[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Seg\u00fan la Ley de Protecci\u00f3n y Bienestar... - Diario La Prensa ...",
        "htmlTitle": "Seg\u00fan la Ley de Protecci\u00f3n y Bienestar... - Diario La Prensa ...",
        "link": "https://m.facebook.com/diariolaprensahonduras/posts/6375094942515290/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Jan 23, 2023 ... Seg\u00fan la Ley de Protecci\u00f3n y Bienestar Animal vigente en Honduras, la venta de animales silvestres y ex\u00f3ticos se considera una infracci\u00f3n\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jan 23, 2023 <b>...</b> Seg\u00fan la Ley de Protecci\u00f3n y Bienestar Animal vigente en <b>Honduras</b>, la <b>venta</b> de <b>animales silvestres</b> y ex\u00f3ticos se considera una infracci\u00f3n&nbsp;...",
        "cacheId": "srd-jh7rs5wJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/diariolaprensahonduras/posts/6375094942515290/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/diariolaprensa<b>honduras</b>/posts/6375094942515290/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTPoEtSqyeqpzPHaQwVqPPAd_-wxKSvlPsKcmtIqGRTCxrJpke_RXqfbu3H",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6375092729182178",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Diario La Prensa",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Diario La Prensa",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Diario La Prensa",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "Seg\u00fan la Ley de Protecci\u00f3n y Bienestar Animal vigente en Honduras, la venta de animales silvestres y ex\u00f3ticos se considera una infracci\u00f3n grave. http://bit.ly/3R3SdAA",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6375092729182178",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Diario La Prensa",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Seg\u00fan la Ley de Protecci\u00f3n y Bienestar Animal vigente en Honduras, la venta de animales silvestres y ex\u00f3ticos se considera una infracci\u00f3n grave. http://bit.ly/3R3SdAA",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/diariolaprensahonduras/posts/seg%C3%BAn-la-ley-de-protecci%C3%B3n-y-bienestar-animal-vigente-en-honduras-la-venta-de-an/6375094942515290/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6375092729182178"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.5760012269020081
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Jan 23, 2023",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Bienestar Animal",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Honduras",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "la venta de",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "considera",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA ...",
        "htmlTitle": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los <b>Animales</b> - AHPRA ...",
        "link": "https://m.facebook.com/www.ahprahonduras.org/photos/a.222223591164169/3053874091332424/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Jun 30, 2020 ... ... Silvestre) * Para los delitos en desarrollo se debe denunciar al 911 ... ofrezcan en VENTA animales de compa\u00f1\u00eda y silvestres, den\u00fancielo\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jun 30, 2020 <b>...</b> ... <b>Silvestre</b>) * Para los delitos en desarrollo se debe denunciar al 911 ... ofrezcan en <b>VENTA animales</b> de compa\u00f1\u00eda y <b>silvestres</b>, den\u00fancielo&nbsp;...",
        "cacheId": "HqbMqKukPn4J",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/www.ahprahonduras.org/.../3053874091332424/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/www.ahpra<b>honduras</b>.org/.../3053874091332424/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQg2sCFH27MeoQinG5XmGFMvYSgr6P4lno6viwgx_VOqs0R9QzMDSbIBhE",
                    "width": "222",
                    "height": "227"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3053874091332424",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA - Conozca...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA - Conozca D\u00f3nde Denunciar los nuevos delitos del C\u00f3digo Penal de: \u2796 MALTRATO A LOS ANIMALES\ud83d\udc3e \u2796 ABANDONO DE ANIMALES \ud83d\udc3e y, \u2796 DELITOS CONTRA LA DIVERSIDAD BIOL\u00d3GICA\ud83d\udc12\ud83d\udc0a\ud83e\udd89 (Fauna Silvestre)  * Para los delitos en desarrollo se debe denunciar al 911. | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Conozca D\u00f3nde Denunciar los nuevos delitos del C\u00f3digo Penal de:\n\u2796 MALTRATO A LOS ANIMALES\ud83d\udc3e\n\u2796 ABANDONO DE ANIMALES \ud83d\udc3e y,\n\u2796 DELITOS CONTRA LA DIVERSIDAD...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3053874091332424",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Conozca D\u00f3nde Denunciar los nuevos delitos del C\u00f3digo Penal de:\n\u2796 MALTRATO A LOS ANIMALES\ud83d\udc3e\n\u2796 ABANDONO DE ANIMALES \ud83d\udc3e y,\n\u2796 DELITOS CONTRA LA DIVERSIDAD...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "395.0.0.0.53:2407",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/www.ahprahonduras.org/photos/a.222223591164169/3053874091332424/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3053874091332424"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.7658805847167969
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Jun",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "2020",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Para los",
                    "PRODUCT"
                ],
                [
                    "911",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "ofrezcan",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "VENTA",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "den\u00fancielo",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA ...",
        "htmlTitle": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los <b>Animales</b> - AHPRA ...",
        "link": "https://www.facebook.com/www.ahprahonduras.org/photos/a.969002819819572/1638320529554461/?type=3&locale=es_LA",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Mar 14, 2018 ... ... silvestre, adem\u00e1s de todas las instituciones anteriores, tambi\u00e9n se puede ... ofrezcan en VENTA animales de compa\u00f1\u00eda y silvestres, den\u00fancielo\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Mar 14, 2018 <b>...</b> ... <b>silvestre</b>, adem\u00e1s de todas las instituciones anteriores, tambi\u00e9n se puede ... ofrezcan en <b>VENTA animales</b> de compa\u00f1\u00eda y <b>silvestres</b>, den\u00fancielo&nbsp;...",
        "cacheId": "RpSZAtefyCMJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/...ahprahonduras.../1638320529554461/?...3...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/...ahpra<b>honduras</b>.../1638320529554461/?...3...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQXtMiXeuOE8jAzBMshPOdJQG1uzTm3XkxaNMmkHenYCrcAZJ-gt7BQWzc",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1638320529554461",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA - | DENUNCIE...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA - | DENUNCIE EL MALTRATO ANIMAL  |   NO sea c\u00f3mplice!  \ud83d\udec2 D\u00f3nde denunciar un hecho que sea calificado como delito de Maltrato Animal?    1\u20e3 Ministerio P\u00fablico de su localidad (Tel de Tegucigalpa: 2221-56-20) 2\u20e3 Direcci\u00f3n Policial de Investigaci\u00f3n (DPI) 3\u20e3 Unidad Metropolitana de la Polic\u00eda, postas o delegaciones policiales, en su defecto. 4\u20e3 L\u00ednea del 911  \u25b6En los delitos de Captura de Fauna Ilegal, Comercializaci\u00f3n Ilegal de Fauna y Da\u00f1os a la Fauna silvestre, adem\u00e1s de todas las instituciones anteriores, tambi\u00e9n se puede denunciar en la L\u00ednea \u260e 116 y en AHPRA (remiti\u00e9ndonos al correo: ahpra_honduras@yahoo.com la informaci\u00f3n, fotograf\u00edas y v\u00eddeos que acrediten lo denunciado). | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "| DENUNCIE EL MALTRATO ANIMAL  | \n\nNO sea c\u00f3mplice!\n\n\ud83d\udec2 D\u00f3nde denunciar un hecho que sea calificado como delito de Maltrato Animal? \n\n 1\u20e3 Ministerio...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1638320529554461",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "| DENUNCIE EL MALTRATO ANIMAL  | \n\nNO sea c\u00f3mplice!\n\n\ud83d\udec2 D\u00f3nde denunciar un hecho que sea calificado como delito de Maltrato Animal? \n\n 1\u20e3 Ministerio...",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "fb-version": "397.0.0.0.40:2416",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/www.ahprahonduras.org/photos/a.969002819819572/1638320529554461/?type=3&locale=es_LA",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1638320529554461"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.8345432281494141
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Mar 14, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "de todas las instituciones anteriores",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "ofrezcan",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "VENTA",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "den\u00fancielo",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA ...",
        "htmlTitle": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los <b>Animales</b> - AHPRA ...",
        "link": "https://www.facebook.com/www.ahprahonduras.org/photos/a.222223591164169/1651203684932812/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Mar 27, 2018 ... Delitos contra la Fauna Silvestre de Honduras | La compra-venta de fauna silvestre es un delito ... ofrezcan en VENTA animales de compa\u00f1\u00eda y\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Mar 27, 2018 <b>...</b> Delitos contra la Fauna <b>Silvestre</b> de <b>Honduras</b> | La compra-<b>venta</b> de fauna <b>silvestre</b> es un delito ... ofrezcan en <b>VENTA animales</b> de compa\u00f1\u00eda y&nbsp;...",
        "cacheId": "ntUmo7Yc_pYJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/www.ahprahonduras.../1651203684932812/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/www.ahpra<b>honduras</b>.../1651203684932812/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRnT19ymur4sAuS56KnDVWeiu0cA_gLJWY6XZq9o4viz_yCwLcmqvBSk0WK",
                    "width": "184",
                    "height": "274"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1651203684932812",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA - | Delitos...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA - | Delitos contra la Fauna Silvestre de Honduras |  La compra-venta de fauna silvestre es un delito!  \ud83d\udec2 D\u00f3nde denunciar los delitos de Captura de Fauna Ilegal, Comercializaci\u00f3n Ilegal de Fauna y Da\u00f1os a la Fauna silvestre?   1\u20e3 Ministerio P\u00fablico de su localidad (Tel de Tegucigalpa: 2221-56-20) 2\u20e3 Direcci\u00f3n Policial de Investigaci\u00f3n (DPI) 3\u20e3 Unidad Metropolitana de la Polic\u00eda, postas o delegaciones policiales, en su defecto. 4\u20e3 L\u00ednea \u260e 911 5\u20e3 L\u00ednea \u260e 116   \u25b6Adem\u00e1s de todas las instituciones anteriores, tambi\u00e9n se puede presentar la denuncia a AHPRA (remiti\u00e9ndonos al correo: ahpra_honduras@yahoo.com la informaci\u00f3n, fotograf\u00edas y v\u00eddeos que acrediten lo denunciado).  \ud83d\udce3 Denuncie los hechos constitutivos de delito! NO sea c\u00f3mplice!. | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "| Delitos contra la Fauna Silvestre de Honduras |\n\nLa compra-venta de fauna silvestre es un delito!\n\n\ud83d\udec2 D\u00f3nde denunciar los delitos de Captura de Fauna...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1651203684932812",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "| Delitos contra la Fauna Silvestre de Honduras |\n\nLa compra-venta de fauna silvestre es un delito!\n\n\ud83d\udec2 D\u00f3nde denunciar los delitos de Captura de Fauna...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "396.0.0.0.35:2410",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/www.ahprahonduras.org/photos/a.222223591164169/1651203684932812/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1651203684932812"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.8712173104286194
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Mar 27, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Delitos contra",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Fauna Silvestre de Honduras",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "La compra-venta de",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "un",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "ofrezcan",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "VENTA",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "D... - Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA ...",
        "htmlTitle": "D... - Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los <b>Animales</b> - AHPRA ...",
        "link": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=6090004341052702&id=218037861582742&m_entstream_source=permalink",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "ofrezcan en VENTA animales de compa\u00f1\u00eda y silvestres, den\u00fancielo!. Reina J ... No al Maltrato Animal Honduras C.A.. 10 mos. RG Carmen. Como se denuncia? Porque\u00a0...",
        "htmlSnippet": "ofrezcan en <b>VENTA animales</b> de compa\u00f1\u00eda y <b>silvestres</b>, den\u00fancielo!. Reina J ... No al Maltrato Animal <b>Honduras</b> C.A.. 10 mos. RG Carmen. Como se denuncia? Porque&nbsp;...",
        "cacheId": "hWX3FNWpNCwJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid...id...m_entstream...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid...id...m_entstream...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRtbhyFk-cQbbJD6LiHb_QLB5CP-TCgXau6ZOUmhrbihDI0UK6FT9H1sCI",
                    "width": "199",
                    "height": "253"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6090004011052735",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "Denuncie las publicaciones de VENTAS de animales!\n\nFacebook proh\u00edbe en su red, la venta de animales no humanos ANH. Si ve una publicaci\u00f3n en la que se ofrezcan en VENTA animales de compa\u00f1\u00eda y...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6090004011052735",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Denuncie las publicaciones de VENTAS de animales!\n\nFacebook proh\u00edbe en su red, la venta de animales no humanos ANH. Si ve una publicaci\u00f3n en la que se ofrezcan en VENTA animales de compa\u00f1\u00eda y...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.24:2415",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/218037861582742/posts/denuncie-las-publicaciones-de-ventas-de-animalesfacebook-proh%C3%ADbe-en-su-red-la-ve/6090004341052702/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6090004011052735"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.8886120319366455
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "ofrezcan",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "VENTA",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "den\u00fancielo",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Reina J",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "10",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "denuncia",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA ...",
        "htmlTitle": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los <b>Animales</b> - AHPRA ...",
        "link": "https://m.facebook.com/www.ahprahonduras.org/photos/a.222223591164169/947404431979411/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Dec 10, 2015 ... ... Honduras\u00a8 que contiene todas las celebraciones a los animales y el medio ... ofrezcan en VENTA animales de compa\u00f1\u00eda y silvestres, den\u00fancielo\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Dec 10, 2015 <b>...</b> ... <b>Honduras</b>\u00a8 que contiene todas las celebraciones a los <b>animales</b> y el medio ... ofrezcan en <b>VENTA animales</b> de compa\u00f1\u00eda y <b>silvestres</b>, den\u00fancielo&nbsp;...",
        "cacheId": "0FjR53e-9m8J",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/www.ahprahonduras.org/.../a.../947404431979411...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/www.ahpra<b>honduras</b>.org/.../a.../947404431979411...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRKjuEHKFu-4qFHjNCr-2n4-X1M0IzY6T19-ESMOaUaSaKyZGctE2qLat-s",
                    "width": "197",
                    "height": "256"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=947404431979411",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA - *...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA - * Calendario Animalista y Ambiental 2016 *  -Arte 504-, ha dise\u00f1ado el primer \u00a8Calendario Animalista y Ambiental de Honduras\u00a8 que contiene todas las celebraciones a los animales y el medio ambiente. El hermoso calendario es naranja por ser el color de la prevenci\u00f3n de la crueldad animal, es en papel satinado, su tama\u00f1o es de 17 x 22 y contiene entre otras, im\u00e1genes de animales de granja, de compa\u00f1\u00eda y silvestres. Su costo es de Lps 45.00; un peque\u00f1o porcentaje de las ventas ser\u00e1 donado a nuestra Asociaci\u00f3n.   Pronto les informaremos donde podr\u00e1n adquirirlo, y tambi\u00e9n estaremos llev\u00e1ndolos a domicilio y enviando a otras ciudades. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, favor escribirnos v\u00eda inbox \u00f3 al correo 504arte@gmail.com  PD: La palabra central (copia) y l\u00edneas no aparecen en el impreso.  - Compartir - | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "* Calendario Animalista y Ambiental 2016 *\n\n-Arte 504-, ha dise\u00f1ado el primer \u00a8Calendario Animalista y Ambiental de Honduras\u00a8 que contiene todas las...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=947404431979411",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "* Calendario Animalista y Ambiental 2016 *\n\n-Arte 504-, ha dise\u00f1ado el primer \u00a8Calendario Animalista y Ambiental de Honduras\u00a8 que contiene todas las...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/www.ahprahonduras.org/photos/a.222223591164169/947404431979411/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=947404431979411"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9370734095573425
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Dec 10, 2015",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "contiene todas las celebraciones",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "el medio",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "ofrezcan",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "VENTA",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "den\u00fancielo",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "#NOTICIA | Decomisan animales ex\u00f3ticos... - Canal 6 Honduras ...",
        "htmlTitle": "#NOTICIA | Decomisan <b>animales</b> ex\u00f3ticos... - Canal 6 <b>Honduras</b> ...",
        "link": "https://m.facebook.com/canal6hn/posts/6116080468413464/?locale=hi_IN",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Jan 23, 2023 ... Ley de Protecci\u00f3n y Bienestar Animal vigente en. Honduras, la venta de animales silvestres y ex\u00f3ticos se considera una infracci\u00f3n grave. #\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jan 23, 2023 <b>...</b> Ley de Protecci\u00f3n y Bienestar Animal vigente en. <b>Honduras</b>, la <b>venta</b> de <b>animales silvestres</b> y ex\u00f3ticos se considera una infracci\u00f3n grave. #&nbsp;...",
        "cacheId": "42bB0iEQjWEJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/canal6hn/posts/6116080468413464/?locale=hi...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/canal6hn/posts/6116080468413464/?locale=hi...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSERcPdlVdCCT45bnrOx6E6oJZ2wyhV4JzQz0cVyoxZmENrFoGdsp0xZ6I",
                    "width": "291",
                    "height": "173"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6116080255080152",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Canal 6 Honduras",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Canal 6 Honduras",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Canal 6 Honduras",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "#NOTICIA | Decomisan animales ex\u00f3ticos exhibidos para venta en #SantaRosa de #Cop\u00e1n como llamas, pavos reales, avestruces, y distintos tipos de aves.\n\n- Los infractores son una familia originaria de...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6116080255080152",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Canal 6 Honduras",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "#NOTICIA | Decomisan animales ex\u00f3ticos exhibidos para venta en #SantaRosa de #Cop\u00e1n como llamas, pavos reales, avestruces, y distintos tipos de aves.\n\n- Los infractores son una familia originaria de...",
                    "og:locale": "hi_IN",
                    "fb-version": "398.0.0.0.53:2424",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/canal6hn/posts/noticia-decomisan-animales-ex%C3%B3ticos-exhibidos-para-venta-en-santarosa-de-cop%C3%A1n-c/6116080468413464/?locale=hi_IN"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6116080255080152"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9690797328948975
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Jan 23, 2023",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Ley de Protecci\u00f3n",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Bienestar Animal",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Honduras",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "la venta de",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "considera una infracci\u00f3n grave",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA - 3 de ...",
        "htmlTitle": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los <b>Animales</b> - AHPRA - 3 de ...",
        "link": "https://www.facebook.com/www.ahprahonduras.org/photos/a.222223591164169/3735509169835576/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Mar 3, 2021 ... fauna silvestre. Es deber de TODOS el PROTEGER a nuestros animales ... ofrezcan en VENTA animales de compa\u00f1\u00eda y silvestres, den\u00fancielo\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Mar 3, 2021 <b>...</b> fauna <b>silvestre</b>. Es deber de TODOS el PROTEGER a nuestros <b>animales</b> ... ofrezcan en <b>VENTA animales</b> de compa\u00f1\u00eda y <b>silvestres</b>, den\u00fancielo&nbsp;...",
        "cacheId": "-xhvwUixFpQJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/www.ahprahonduras.../3735509169835576/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/www.ahpra<b>honduras</b>.../3735509169835576/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR7hOP9lTzBaAJOiAx-A4gAKUw_3hKa8FmMTyUuLYyG_lWl9elWv5sAI8Ay",
                    "width": "197",
                    "height": "255"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3735509169835576",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA - 3 de marzo,...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA - 3 de marzo, #D\u00edaMundialdelaVidaSilvestre  Denuncie la caza, captura, da\u00f1os, comercio ilegal de fauna silvestre. Es deber de TODOS el PROTEGER a nuestros animales silvestres. | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "3 de marzo, #D\u00edaMundialdelaVidaSilvestre\n\nDenuncie la caza, captura, da\u00f1os, comercio ilegal de fauna silvestre. Es deber de TODOS el PROTEGER a nuestros...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3735509169835576",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "3 de marzo, #D\u00edaMundialdelaVidaSilvestre\n\nDenuncie la caza, captura, da\u00f1os, comercio ilegal de fauna silvestre. Es deber de TODOS el PROTEGER a nuestros...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "395.0.0.0.53:2407",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/www.ahprahonduras.org/photos/a.222223591164169/3735509169835576/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3735509169835576"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9731378555297852
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Mar 3, 2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "ofrezcan",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "VENTA",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "den\u00fancielo",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA ...",
        "htmlTitle": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los <b>Animales</b> - AHPRA ...",
        "link": "https://m.facebook.com/www.ahprahonduras.org/photos/a.222223591164169/1625653654154482/?type=3",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Mar 2, 2018 ... Honduras hay que hacerla aplicar. 6 yrs. 2. Suyapa Lidia Herrera Trejo ... ofrezcan en VENTA animales de compa\u00f1\u00eda y silvestres, den\u00fancielo\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Mar 2, 2018 <b>...</b> <b>Honduras</b> hay que hacerla aplicar. 6 yrs. 2. Suyapa Lidia Herrera Trejo ... ofrezcan en <b>VENTA animales</b> de compa\u00f1\u00eda y <b>silvestres</b>, den\u00fancielo&nbsp;...",
        "cacheId": "H67Kg_OKvRkJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/www.ahprahonduras.org/.../1625653654154482/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/www.ahpra<b>honduras</b>.org/.../1625653654154482/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQv7wRmyBLpXzHKVWJkbcTMQV8kTuXnQJjzLvBIIIvu6hsS68LWJyU72OA",
                    "width": "240",
                    "height": "210"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1625653654154482",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA - \u23e9...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a Protectora de los Animales - AHPRA - \u23e9 LEGISLACI\u00d3N \u23ea \u27a1 Delito de Maltrato Animal \u2b05  El Decreto No. 115-2015 que contiene la Ley de Protecci\u00f3n y Bienestar Animal de Honduras, tipifica el delito de Maltrato Animal en su art\u00edculo 32, imponiendo una pena de prisi\u00f3n de 3 a 5 a\u00f1os a la persona, (as) que sean declaradas culpables por juez competente.  \ud83d\udec2 D\u00f3nde denunciar un hecho que sea calificado como delito de Maltrato Animal?    1\u20e3 Ministerio P\u00fablico de su localidad (Tel de Tegucigalpa: 2221-56-20) 2\u20e3 Direcci\u00f3n Policial de Investigaci\u00f3n (DPI) 3\u20e3 Unidad Metropolitana de la Polic\u00eda, postas o delegaciones policiales, en su defecto. 4\u20e3 L\u00ednea del 911  \u25b6En los delitos de Captura de Fauna Ilegal, Comercializaci\u00f3n Ilegal de Fauna y Da\u00f1os a la Fauna silvestre, adem\u00e1s de todas las instituciones anteriores, tambi\u00e9n se puede denunciar en la L\u00ednea \u260e 116 y en AHPRA (remiti\u00e9ndonos al correo: ahpra_honduras@yahoo.com la informaci\u00f3n, fotograf\u00edas y v\u00eddeos que acredit",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\u23e9 LEGISLACI\u00d3N \u23ea \u27a1 Delito de Maltrato Animal \u2b05\n\nEl Decreto No. 115-2015 que contiene la Ley de Protecci\u00f3n y Bienestar Animal de Honduras, tipifica el...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1625653654154482",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "\u23e9 LEGISLACI\u00d3N \u23ea \u27a1 Delito de Maltrato Animal \u2b05\n\nEl Decreto No. 115-2015 que contiene la Ley de Protecci\u00f3n y Bienestar Animal de Honduras, tipifica el...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1625653654154482&id=218037861582742&set=a.222223591164169",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1625653654154482"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9940986633300781
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Mar 2, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Honduras",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "6",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "2.",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Lidia",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Trejo",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "ofrezcan",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "VENTA",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "den\u00fancielo",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "ICF Honduras - Animales silvestres en cautiverio deben de ...",
        "htmlTitle": "ICF <b>Honduras</b> - <b>Animales silvestres</b> en cautiverio deben de ...",
        "link": "https://www.facebook.com/institutodeconservacion.icf/posts/animales-silvestres-en-cautiverio-deben-de-ser-inscritos-ante-el-icfel-instituto/698684376991743/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Dec 26, 2017 ... Animales silvestres en cautiverio deben de ser inscritos ante el ICF ... venta de loros y otros. Que triste ver que monton de gente da\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Dec 26, 2017 <b>...</b> <b>Animales silvestres</b> en cautiverio deben de ser inscritos ante el ICF ... <b>venta</b> de loros y otros. Que triste ver que monton de gente da&nbsp;...",
        "cacheId": "lfDqpULo4lwJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/.../animales-silvestres.../698684376991743/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/.../<b>animales</b>-<b>silvestres</b>.../698684376991743/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ58ooL1xiRYPmu3d87h0QpyIhUffGEsZHyib9pnrXj3rN_yEoaln6WaPI",
                    "width": "272",
                    "height": "185"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=698680250325489",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "ICF Honduras",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "ICF Honduras",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "ICF Honduras",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "Animales silvestres en cautiverio deben de ser inscritos ante el ICF\n\nEl Instituto Nacional de Conservaci\u00f3n Forestal (ICF), trabaja para la protecci\u00f3n de la Vida Silvestre del Pa\u00eds.\nEn tal sentido...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=698680250325489",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "ICF Honduras",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Animales silvestres en cautiverio deben de ser inscritos ante el ICF\n\nEl Instituto Nacional de Conservaci\u00f3n Forestal (ICF), trabaja para la protecci\u00f3n de la Vida Silvestre del Pa\u00eds.\nEn tal sentido...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "398.0.0.0.53:2424",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/institutodeconservacion.icf/posts/animales-silvestres-en-cautiverio-deben-de-ser-inscritos-ante-el-icfel-instituto/698684376991743/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=698680250325489"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9947217702865601
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Dec 26, 2017",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "el ICF",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "de loros",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "que monton de gente da\u00a0...",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    }
]