[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Perros cazadores de Venezuela | alg\u00fan cachorro en venta",
        "htmlTitle": "Perros cazadores de <b>Venezuela</b> | alg\u00fan cachorro en <b>venta</b>",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/1140215773437467/posts/1482905089168532/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Nov 23, 2023 ... Perros cazadores de Venezuela | alg\u00fan cachorro en venta. Log In \u00b7 Perros cazadores de Venezuela ... lapa a la venta. Quien con perro adelantado\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Nov 23, 2023 <b>...</b> Perros cazadores de <b>Venezuela</b> | alg\u00fan cachorro en <b>venta</b>. Log In &middot; Perros cazadores de <b>Venezuela</b> ... <b>lapa</b> a la <b>venta</b>. Quien con perro adelantado&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/.../posts/1482905089168532/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/.../posts/1482905089168532/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ08-xgZ_BqY6VSDY8u6iqcb7gka3eQDZhzQnEPzvNgZ4GO_gdjkeafHazh",
                    "width": "220",
                    "height": "230"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "application-name": "Facebook Groups",
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=1140215773437467",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1536389536779703",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Perros cazadores de Venezuela | alg\u00fan cachorro en venta | Facebook",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Perros cazadores de Venezuela | alg\u00fan cachorro en venta | Facebook",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "Perros cazadores de Venezuela | alg\u00fan cachorro en venta | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=1140215773437467",
                    "og:description": "alg\u00fan cachorro en venta",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1536389536779703",
                    "al:android:url": "fb://group/1140215773437467",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Perros cazadores de Venezuela | alg\u00fan cachorro en venta | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "twitter:description": "alg\u00fan cachorro en venta",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/1140215773437467/posts/1482905089168532/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1536389536779703"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9358105659484863
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Nov 23, 2023",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "de Venezuela",
                    "FAC"
                ],
                [
                    "Venezuela",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "la venta",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Quien",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "perro adelantado",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "TiendaHome_Office",
        "htmlTitle": "TiendaHome_Office",
        "link": "https://www.facebook.com/p/TiendaHome_Office-100063492323823/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "TiendaHome_Office, Tucacas, Falcon, Venezuela. 847 likes \u00b7 3 talking about this. Comercializadora de compra y venta de productos para el hogar. Venta de...",
        "htmlSnippet": "TiendaHome_Office, Tucacas, Falcon, <b>Venezuela</b>. 847 likes \u00b7 3 talking about this. Comercializadora de compra y <b>venta</b> de productos para el hogar. <b>Venta</b> de...",
        "cacheId": "oN61NSG9vJ4J",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/p/TiendaHome_Office-100063492323823/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/p/TiendaHome_Office-100063492323823/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSLDR16mRnCmczjVUp7Bp9kgRZmQvzWMmD9-3tjNQE3t-x2fKULtnHXp9kc",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "SocialMediaPosting": [
                {},
                {},
                {}
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://profile/100063492323823",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100063492323823",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://profile/100063492323823",
                    "og:description": "TiendaHome_Office, Tucacas, Falcon, Venezuela. 847 likes \u00b7 3 talking about this. Comercializadora de compra y venta de productos para el hogar.\nVenta de electrodom\u00e9sticos , linea b",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100063492323823",
                    "twitter:image:alt": "TiendaHome_Office | Tucacas",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "TiendaHome_Office | Tucacas",
                    "twitter:title": "TiendaHome_Office | Tucacas",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "TiendaHome_Office | Tucacas",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://profile/100063492323823",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "TiendaHome_Office, Tucacas, Falcon, Venezuela. 847 likes \u00b7 3 talking about this. Comercializadora de compra y venta de productos para el hogar.\nVenta de electrodom\u00e9sticos , linea b",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "398.0.0.0.53:2424",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/p/TiendaHome_Office-100063492323823/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100063492323823"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9511570930480957
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Tucacas",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Falcon",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Venezuela",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "847",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "3",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Comercializadora de compra y venta de",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "para el hogar",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Venta de...",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Carne Venezolana - EL CONSUMO DE CARNE DE CHIG\u00dcIRE EN ...",
        "htmlTitle": "Carne Venezolana - EL CONSUMO DE CARNE DE <b>CHIG\u00dcIRE</b> EN ...",
        "link": "https://m.facebook.com/ottoggomez/photos/el-consumo-de-carne-de-chig%C3%BCire-en-semana-santaotto-g-g%C3%B3mezen-venezuela-nos-hemo/2595728627368878/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Apr 7, 2020 ... EL CONSUMO DE CARNE DE CHIG\u00dcIRE EN SEMANA SANTA Otto G. G\u00f3mez En Venezuela ... chig\u00fcires se alimentan casi exclusivamente de pastos y viven\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Apr 7, 2020 <b>...</b> EL CONSUMO DE CARNE DE <b>CHIG\u00dcIRE</b> EN SEMANA SANTA Otto G. G\u00f3mez En <b>Venezuela</b> ... <b>chig\u00fcires</b> se alimentan casi exclusivamente de pastos y viven&nbsp;...",
        "cacheId": "ZOw2QZP9y5QJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/...chig\u00fcire...venezuela.../2595728627368878/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/...<b>chig\u00fcire</b>...<b>venezuela</b>.../2595728627368878/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSL_DPTeeq3jil73zxNY-XFAn5e9Qtew8wqBkogM6OD3ZrR42LXXQ2TzCIc",
                    "width": "275",
                    "height": "183"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2595728627368878",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Carne Venezolana - EL CONSUMO DE CARNE DE CHIG\u00dcIRE EN SEMANA SANTA...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Carne Venezolana - EL CONSUMO DE CARNE DE CHIG\u00dcIRE EN SEMANA SANTA Otto G. G\u00f3mez En Venezuela nos hemos acostumbrado por espacio de muchos a\u00f1os a consumir la carne del Chig\u00fcire (Hydrochoerus hydrochaeris) en la \u00e9poca de Semana Santa.  La mayor\u00eda de las explotaciones acostumbraban cosecharlos en estas fechas festivas para destinar su carne salada para el consumo nacional. Hasta hace tan solo unos pocos a\u00f1os se manten\u00edan algunas operaciones ganaderas que los proteg\u00edan y conservaban para poderlos explotar sustentablemente, no necesariamente solo en Semana Santa, sino a lo largo de todo el a\u00f1o. Este roedor, que por cierto es el m\u00e1s grande del mundo, que se ha venido consumiendo en nuestro pa\u00eds desde hace varios siglos, ha pasado a ser de consumo estacional m\u00e1s consistentemente a partir de mediados del siglo XIX, cuando los ganaderos consideraron exterminarlos porque pensaban que enfermaban al ganado vacuno y yeg\u00fcerizo. La cacer\u00eda, si se puede llamar as\u00ed, se iniciaba entre febrero y marzo, ya que e",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "EL CONSUMO DE CARNE DE CHIG\u00dcIRE EN SEMANA SANTA\nOtto G. G\u00f3mez\nEn Venezuela nos hemos acostumbrado por espacio de muchos a\u00f1os a consumir la carne del...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2595728627368878",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "EL CONSUMO DE CARNE DE CHIG\u00dcIRE EN SEMANA SANTA\nOtto G. G\u00f3mez\nEn Venezuela nos hemos acostumbrado por espacio de muchos a\u00f1os a consumir la carne del...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.40:2416",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/ottoggomez/photos/a.2295398047401939/2595728627368878/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2595728627368878"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9533801674842834
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "EL CONSUMO DE CARNE DE CHIG\u00dcIRE EN",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Otto G. G\u00f3mez",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Venezuela",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "casi exclusivamente de pastos",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Karumb\u00e9 - Hydrochoerus hydrochaeris, llamado carpincho ...",
        "htmlTitle": "Karumb\u00e9 - Hydrochoerus hydrochaeris, llamado carpincho ...",
        "link": "https://m.facebook.com/karumbe.org/photos/hydrochoerus-hydrochaeris-llamado-carpincho-capibara-brasil-o-chig%C3%BCire-venezuela/10159612573892640/?locale=ar_AR",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Aug 21, 2021 ... Hydrochoerus hydrochaeris, llamado carpincho, capibara (Brasil) o chig\u00fcire (Venezuela) ... la temporada 2023 nuestros puntos de venta de recuerdos\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Aug 21, 2021 <b>...</b> Hydrochoerus hydrochaeris, llamado carpincho, capibara (Brasil) o <b>chig\u00fcire</b> (<b>Venezuela</b>) ... la temporada 2023 nuestros puntos de <b>venta</b> de recuerdos&nbsp;...",
        "cacheId": "CP5xHDfI4u8J",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/...chig\u00fcire-venezuela/10159612573892640/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/...<b>chig\u00fcire</b>-<b>venezuela</b>/10159612573892640/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQRQQfyyPx-m8aNEsPkcJXO4b-NkAFJJorkKn0nRUWcxnwXx0H4PgmIrsw",
                    "width": "302",
                    "height": "167"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10159612573892640",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Karumb\u00e9 - Hydrochoerus hydrochaeris, llamado carpincho, capibara...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Karumb\u00e9 - Hydrochoerus hydrochaeris, llamado carpincho, capibara (Brasil) o chig\u00fcire (Venezuela). Es el roedor viviente de mayor tama\u00f1o y peso del mundo. En Uruguay tiene su propia moneda y est\u00e1n protegidos por la Ley 9481 y Decreto: 164/996 https://impo.com.uy/bases/decretos/164-1996 | \u0641\u064a\u0633\u0628\u0648\u0643",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Hydrochoerus hydrochaeris, llamado carpincho, capibara (Brasil) o chig\u00fcire (Venezuela). Es el roedor viviente de mayor tama\u00f1o y peso del mundo. En...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10159612573892640",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Hydrochoerus hydrochaeris, llamado carpincho, capibara (Brasil) o chig\u00fcire (Venezuela). Es el roedor viviente de mayor tama\u00f1o y peso del mundo. En...",
                    "og:locale": "ar_AR",
                    "fb-version": "396.0.0.0.4:2408",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/karumbe.org/photos/a.69578287639/10159612573892640/?type=3&locale=ar_AR",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10159612573892640"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9581385850906372
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "21",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "llamado carpincho",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Brasil",
                    "WORK_OF_ART"
                ],
                [
                    "Venezuela",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "la temporada",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "2023",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Tierra Chig\u00fcire",
        "htmlTitle": "Tierra <b>Chig\u00fcire</b>",
        "link": "https://www.facebook.com/Tierrachiguiere/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Tierra Chig\u00fcire. 590 likes. Contactos: Annella Armas: tierrachiguire ... De venta en Tienda @sietealcubo. Calle Instrucci\u00f3n,,El Hatillo. Fauna de Venezuela",
        "htmlSnippet": "Tierra <b>Chig\u00fcire</b>. 590 likes. Contactos: Annella Armas: tierrachiguire ... De <b>venta</b> en Tienda @sietealcubo. Calle Instrucci\u00f3n,,El Hatillo. Fauna de <b>Venezuela</b>",
        "cacheId": "ktxeyBRpvPwJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/Tierrachiguiere/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/Tierrachiguiere/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ0HZXRR6AUgtJxLy1ZmU1qU12RZZQLLapYYumcmn0wLKUbuNT_KIQlI2s",
                    "width": "246",
                    "height": "205"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://profile/100077809992145",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100077809992145",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://profile/100077809992145",
                    "og:description": "Tierra Chig\u00fcire. 590 likes. Contactos: Annella Armas: tierrachiguire@gmail.com.",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100077809992145",
                    "twitter:image:alt": "Tierra Chig\u00fcire",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Tierra Chig\u00fcire",
                    "twitter:title": "Tierra Chig\u00fcire",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Tierra Chig\u00fcire",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://profile/100077809992145",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Tierra Chig\u00fcire. 590 likes. Contactos: Annella Armas: tierrachiguire@gmail.com.",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "394.0.0.0.63:2403",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/Tierrachiguiere/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100077809992145"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9704984426498413
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "590",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Annella Armas",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Tienda",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Calle Instrucci\u00f3n,,El Hatillo",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Fauna de Venezuela",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Perros cazadores de Venezuela | Facebook",
        "htmlTitle": "Perros cazadores de <b>Venezuela</b> | Facebook",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/1140215773437467/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Venezuela. \udb85\ude7a. Join group. About this group. \udb81\udfe0. Public. Anyone can see who's in the ... lapa a la venta. Jun Paz and 6 others. \udb82\udd25 7 \u00b7 \udb82\udd26 39 \u00b7 \udb82\udd27.",
        "htmlSnippet": "<b>Venezuela</b>. \udb85\ude7a. Join group. About this group. \udb81\udfe0. Public. Anyone can see who&#39;s in the ... <b>lapa</b> a la <b>venta</b>. Jun Paz and 6 others. \udb82\udd25 7 &middot; \udb82\udd26 39 &middot; \udb82\udd27.",
        "cacheId": "mk7Fuh0tX_MJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/1140215773437467/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/1140215773437467/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ08-xgZ_BqY6VSDY8u6iqcb7gka3eQDZhzQnEPzvNgZ4GO_gdjkeafHazh",
                    "width": "220",
                    "height": "230"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "application-name": "Facebook Groups",
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=1140215773437467",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1536389536779703",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Perros cazadores de Venezuela | Facebook",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Perros cazadores de Venezuela | Facebook",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "Perros cazadores de Venezuela | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=1140215773437467",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1536389536779703",
                    "al:android:url": "fb://group/1140215773437467",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Perros cazadores de Venezuela | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/1140215773437467/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1536389536779703"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9856837391853333
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Venezuela",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Join",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Jun Paz",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "6",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "39",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "R\u00edo Verde - Los chig\u00fcires son animales bastante prol\u00edficos ...",
        "htmlTitle": "R\u00edo Verde - Los <b>chig\u00fcires</b> son animales bastante prol\u00edficos ...",
        "link": "https://www.facebook.com/RioVerdeLATAM/photos/a.448466371927616/2244969768943925/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Sep 1, 2019 ... ... chig\u00fcire (Hydrochoerus hydrochaeris) poniendo a la venta carne ... X Venezuela. \udb85\ude76. Follow \u00b7 Serpientes de Venezuela. \udb85\ude76. Follow \u00b7 More content.",
        "htmlSnippet": "Sep 1, 2019 <b>...</b> ... <b>chig\u00fcire</b> (Hydrochoerus hydrochaeris) poniendo a la <b>venta</b> carne ... X <b>Venezuela</b>. \udb85\ude76. Follow &middot; Serpientes de <b>Venezuela</b>. \udb85\ude76. Follow &middot; More content.",
        "cacheId": "u3mZTRM1bTMJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/RioVerdeLATAM/.../a.../2244969768943925/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/RioVerdeLATAM/.../a.../2244969768943925/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT9B5sYZrdtFd2WITsu8aXeZ1XfVqS4Ju9hHyVwWIsdzuIQzpHRgW-G0Ew",
                    "width": "224",
                    "height": "224"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2244969768943925",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "R\u00edo Verde - Los chig\u00fcires son animales bastante prol\u00edficos, alcanzan...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "R\u00edo Verde - Los chig\u00fcires son animales bastante prol\u00edficos, alcanzan la madurez sexual antes de los dos a\u00f1os y su gestaci\u00f3n dura alrededor de cinco meses. Las hembras paren en promedio seis cr\u00edas y pueden tener hasta 1,8 partos por a\u00f1o, por ello no es de extra\u00f1ar que su eficiencia reproductiva en condiciones naturales sea m\u00e1s de seis veces superior a la del ganado vacuno, lo que nos habla de su gran potencialidad para la producci\u00f3n de carne y pieles de primera calidad.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 La carne del chig\u00fcire posee un gran valor nutricional, rica en prote\u00ednas y baja en grasas y adem\u00e1s es  100%  org\u00e1nica, por ello es una alternativa real de producci\u00f3n sostenible, pr\u00e1ctica que se lleva en nuestro pa\u00eds, desde hace m\u00e1s de  cuatro  d\u00e9cadas a trav\u00e9s del programa de manejo y aprovechamiento del chig\u00fcire (Hydrochoerus hydrochaeris) poniendo a la venta carne debidamente sellada y autorizada, sin poner en peligro sus poblaciones porque #conoceresproteger #fotogra",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Los chig\u00fcires son animales bastante prol\u00edficos, alcanzan la madurez sexual antes de los dos a\u00f1os y su gestaci\u00f3n dura alrededor de cinco meses. Las...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2244969768943925",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Los chig\u00fcires son animales bastante prol\u00edficos, alcanzan la madurez sexual antes de los dos a\u00f1os y su gestaci\u00f3n dura alrededor de cinco meses. Las...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "395.0.0.0.40:2406",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/RioVerdeLATAM/photos/a.448466371927616/2244969768943925/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2244969768943925"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9949835538864136
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "2019",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Hydrochoerus",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "la venta",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Venezuela",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Follow",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Serpientes de Venezuela",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Follow",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "CHIGU\u0308IRE y CIGUEN\u0303A Estado Apure... - Venezuela. Ayer y Hoy ...",
        "htmlTitle": "<b>CHIGU\u0308IRE</b> y CIGUEN\u0303A Estado Apure... - <b>Venezuela</b>. Ayer y Hoy ...",
        "link": "https://ms-my.facebook.com/nostalgiavenezuela/posts/515229916999380",
        "displayLink": "ms-my.facebook.com",
        "snippet": "Apr 7, 2022 ... Venezuela. Ayer y Hoy. 16j\udb81\udf8b\udb85\udfe0. \udb81\udfdd. Una nota de coj\u00edn con artes sobre la ciudad de. Caracas! De venta en:",
        "htmlSnippet": "Apr 7, 2022 <b>...</b> <b>Venezuela</b>. Ayer y Hoy. 16j\udb81\udf8b\udb85\udfe0. \udb81\udfdd. Una nota de coj\u00edn con artes sobre la ciudad de. Caracas! De <b>venta</b> en:",
        "cacheId": "zQwn7MQUapcJ",
        "formattedUrl": "https://ms-my.facebook.com/nostalgiavenezuela/posts/515229916999380",
        "htmlFormattedUrl": "https://ms-my.facebook.com/nostalgia<b>venezuela</b>/posts/515229916999380",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSBR7AJ7gv17qaI909hDw9xgaIQKa0Mw_OsX4Ynq8nomUAn3_rCnBNmZSAY",
                    "width": "257",
                    "height": "196"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=515229313666107",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Venezuela. \ud835\udc34\ud835\udc66\ud835\udc52\ud835\udc5f \ud835\udc66 \ud835\udc3b\ud835\udc5c\ud835\udc66",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Venezuela. \ud835\udc34\ud835\udc66\ud835\udc52\ud835\udc5f \ud835\udc66 \ud835\udc3b\ud835\udc5c\ud835\udc66",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Venezuela. \ud835\udc34\ud835\udc66\ud835\udc52\ud835\udc5f \ud835\udc66 \ud835\udc3b\ud835\udc5c\ud835\udc66",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\uddda\ud835\udde8\u0308\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\ude06 \ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde1\u0303\ud835\uddd4\n\ud835\udc6c\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc68\ud835\udc91\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc86\n\ud835\ude75\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude98:@\ud835\ude93\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude97_\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9b\ud835\ude8a",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=515229313666107",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Venezuela. \ud835\udc34\ud835\udc66\ud835\udc52\ud835\udc5f \ud835\udc66 \ud835\udc3b\ud835\udc5c\ud835\udc66",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\uddda\ud835\udde8\u0308\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\ude06 \ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde1\u0303\ud835\uddd4\n\ud835\udc6c\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc68\ud835\udc91\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc86\n\ud835\ude75\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude98:@\ud835\ude93\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude97_\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9b\ud835\ude8a",
                    "og:locale": "ms_MY",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/nostalgiavenezuela/posts/%F0%9D%97%96%F0%9D%97%9B%F0%9D%97%9C%F0%9D%97%9A%F0%9D%97%A8%CC%88%F0%9D%97%9C%F0%9D%97%A5%F0%9D%97%98-%F0%9D%98%86-%F0%9D%97%96%F0%9D%97%9C%F0%9D%97%9A%F0%9D%97%A8%F0%9D%97%98%F0%9D%97%A1%CC%83%F0%9D%97%94%F0%9D%91%AC%F0%9D%92%94%F0%9D%92%95%F0%9D%92%82%F0%9D%92%85%F0%9D%92%90-%F0%9D%91%A8%F0%9D%92%91%F0%9D%92%96%F0%9D%92%93%F0%9D%92%86%F0%9D%99%B5%F0%9D%9A%98%F0%9D%9A%9D%F0%9D%9A%98%F0%9D%9A%93%F0%9D%9A%9E%F0%9D%9A%8A%F0%9D%9A%97_%F0%9D%9A%8D%F0%9D%9A%92%F0%9D%9A%8A%F0%9D%9A%9C%F0%9D%9A%99%F0%9D%9A%8A%F0%9D%9A%9B%F0%9D%9A%9B%F0%9D%9A%8A/515229916999380/?locale=ms_MY"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=515229313666107"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9955339431762695
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "7, 2022",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Venezuela",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Ayer",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "16j\udb81\udf8b\udb85\udfe0.",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Una",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Caracas",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Gobernaci\u00f3n del estado Barinas - Facebook",
        "htmlTitle": "Gobernaci\u00f3n del estado Barinas - Facebook",
        "link": "https://m.facebook.com/gobarinas/photos/distribuidas-400-toneladas-de-alimentos-en-cielos-abiertos-hasta-lo-que-va-de-a%C3%B1/1779579308731676/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Mar 11, 2018 ... ... Venezuela #Noticias #CultivandoPatria #11Mar | Facebook. Switch to ... Trujillanos con la venta de chig\u00fcire, bagre, babo, sardina, coporo y\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Mar 11, 2018 <b>...</b> ... <b>Venezuela</b> #Noticias #CultivandoPatria #11Mar | Facebook. Switch to ... Trujillanos con la <b>venta</b> de <b>chig\u00fcire</b>, bagre, babo, sardina, coporo y&nbsp;...",
        "cacheId": "FNEUnPmsqDQJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/gobarinas/photos/.../1779579308731676/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/gobarinas/photos/.../1779579308731676/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQg7Z5usFuXpLE-DbrgKd17uMhQqY6xhYgDpDfO7uOsAyeqIQvIfzhh5uiT",
                    "width": "275",
                    "height": "183"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1779579308731676",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Gobernaci\u00f3n del estado Barinas - Distribuidas 400 toneladas de...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Gobernaci\u00f3n del estado Barinas - Distribuidas 400 toneladas de alimentos en cielos abiertos hasta lo que va de a\u00f1o En beneficio de m\u00e1s de 100 mil familias, hasta la fecha se han realizado 16 jornadas los s\u00e1bados. Este 10 de marzo se llev\u00f3 a cabo la Feria del Pueblo Soberano en Primero de Diciembre, as\u00ed como un cielo abierto en Independencia II.  Alrededor de 400 toneladas de alimentos han sido distribuidas por el gobierno regional en 16 Ferias del Pueblo Soberano y mercados a cielo abierto realizados en lo que va de a\u00f1o, beneficiando a m\u00e1s de 100 mil familias con la venta de diversos productos a precios accesibles, como carne, pescado, queso, verduras, frutas, entre otros.  As\u00ed lo informaron el secretario general de gobierno, Luis Guzm\u00e1n y el jefe civil de la Gran Misi\u00f3n Abastecimiento Soberano, Jes\u00fas Graterol durante el recorrido en la Feria realizada este s\u00e1bado en el m\u00f3dulo de Primero de Diciembre, parroquia Ram\u00f3n Ignacio M\u00e9ndez del municipio capital, incluyendo atenci\u00f3n m\u00e9dica para ni\u00f1o",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Distribuidas 400 toneladas de alimentos en cielos abiertos hasta lo que va de a\u00f1o\nEn beneficio de m\u00e1s de 100 mil familias, hasta la fecha se han...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1779579308731676",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Distribuidas 400 toneladas de alimentos en cielos abiertos hasta lo que va de a\u00f1o\nEn beneficio de m\u00e1s de 100 mil familias, hasta la fecha se han...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "394.0.0.0.63:2403",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/gobarinas/photos/a.494631597226460/1779579308731676/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1779579308731676"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9961187839508057
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Mar 11, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Venezuela",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "#",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "la venta de chig\u00fcire",
                    "FAC"
                ],
                [
                    "sardina",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Noticias Venezuela en Contacto - DISUELEC MSJ C.A. Venta de ...",
        "htmlTitle": "Noticias <b>Venezuela</b> en Contacto - DISUELEC MSJ C.A. <b>Venta</b> de ...",
        "link": "https://m.facebook.com/photo.php?fbid=637175051762534&id=100064101330641&set=a.193002146179829&locale=lv_LV",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Noticias Venezuela en Contacto - DISUELEC MSJ C.A. Venta de Materiales ... Saist\u012bt\u0101s lapas. EL OFERTON DEL QUESO. \udb85\ude76. Sekot \u00b7 Noticias El Tuy. \udb85\ude76. Sekot\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Noticias <b>Venezuela</b> en Contacto - DISUELEC MSJ C.A. <b>Venta</b> de Materiales ... Saist\u012bt\u0101s <b>lapas</b>. EL OFERTON DEL QUESO. \udb85\ude76. Sekot &middot; Noticias El Tuy. \udb85\ude76. Sekot&nbsp;...",
        "cacheId": "zNUgG3PQ3vcJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/photo.php?fbid=637175051762534&id...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/photo.php?fbid=637175051762534&amp;id...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRO2hkogsdTxGK61Ugw3HvRE3PNd4scSuFIBdP_dvd1fjz_OwVuI7WRGh4",
                    "width": "201",
                    "height": "251"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=637175051762534",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Noticias Venezuela en Contacto - DISUELEC MSJ C.A. Venta de...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Noticias Venezuela en Contacto - DISUELEC MSJ C.A. Venta de Materiales el\u00e9ctricos industriales, Iluminaci\u00f3n LED, Protectores generales, Tecnolog\u00eda Solar etc. Contamos adicionalmente con las marcas SIEMENS, Chin entre otros.Charallave minicentro Sigma Tuy  Local 8:A Tel\u00e9fono: (0412)902.47.52  siguelos en Instagram @Disuelecmsj | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "DISUELEC MSJ C.A.\nVenta de Materiales el\u00e9ctricos industriales, Iluminaci\u00f3n LED, Protectores generales, Tecnolog\u00eda Solar etc. Contamos adicionalmente con...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=637175051762534",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "DISUELEC MSJ C.A.\nVenta de Materiales el\u00e9ctricos industriales, Iluminaci\u00f3n LED, Protectores generales, Tecnolog\u00eda Solar etc. Contamos adicionalmente con...",
                    "og:locale": "lv_LV",
                    "fb-version": "396.0.0.0.88:2411",
                    "og:url": "https://lv-lv.facebook.com/photo.php?fbid=637175051762534&id=100064101330641&set=a.193002146179829",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=637175051762534"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9981178045272827
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Venezuela",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Sekot",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Noticias El Tuy",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Sekot",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    }
]