[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Serfor Per\u00fa - Dej\u00f3 la venta de polos para comercializar... | Facebook",
        "htmlTitle": "Serfor <b>Per\u00fa</b> - Dej\u00f3 la <b>venta</b> de polos para comercializar... | Facebook",
        "link": "https://m.facebook.com/SerforPeru/posts/625712742932872/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "May 15, 2023 ... Dej\u00f3 la venta de polos para comercializar especies de fauna silvestre ... Los animales silvestres no son mascotas, hasta cuando van a entender\u00a0...",
        "htmlSnippet": "May 15, 2023 <b>...</b> Dej\u00f3 la <b>venta</b> de polos para comercializar especies de fauna <b>silvestre</b> ... Los <b>animales silvestres</b> no son mascotas, hasta cuando van a entender&nbsp;...",
        "cacheId": "CyQooi_ctNgJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/SerforPeru/posts/625712742932872/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/Serfor<b>Peru</b>/posts/625712742932872/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRmX3p10oPyr7StBJvOh4UmUD69ba8TZV9eA100Bu8kx3qHbpk3I9uZUPY",
                    "width": "276",
                    "height": "183"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=625708939599919",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Serfor Per\u00fa",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Serfor Per\u00fa",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Serfor Per\u00fa",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "\ud83d\ude2f\ud83e\udd9c Dej\u00f3 la venta de polos para comercializar especies de fauna silvestre y ahora enfrenta un proceso penal en su contra. \n\ud83d\udea8 Sujeto que viajaba desde Lima a Huaraz para comercializar pericos esmeralda...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=625708939599919",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Serfor Per\u00fa",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\ud83d\ude2f\ud83e\udd9c Dej\u00f3 la venta de polos para comercializar especies de fauna silvestre y ahora enfrenta un proceso penal en su contra. \n\ud83d\udea8 Sujeto que viajaba desde Lima a Huaraz para comercializar pericos esmeralda...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/SerforPeru/posts/-dej%C3%B3-la-venta-de-polos-para-comercializar-especies-de-fauna-silvestre-y-ahora-e/625712742932872/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=625708939599919"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.7229287028312683
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "May 15, 2023",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Dej\u00f3 la venta de polos para",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "cuando van",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Corbidi - Centro de Ornitolog\u00eda y Biodiversidad - Las ardillas, como ...",
        "htmlTitle": "Corbidi - Centro de Ornitolog\u00eda y Biodiversidad - Las ardillas, como ...",
        "link": "https://www.facebook.com/CORBIDI/photos/a.229422830933615/229423034266928/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Jan 28, 2018 ... fauna silvestre, un problema que involucra m\u00e1s que la venta de animales silvestres como mascota y que es el principal motivo por el que esta\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jan 28, 2018 <b>...</b> fauna <b>silvestre</b>, un problema que involucra m\u00e1s que la <b>venta</b> de <b>animales silvestres</b> como mascota y que es el principal motivo por el que esta&nbsp;...",
        "cacheId": "tfjLu3jI87cJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/CORBIDI/photos/a.../229423034266928/?type...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/CORBIDI/photos/a.../229423034266928/?type...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQpXBSfq_GipVTftfQI2dmmKs6xjo9tFSUhl3XVkenE6NIjRr3psbR6i0U",
                    "width": "259",
                    "height": "195"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=229423034266928",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Corbidi - Centro de Ornitolog\u00eda y Biodiversidad - Las ardillas, como...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Corbidi - Centro de Ornitolog\u00eda y Biodiversidad - Las ardillas, como muchas aves, son animales diurnos f\u00e1ciles de observar en la ciudad de Lima. Pero a diferencia de la gran diversidad de aves que se pueden encontrar en la capital, las ardillas pertenecen todas a una misma especie, la ardilla de nuca blanca o Simosciurus nebouxii.  En el Per\u00fa existen alrededor de diez especies de ardillas descritas, pero solo esta especie es la que habita las \u00e1reas verdes de Lima. C\u00f3mo lleg\u00f3 aqu\u00ed y por qu\u00e9 tiene \u00e9xito son las primeras preguntas que nos podemos hacer. En primer lugar, estas ardillas son nativas de los bosques secos del norte del Per\u00fa y su presencia en la ciudad es producto del tr\u00e1fico ilegal de fauna silvestre, un problema que involucra m\u00e1s que la venta de animales silvestres como mascota y que es el principal motivo por el que esta especie termin\u00f3 formando parte de la fauna urbana. En segundo lugar, podemos decir que las ardillas son animales generalistas capaces de aprovechar un amplio rango de ",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Las ardillas, como muchas aves, son animales diurnos f\u00e1ciles de observar en la ciudad de Lima. Pero a diferencia de la gran diversidad de aves que se...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=229423034266928",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Las ardillas, como muchas aves, son animales diurnos f\u00e1ciles de observar en la ciudad de Lima. Pero a diferencia de la gran diversidad de aves que se...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.40:2416",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/CORBIDI/photos/a.229422830933615/229423034266928/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=229423034266928"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.7362165451049805
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Jan 28, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "un",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "la venta de",
                    "FAC"
                ],
                [
                    "como",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "por el",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Serfor Per\u00fa - Vender animales silvestres est\u00e1 penado hasta con 5 ...",
        "htmlTitle": "Serfor <b>Per\u00fa</b> - Vender <b>animales silvestres</b> est\u00e1 penado hasta con 5 ...",
        "link": "https://www.facebook.com/SerforPeru/photos/a.1547378512144947/1681525378730259/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Dec 21, 2015 ... Serfor Per\u00fa - Vender animales silvestres est\u00e1 penado hasta con 5 ... Yo tengo un caso, con un peque\u00f1o animal silvestre bebe, Serfor Per\u00fa quisiera\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Dec 21, 2015 <b>...</b> Serfor <b>Per\u00fa</b> - Vender <b>animales silvestres</b> est\u00e1 penado hasta con 5 ... Yo tengo un caso, con un peque\u00f1o animal <b>silvestre</b> bebe, Serfor <b>Per\u00fa</b> quisiera&nbsp;...",
        "cacheId": "uhMMUJSSc2cJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/SerforPeru/photos/a.../1681525378730259/?typ...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/Serfor<b>Peru</b>/photos/a.../1681525378730259/?typ...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSPD30mTWz0J7aKxmx89cCq6clX1hSVekW0xOGOsrTTKAKkUttJIbKc0xqa",
                    "width": "259",
                    "height": "194"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1681525378730259",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Serfor Per\u00fa - Vender animales silvestres est\u00e1 penado hasta con 5 a\u00f1os...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Serfor Per\u00fa - Vender animales silvestres est\u00e1 penado hasta con 5 a\u00f1os de c\u00e1rcel. Pero la responsabilidad de acabar con este delito est\u00e1 en todos nosotros: si no compras y no hay demanda, no hay venta. #Comparte #NoCompresIlegal | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Vender animales silvestres est\u00e1 penado hasta con 5 a\u00f1os de c\u00e1rcel. Pero la responsabilidad de acabar con este delito est\u00e1 en todos nosotros: si no...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1681525378730259",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Vender animales silvestres est\u00e1 penado hasta con 5 a\u00f1os de c\u00e1rcel. Pero la responsabilidad de acabar con este delito est\u00e1 en todos nosotros: si no...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "396.0.0.0.88:2411",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/SerforPeru/photos/a.1547378512144947/1681525378730259/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1681525378730259"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.7589835524559021
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Dec 21, 2015",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Per\u00fa",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "5",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "un",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "un",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Per\u00fa",
                    "NORP"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Corbidi - Centro de Ornitolog\u00eda y Biodiversidad - Las ardillas, como ...",
        "htmlTitle": "Corbidi - Centro de Ornitolog\u00eda y Biodiversidad - Las ardillas, como ...",
        "link": "https://www.facebook.com/CORBIDI/photos/a.229422830933615/229423034266928/?type=3&locale=pt_BR",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Jan 28, 2018 ... ... Per\u00fa y su presencia en la ciudad es producto del tr\u00e1fico ilegal de fauna silvestre, un problema que involucra m\u00e1s que la venta de animales\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jan 28, 2018 <b>...</b> ... <b>Per\u00fa</b> y su presencia en la ciudad es producto del tr\u00e1fico ilegal de fauna <b>silvestre</b>, un problema que involucra m\u00e1s que la <b>venta</b> de <b>animales</b>&nbsp;...",
        "cacheId": "CRzk6MUacN4J",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/CORBIDI/photos/a.../229423034266928/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/CORBIDI/photos/a.../229423034266928/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQpXBSfq_GipVTftfQI2dmmKs6xjo9tFSUhl3XVkenE6NIjRr3psbR6i0U",
                    "width": "259",
                    "height": "195"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=229423034266928",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Corbidi - Centro de Ornitolog\u00eda y Biodiversidad - Las ardillas, como...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Corbidi - Centro de Ornitolog\u00eda y Biodiversidad - Las ardillas, como muchas aves, son animales diurnos f\u00e1ciles de observar en la ciudad de Lima. Pero a diferencia de la gran diversidad de aves que se pueden encontrar en la capital, las ardillas pertenecen todas a una misma especie, la ardilla de nuca blanca o Simosciurus nebouxii.  En el Per\u00fa existen alrededor de diez especies de ardillas descritas, pero solo esta especie es la que habita las \u00e1reas verdes de Lima. C\u00f3mo lleg\u00f3 aqu\u00ed y por qu\u00e9 tiene \u00e9xito son las primeras preguntas que nos podemos hacer. En primer lugar, estas ardillas son nativas de los bosques secos del norte del Per\u00fa y su presencia en la ciudad es producto del tr\u00e1fico ilegal de fauna silvestre, un problema que involucra m\u00e1s que la venta de animales silvestres como mascota y que es el principal motivo por el que esta especie termin\u00f3 formando parte de la fauna urbana. En segundo lugar, podemos decir que las ardillas son animales generalistas capaces de aprovechar un amplio rango de ",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Las ardillas, como muchas aves, son animales diurnos f\u00e1ciles de observar en la ciudad de Lima. Pero a diferencia de la gran diversidad de aves que se...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=229423034266928",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Las ardillas, como muchas aves, son animales diurnos f\u00e1ciles de observar en la ciudad de Lima. Pero a diferencia de la gran diversidad de aves que se...",
                    "og:locale": "pt_BR",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/CORBIDI/photos/a.229422830933615/229423034266928/?type=3&locale=pt_BR",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=229423034266928"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.7940167784690857
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Jan 28, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Per\u00fa",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "un",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "la venta de",
                    "FAC"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Serfor Per\u00fa - #AlertaSERFOR: \u00bfFauna silvestre en peligro? Reporta ...",
        "htmlTitle": "Serfor <b>Per\u00fa</b> - #AlertaSERFOR: \u00bfFauna <b>silvestre</b> en peligro? Reporta ...",
        "link": "https://m.facebook.com/SerforPeru/photos/a.1547378512144947/2856180881264697/?type=3",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "May 14, 2021 ... que generan la.venta de estos animales silvestres.. y ellos saben quienes son los que los traen.. sansiones duras ppr favor.. para que asi\u00a0...",
        "htmlSnippet": "May 14, 2021 <b>...</b> que generan la.<b>venta</b> de estos <b>animales silvestres</b>.. y ellos saben quienes son los que los traen.. sansiones duras ppr favor.. para que asi&nbsp;...",
        "cacheId": "ejtkIpnDua0J",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/SerforPeru/photos/a.../2856180881264697/?type=...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/Serfor<b>Peru</b>/photos/a.../2856180881264697/?type=...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSfDoz3Vsom94FNSsVVWR53M6oNW1mUy-KMj0bcLKZaT0pUmJaqvpgBpbE",
                    "width": "202",
                    "height": "250"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2856180881264697",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Serfor Per\u00fa - \ud83d\udea8#AlertaSERFOR: \u00bfFauna silvestre en peligro? \ud83d\udc27\ud83d\udc06 Reporta...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Serfor Per\u00fa - \ud83d\udea8#AlertaSERFOR: \u00bfFauna silvestre en peligro? \ud83d\udc27\ud83d\udc06 Reporta o denuncia a trav\u00e9s de nuestros canales oficiales.  \u2705Whatsapp: wa.link/fjwnhg | Aplicativo: appweb.serfor.gob.pe/alertaserfor/  Recuerda que la compra, posesi\u00f3n, venta y transporte ilegal, tambi\u00e9n te hace c\u00f3mplice del tr\u00e1fico de fauna silvestre. | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\ud83d\udea8#AlertaSERFOR: \u00bfFauna silvestre en peligro? \ud83d\udc27\ud83d\udc06 Reporta o denuncia a trav\u00e9s de nuestros canales oficiales. \n\u2705Whatsapp: wa.link/fjwnhg | Aplicativo:...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2856180881264697",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\ud83d\udea8#AlertaSERFOR: \u00bfFauna silvestre en peligro? \ud83d\udc27\ud83d\udc06 Reporta o denuncia a trav\u00e9s de nuestros canales oficiales. \n\u2705Whatsapp: wa.link/fjwnhg | Aplicativo:...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=2856180881264697&id=1494516040764528&set=a.1547378512144947",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2856180881264697"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.7985546588897705
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "May 14, 2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "que generan",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "la.venta de estos",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "ellos saben",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "los que",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "los traen",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "BioPlan Proyecta - Voluntariado - \u00bfC\u00f3mo denunciar la venta ilegal ...",
        "htmlTitle": "BioPlan Proyecta - Voluntariado - \u00bfC\u00f3mo denunciar la <b>venta</b> ilegal ...",
        "link": "https://m.facebook.com/Bioplan.proyecta/photos/a.2155106537929508/4494720907301381/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Nov 9, 2021 ... ... animales #animalessilvestres #animalesdom\u00e9sticos #per\u00fa #noalaventadeanimales #delito #denuncia | Facebook ... Animales silvestres. El Servicio\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Nov 9, 2021 <b>...</b> ... <b>animales</b> #animalessilvestres #animalesdom\u00e9sticos #<b>per\u00fa</b> #noalaventadeanimales #delito #denuncia | Facebook ... <b>Animales silvestres</b>. El Servicio&nbsp;...",
        "cacheId": "EQJmxq4zX64J",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/Bioplan.proyecta/photos/a.../4494720907301381/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/Bioplan.proyecta/photos/a.../4494720907301381/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ0VJ97_abz5JX5_vX9oMI_o80lccqdCytql9cWb21w5EaHTNjvvruraUWi",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=4494720907301381",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "BioPlan Proyecta - Voluntariado - \u00bfC\u00f3mo denunciar la venta ilegal de...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "BioPlan Proyecta - Voluntariado - \u00bfC\u00f3mo denunciar la venta ilegal de animales?  Tanto para los animales dom\u00e9sticos y silvestres debes tener en cuenta estos pasos:  Conseguir pruebas, que pueden ser fotos o videos que permitan acreditar la denuncia. Es importante procurar identificar al denunciado o dar su direcci\u00f3n de Facebook, si es que la venta se realiza por redes sociales. Identificar el lugar donde se trafican los animales.  Antes de presentar las pruebas recabadas, se recomienda realizar una copia y mantenerla en tu poder. Acudir a la entidad pertinente.  \u00bfD\u00f3nde puedo denunciar la venta ilegal de animales?  Animales dom\u00e9sticos y de granja.  La Municipalidad de Lima. La comuna indic\u00f3 a El Comercio que las denuncias se pueden a trav\u00e9s de los tel\u00e9fonos: (01) 632-1343 y el 982 158 461 o al correo denuncias.gfc@munlima.gob.pe.  Animales silvestres.  El Servicio Nacional Forestal y de Fauna Silvestre (Serfor). Puedes acudir a la sede la Avenida Javier Prado Oeste N\u00b0 2442, en la urbanizaci\u00f3n Orrant",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\u00bfC\u00f3mo denunciar la venta ilegal de animales?\n\nTanto para los animales dom\u00e9sticos y silvestres debes tener en cuenta estos pasos:\n\nConseguir pruebas, que...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=4494720907301381",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\u00bfC\u00f3mo denunciar la venta ilegal de animales?\n\nTanto para los animales dom\u00e9sticos y silvestres debes tener en cuenta estos pasos:\n\nConseguir pruebas, que...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "393.0.0.0.5:2398",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/Bioplan.proyecta/photos/a.2155106537929508/4494720907301381/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=4494720907301381"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.8607833981513977
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Nov 9, 2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "#",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "#",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "#",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "denuncia",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "El Servicio",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Si compras, eres c\u00f3mplice - Animales silvestres como el ...",
        "htmlTitle": "Si compras, eres c\u00f3mplice - <b>Animales silvestres</b> como el ...",
        "link": "https://www.facebook.com/sicompraserescomplice/photos/animales-silvestres-como-el-quirquincho-son-maltratados-al-ser-utilizados-en-fer/2235735826712025/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Dec 17, 2018 ... ahora hacen comida de la selva en todo el. Per\u00fa con animales silvestres selvaticos no se como salen de alla hay mucha corrupci\u00f3n la venta es\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Dec 17, 2018 <b>...</b> ahora hacen comida de la selva en todo el. <b>Per\u00fa</b> con <b>animales silvestres</b> selvaticos no se como salen de alla hay mucha corrupci\u00f3n la <b>venta</b> es&nbsp;...",
        "cacheId": "UVcDxU9S7zUJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/.../animales-silvestres.../2235735826712025/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/.../<b>animales</b>-<b>silvestres</b>.../2235735826712025/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ0joTTTdurmm4TN3RCdf0mDPmrdq_BjNenEF14GhKzwfLfpiODq6QixOw",
                    "width": "186",
                    "height": "271"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2235735826712025",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Si compras, eres c\u00f3mplice - Animales silvestres como el quirquincho...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Si compras, eres c\u00f3mplice - Animales silvestres como el quirquincho son maltratados al ser utilizados en ferias y rituales de brujer\u00eda y chamaner\u00eda. \u00a1No seas parte! #SiComprasEresC\u00f3mplice  Fuente: Serfor Per\u00fa | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Animales silvestres como el quirquincho son maltratados al ser utilizados en ferias y rituales de brujer\u00eda y chamaner\u00eda. \u00a1No seas parte!...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2235735826712025",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Animales silvestres como el quirquincho son maltratados al ser utilizados en ferias y rituales de brujer\u00eda y chamaner\u00eda. \u00a1No seas parte!...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "396.0.0.0.103:2412",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/sicompraserescomplice/photos/a.1966329323652678/2235735826712025/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2235735826712025"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9463815689086914
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Dec 17, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "ahora hacen comida de la",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "selvaticos",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "se como salen de alla hay mucha",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "la venta",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Serfor Per\u00fa - #Operaci\u00f3nMercurio2019 \u00a1SOBREVIVIENTES ! Dos ...",
        "htmlTitle": "Serfor <b>Per\u00fa</b> - #Operaci\u00f3nMercurio2019 \u00a1SOBREVIVIENTES  ! Dos ...",
        "link": "https://m.facebook.com/SerforPeru/photos/operaci%C3%B3nmercurio2019-sobrevivientesdos-pichones-aparentemente-guacamayos-de-vie/2230019980547460/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Feb 20, 2019 ... ilegal de la vida silvestre en el Per\u00fa. 5 yrs. Miguel Herrera Neyra. Y q ... ANIMALES SILVESTRES. 5 yrs. Maribel Mery Mu\u00f1oz. Y que pas\u00f3 con los\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Feb 20, 2019 <b>...</b> ilegal de la vida <b>silvestre</b> en el <b>Per\u00fa</b>. 5 yrs. Miguel Herrera Neyra. Y q ... <b>ANIMALES SILVESTRES</b>. 5 yrs. Maribel Mery Mu\u00f1oz. Y que pas\u00f3 con los&nbsp;...",
        "cacheId": "vg04F_ivZ4EJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/SerforPeru/photos/...de.../2230019980547460/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/Serfor<b>Peru</b>/photos/...de.../2230019980547460/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQecpW-k-n9GlFtP3nu0sSH27uy_n6nZboGksZBcf6v4XNPAcgWhuRM10k",
                    "width": "211",
                    "height": "239"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2230019980547460",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Serfor Per\u00fa - #Operaci\u00f3nMercurio2019   \u00a1SOBREVIVIENTES\ud83d\udc9a!  Dos...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Serfor Per\u00fa - #Operaci\u00f3nMercurio2019   \u00a1SOBREVIVIENTES\ud83d\udc9a!  Dos pichones, aparentemente \"guacamayos de vientre rojo\", fueron rescatados por la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa en el megaoperativo que se lleva a cabo en La Pampa. Los animalitos han sido entregados a la Direcci\u00f3n Regional Forestal y de Fauna Silvestre de Madre de Dios, quienes en coordinaci\u00f3n con Serfor Per\u00fa del Ministerio de Agricultura y Riego del Per\u00fa, trasladan a estos peque\u00f1os al centro de rescate Amazon Shelter, d\u00f3nde se les brindar\u00e1 los cuidados necesarios\ud83e\udd9c.   \ud83d\ude24El caso de estas aves son una clara muestra de la poca importancia que le dan los ilegales pobladores de la Pampa a los animales y a su entorno. Sufrieron un cautiverio que les pudo costar la vida y han sido mal alimentadas como lo demuestra su plumaje. Su recuperaci\u00f3n implica tambi\u00e9n la recuperaci\u00f3n de estos espacios usados para actividades ilegales.   Comando Conjunto de las Fuerzas Armadas del Per\u00fa Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa #MININTER Ministerio de Defensa del ",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "#Operaci\u00f3nMercurio2019 \n\n\u00a1SOBREVIVIENTES\ud83d\udc9a!\n\nDos pichones, aparentemente \"guacamayos de vientre rojo\", fueron rescatados por la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2230019980547460",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "#Operaci\u00f3nMercurio2019 \n\n\u00a1SOBREVIVIENTES\ud83d\udc9a!\n\nDos pichones, aparentemente \"guacamayos de vientre rojo\", fueron rescatados por la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/SerforPeru/photos/a.1547378512144947/2230019980547460/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2230019980547460"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9628280997276306
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Feb 20, 2019",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "ilegal de la",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "5",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Miguel Herrera Neyra",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "5",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Maribel Mery Mu\u00f1oz",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Noticias Piura 3.0 - MONO #TIT\u00cd RESCATADO EN #M\u00c1NCORA YA ...",
        "htmlTitle": "Noticias Piura 3.0 - MONO #TIT\u00cd RESCATADO EN #M\u00c1NCORA YA ...",
        "link": "https://www.facebook.com/noticiaspiura30/photos/mono-tit%C3%AD-rescatado-en-m%C3%A1ncora-ya-se-encuentra-en-zool%C3%B3gico-la-oportuna-acci%C3%B3n-d/1101267386671252/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Aug 17, 2017 ... Fauna Silvestre en el Per\u00fa, per\u00edodo 2017 \u2013 2027 y su. Plan de Acci\u00f3n ... animales silvestres y manteni\u00e9ndolos en cautiverio, porque se atenta\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Aug 17, 2017 <b>...</b> Fauna <b>Silvestre</b> en el <b>Per\u00fa</b>, per\u00edodo 2017 \u2013 2027 y su. Plan de Acci\u00f3n ... <b>animales silvestres</b> y manteni\u00e9ndolos en cautiverio, porque se atenta&nbsp;...",
        "cacheId": "6AYniOG5eEUJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/.../photos/mono.../1101267386671252/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/.../photos/mono.../1101267386671252/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRfm8DNU4Z_fRxNk105lR2m3Pio2nI0NoIej_JNILkp79D7ITG_S4SY8Ozn",
                    "width": "325",
                    "height": "155"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1101267386671252",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Noticias Piura 3.0 - MONO #TIT\u00cd RESCATADO EN #M\u00c1NCORA YA SE ENCUENTRA...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Noticias Piura 3.0 - MONO #TIT\u00cd RESCATADO EN #M\u00c1NCORA YA SE ENCUENTRA EN ZOOL\u00d3GICO. La oportuna acci\u00f3n de una ciudadana, frustr\u00f3 la comercializaci\u00f3n ilegal de un mono conocido como \u2018tit\u00ed\u2019 o \u2018pichico\u2019 (Leontocebus fuscicollis), en el balneario del distrito de M\u00e1ncora, provincia de Talara.  El peque\u00f1o primate, era ofrecido en venta a los veraneantes por una persona supuestamente de nacionalidad ecuatoriana. Este hecho alert\u00f3 a la joven ambientalista, quien tras reclamar a quien dec\u00eda ser el due\u00f1o del mono, logr\u00f3 que el animal silvestre sea entregado a las autoridades policiales del sector y del Servicio Nacional Forestal y de Fauna Silvestre (SERFOR) del Ministerio de Agricultura y Riego.  Los especialistas de la Administraci\u00f3n T\u00e9cnica Forestal y de Fauna Silvestre (ATFFS) Piura, oficina descentralizada del SERFOR, se\u00f1alaron que se trata de un mono tit\u00ed hembra en edad juvenil. Adem\u00e1s, determinaron su traslado al zool\u00f3gico Cecilia Margarita, para la evaluaci\u00f3n pertinente de su estado ",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "MONO #TIT\u00cd RESCATADO EN #M\u00c1NCORA YA SE ENCUENTRA EN ZOOL\u00d3GICO. La oportuna acci\u00f3n de una ciudadana, frustr\u00f3 la comercializaci\u00f3n ilegal de un mono...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1101267386671252",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "MONO #TIT\u00cd RESCATADO EN #M\u00c1NCORA YA SE ENCUENTRA EN ZOOL\u00d3GICO. La oportuna acci\u00f3n de una ciudadana, frustr\u00f3 la comercializaci\u00f3n ilegal de un mono...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "394.0.0.0.63:2403",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/noticiaspiura30/photos/a.232251140239552/1101267386671252/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1101267386671252"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9840410947799683
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "17, 2017",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Fauna Silvestre",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "2017",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "2027",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Plan de Acci\u00f3n",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "porque se atenta",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "\u00a1El fin del mercado ilegal de Ucayali est\u00e1 cerca!",
        "htmlTitle": "\u00a1El fin del mercado ilegal de Ucayali est\u00e1 cerca!",
        "link": "https://m.facebook.com/media/set/?vanity=neoprimate&set=a.932172236797953",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Hasta hace poco, el mercado de bellavista en Pucallpa, fue uno de los m\u00e1s grandes mercados activos de venta de fauna silvestre en Per\u00fa. Los animales silvestres\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Hasta hace poco, el mercado de bellavista en Pucallpa, fue uno de los m\u00e1s grandes mercados activos de <b>venta</b> de fauna <b>silvestre</b> en <b>Per\u00fa</b>. Los <b>animales silvestres</b>&nbsp;...",
        "cacheId": "D6ND0fbS5XsJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/media/set/?vanity=neoprimate&set=a...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/media/set/?vanity=neoprimate&amp;set=a...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRWjrEOWCtWt6irrR55efyKeVU4A14KQETxmQHmkXkcYl2dY1_Q-XzGzpk",
                    "width": "259",
                    "height": "194"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "theme-color": "#3b5998",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=932172450131265"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.998166561126709
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "el mercado de bellavista",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Pucallpa",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "fue",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "de los",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "de venta de fauna silvestre",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Per\u00fa",
                    "LOC"
                ]
            ]
        }
    }
]