[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "CONAP Oficial on Instagram: \"\u00bfActu\u0301o bien si compro animales ...",
        "htmlTitle": "CONAP Oficial on Instagram: &quot;\u00bfActu\u0301o bien si compro <b>animales</b> ...",
        "link": "https://www.instagram.com/conap_gt/p/C3QIBzKKLsI/",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "Feb 12, 2024 ... CONAP Oficial on Instagram: \"\u00bfActu\u0301o bien si compro animales silvestres ... silvestre, contribuyes a que el\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Feb 12, 2024 <b>...</b> CONAP Oficial on Instagram: &quot;\u00bfActu\u0301o bien si compro <b>animales silvestres</b> ... <b>silvestre</b>, contribuyes a que el&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/conap_gt/p/C3QIBzKKLsI/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/conap_gt/p/C3QIBzKKLsI/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSrtOezCt4O3-A8OnzsLCV_go7oVSrMsW5TigoBR_KP9vKRNuhwe6xcnOA",
                    "width": "137",
                    "height": "137"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/426443702_771382871690242_5726592431058052342_n.jpg?stp=dst-jpg_s640x640&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=qnegoZsUX_4AX92mOiS&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&oh=00_AfCROk3A8zTUB2DBMnGQ9SVuctPHTWM0bT0XX14fxn7RTA&oe=65D50679",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "twitter:card": "summary_large_image",
                    "og:site_name": "Instagram",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "medium": "image",
                    "al:ios:url": "instagram://media?id=3301173834885413640",
                    "og:description": "46 likes, 0 comments - conap_gt on February 12, 2024: \"\u00bf\ud835\uddd4\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\ude02\u0301\ud835\uddfc \ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\ude00\ud835\uddf6 \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddfc \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee ...\"",
                    "twitter:image": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/426443702_771382871690242_5726592431058052342_n.jpg?stp=dst-jpg_s640x640&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=qnegoZsUX_4AX92mOiS&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&oh=00_AfCROk3A8zTUB2DBMnGQ9SVuctPHTWM0bT0XX14fxn7RTA&oe=65D50679",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "twitter:site": "@instagram",
                    "instapp:owner_user_id": "19793723068",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:title": "CONAP Oficial (@conap_gt) \u2022 Instagram photos and videos",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "CONAP Oficial on Instagram: \"\u00bf\ud835\uddd4\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\ude02\u0301\ud835\uddfc \ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\ude00\ud835\uddf6 \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddfc \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddff \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddfc \ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\ude02\ud835\uddfb \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddfc?\n\n\ud83d\udd36No se est\u00e1 actuando bien, ya que esto promueve el tr\u00e1fico ilegal, recuerda que sin demanda no hay oferta.\n\n\ud83d\udd36No ayudas al animal silvestre, contribuyes a que el tr\u00e1fico y comercio ilegal incremente. \n\n\u260e\ufe0fDebes denunciar inmediatamente antes las autoridades competentes:\n\n\u2611MP: 37568368\n\u2611PNC/DIPRONA 3032-5596\n\u2611DIPRONA 40231746\n\n\ud83d\udfe2No hay animales raros, todos cumplen un rol en los ecosistemas naturales. \n\n#ArmoniaConLaNaturaleza\n#VidaSilvestre\n#FaunaSilvestre\n#CONAP\n#EcosistemasNaturales\n#ValoraLaFauna\n#Guatemala\"",
                    "twitter:maxage": "86400",
                    "color-scheme": "light",
                    "al:android:url": "https://www.instagram.com/conap_gt/p/C3QIBzKKLsI/",
                    "fb:app_id": "124024574287414",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/p/C3QIBzKKLsI/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/426443702_771382871690242_5726592431058052342_n.jpg?stp=dst-jpg_s640x640&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=qnegoZsUX_4AX92mOiS&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&oh=00_AfCROk3A8zTUB2DBMnGQ9SVuctPHTWM0bT0XX14fxn7RTA&oe=65D50679"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.7771893739700317
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Feb 12, 2024",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Actu\u0301o bien",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "#Animales #Silvestres Descubren nueva especie de murci\u00e9lago ...",
        "htmlTitle": "#<b>Animales</b> #<b>Silvestres</b> Descubren nueva especie de murci\u00e9lago ...",
        "link": "https://www.instagram.com/p/CKKNChfHsSd/",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "Jan 17, 2021 ... #Animales #Silvestres Descubren nueva especie de murci\u00e9lago ... guatemala. Guatemala.com. Follow. prensa_libre. Prensa Libre. Follow. ruda.gt.",
        "htmlSnippet": "Jan 17, 2021 <b>...</b> #<b>Animales</b> #<b>Silvestres</b> Descubren nueva especie de murci\u00e9lago ... <b>guatemala</b>. <b>Guatemala</b>.com. Follow. prensa_libre. Prensa Libre. Follow. ruda.gt.",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/p/CKKNChfHsSd/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/p/CKKNChfHsSd/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTAeqWjIVK_DSbJhZ5u-SwqYHK7X71GghaP8kGuWRt0RejGFaCT5SZxBlw",
                    "width": "168",
                    "height": "299"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/139792601_737694607175175_1891832368075348943_n.jpg?stp=c81.0.243.243a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=S928SjOHj2EAX99PkSn&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&oh=00_AfAINr2_bcarYVtHNre2_pzmoN_bD-JXdoR57Uzww-nX2g&oe=65EA936D",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "twitter:card": "summary_large_image",
                    "og:site_name": "Instagram",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "medium": "image",
                    "al:ios:url": "instagram://media?id=2488859092074808477",
                    "og:description": "37 likes, 0 comments - guatesostenible on January 17, 2021: \"#Animales #Silvestres \nDescubren nueva especie de murci\u00e9lago \u201cpelirrojo\u201d \ud83e\udd87  Te contamos d...\"",
                    "twitter:image": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/139792601_737694607175175_1891832368075348943_n.jpg?stp=c81.0.243.243a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=S928SjOHj2EAX99PkSn&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&oh=00_AfAINr2_bcarYVtHNre2_pzmoN_bD-JXdoR57Uzww-nX2g&oe=65EA936D",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "twitter:site": "@instagram",
                    "instapp:owner_user_id": "643007449",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:title": "Guate Sostenible (@guatesostenible) \u2022 Instagram photo",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "Guate Sostenible on Instagram: \"#Animales #Silvestres \nDescubren nueva especie de murci\u00e9lago \u201cpelirrojo\u201d \ud83e\udd87  Te contamos d\u00f3nde lo descubrieron, en el enlace de nuestra bio. #GuateSostenible \n\n#bat #ecologia #MedioAmbiente #502 #guatelinda #guatelove #quepeladoguate #quelindaguate #prensalibre #photography #guatevision #guatepassport #prensacomunitaria #Guatemala\"",
                    "twitter:maxage": "86400",
                    "color-scheme": "light",
                    "al:android:url": "https://www.instagram.com/p/CKKNChfHsSd/",
                    "fb:app_id": "124024574287414",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/p/CKKNChfHsSd/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.instagram.com/seo/google_widget/crawler/?media_id=3115669036397852325"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.8015708923339844
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Jan 17, 2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "#Animales",
                    "MONEY"
                ],
                [
                    "Silvestres Descubren",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "guatemala",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Guatemala.com",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Prensa Libre",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "CONAP Oficial on Instagram: \"La fauna silvestre es el conjunto de ...",
        "htmlTitle": "CONAP Oficial on Instagram: &quot;La fauna <b>silvestre</b> es el conjunto de ...",
        "link": "https://www.instagram.com/conap_gt/p/C14iX3RuVIp/",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "Jan 9, 2024 ... CONAP Oficial on Instagram: \"La fauna silvestre es el conjunto de animales ... Guatemala se han registrado aproximadamente 6,159 especies de\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jan 9, 2024 <b>...</b> CONAP Oficial on Instagram: &quot;La fauna <b>silvestre</b> es el conjunto de <b>animales</b> ... <b>Guatemala</b> se han registrado aproximadamente 6,159 especies de&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/conap_gt/p/C14iX3RuVIp/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/conap_gt/p/C14iX3RuVIp/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRK5LdpAWGMdu8nUYSc_WRVtRIEIQ3770B3Cmaw7COZrPSV9gKiyx0u",
                    "width": "98",
                    "height": "98"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/417604229_349297651383915_376630800729651338_n.jpg?stp=c288.0.864.864a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=l2zkNMlc0IAAX8R7DTM&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&oh=00_AfCxT2FEJdCWdHuXog5Q27LZ3-gKD5HYWg11Gpt0z71X8Q&oe=65CA01A8",
                    "theme-color": "#ffffff",
                    "twitter:card": "summary_large_image",
                    "og:site_name": "Instagram",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "medium": "image",
                    "al:ios:url": "instagram://media?id=3276519902394536489",
                    "og:description": "19 likes, 0 comments - conap_gt on January 9, 2024: \"La fauna silvestre es el conjunto de animales que viven en un pa\u00eds o regi\u00f3n y se desarrollan en...\"",
                    "twitter:image": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/417604229_349297651383915_376630800729651338_n.jpg?stp=c288.0.864.864a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=l2zkNMlc0IAAX8R7DTM&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&oh=00_AfCxT2FEJdCWdHuXog5Q27LZ3-gKD5HYWg11Gpt0z71X8Q&oe=65CA01A8",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "twitter:site": "@instagram",
                    "instapp:owner_user_id": "19793723068",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:title": "CONAP Oficial (@conap_gt) \u2022 Instagram photo",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "CONAP Oficial on Instagram: \"La fauna silvestre es el conjunto de animales que viven en un pa\u00eds o regi\u00f3n y se desarrollan en un ambiente natural, sin necesidad de la intervenci\u00f3n de los seres humanos. \nEn Guatemala se han registrado aproximadamente 6,159 especies de fauna, entre peces, reptiles, anfibios, aves y mam\u00edferos; sin embargo, esta diversidad est\u00e1 en riesgo por diferentes amenazas como: tr\u00e1fico ilegal, cacer\u00eda, p\u00e9rdida de h\u00e1bitat e incendios forestales.\nLa #faunasilvestre cumple un rol importante en los ecosistemas naturales, Valoremos nuestra #GuatemalaMegadiversa. \n#CONAP #DiversidadBiol\u00f3gica #fauna\"",
                    "twitter:maxage": "86400",
                    "color-scheme": "light",
                    "al:android:url": "https://www.instagram.com/conap_gt/p/C14iX3RuVIp/",
                    "fb:app_id": "124024574287414",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/p/C14iX3RuVIp/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "x-raw-image:///7c26a441e8f1a26613711a8f79913c377cfc63a23a0a8be2c95404df76dd8a06"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9192585945129395
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Jan 9, 2024",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Guatemala se",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "han registrado",
                    "LOC"
                ],
                [
                    "6,159",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Presidente Ar\u00e9valo se reuni\u00f3 con el Rey Felipe VI. | Instagram",
        "htmlTitle": "Presidente Ar\u00e9valo se reuni\u00f3 con el Rey Felipe VI. | Instagram",
        "link": "https://www.instagram.com/reel/C3pvYG6NQYB/",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "Animales silvestres perjudicados por incendios forestales. View 1 comment \u00b7 1 ... guatemala. Guatemala.com. Follow. min_saludgt. Ministerio De Salud P\u00fablica GT.",
        "htmlSnippet": "<b>Animales silvestres</b> perjudicados por incendios forestales. View 1 comment &middot; 1 ... <b>guatemala</b>. <b>Guatemala</b>.com. Follow. min_saludgt. Ministerio De Salud P\u00fablica GT.",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/reel/C3pvYG6NQYB/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/reel/C3pvYG6NQYB/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSkO7Zcd4fWPdgGIB8H5FYxSFUShhrtcwnGGDwHHoMw9FIHjqUJl-Lb-ey0",
                    "width": "300",
                    "height": "168"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/392783274_1726300217853436_2049031526679229741_n.jpg?stp=cmp1_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=TAw0NvthjS4AX9LzBpA&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&oh=00_AfBRfc2Si4uwX8dB22h1NoQAAr8W-iEnIfxKrTm_HsJlmw&oe=65E51D8A",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:type": "article",
                    "og:site_name": "Instagram",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "Telediario GT on Instagram: \"Presidente Ar\u00e9valo se reuni\u00f3 con el Rey Felipe VI.\"",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "medium": "image",
                    "al:ios:url": "instagram://media?id=3308383766152807937",
                    "color-scheme": "light",
                    "og:description": "23 likes, 3 comments - telediarioguatemala on February 22, 2024: \"Presidente Ar\u00e9valo se reuni\u00f3 con el Rey Felipe VI.\"",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "al:android:url": "https://www.instagram.com/reel/C3pvYG6NQYB/",
                    "fb:app_id": "124024574287414",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "instapp:owner_user_id": "3931442608",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/reel/C3pvYG6NQYB/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.instagram.com/seo/google_widget/crawler/?media_id=3308383766152807937"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9548246264457703
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "1",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "1",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Guatemala.com",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "min_saludgt",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Ministerio De Salud P\u00fablica",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Prensa Libre (@prensa_libre) \u2022 Fotografije i videozapisi na Instagramu",
        "htmlTitle": "Prensa Libre (@prensa_libre) \u2022 Fotografije i videozapisi na Instagramu",
        "link": "https://www.instagram.com/prensa_libre/?next=%2Ffemketextiles%2Ftagged%2F&ref=Dirty%20Instagram&hl=hr",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "4 days ago ... 13 calle 9-31 zona 1, Guatemala City, Guatemala 01001. linktr.ee ... Animales silvestres huyen de los incendios forestales que han \u00b7 Photo\u00a0...",
        "htmlSnippet": "4 days ago <b>...</b> 13 calle 9-31 zona 1, <b>Guatemala</b> City, <b>Guatemala</b> 01001. linktr.ee ... <b>Animales silvestres</b> huyen de los incendios forestales que han &middot; Photo&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/prensa_libre/?next...ref...hl=hr",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/prensa_libre/?next...ref...hl=hr",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRfuN6IMJqNswAMB1A3G3BbkSb3NRNrToxSylkeGkbXyYDEKzTjH2JJl3E",
                    "width": "265",
                    "height": "190"
                }
            ],
            "xfn": [
                {}
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/271266646_324837886157439_3664642970124755619_n.jpg?stp=dst-jpg_s100x100&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=3fd06f&_nc_ohc=g0POtEIa4vsAX9_ZJfR&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&oh=00_AfBmGvCxU7na9LMp8m-M6OBuY6tRfp2itwAhTzB1d0nbFA&oe=65E8DDAE",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:type": "profile",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "Prensa Libre (@prensa_libre) \u2022 Fotografije i videozapisi na Instagramu",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "al:ios:url": "instagram://user?username=prensa_libre",
                    "color-scheme": "light",
                    "og:description": "Pratitelja: 788K, prati: 13, objava: 14K \u2013 Pogledajte fotografije i videozapise Prensa Libre (@prensa_libre) na Instagramu",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "al:android:url": "https://instagram.com/_u/prensa_libre/",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/prensa_libre/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.instagram.com/seo/google_widget/crawler/?media_id=3309043153775657797"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9745176434516907
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "4 days ago",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "13",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "9-31 zona 1",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Guatemala City",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "La fauna silvestre es el conjunto de animales que viven en un pa\u00eds o ...",
        "htmlTitle": "La fauna <b>silvestre</b> es el conjunto de <b>animales</b> que viven en un pa\u00eds o ...",
        "link": "https://www.instagram.com/p/Cx-eJRwo2rr/?next=%2Fmert.ruscuklu%2F",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "Oct 4, 2023 ... La fauna silvestre es el conjunto de animales que viven en un pa\u00eds o ... guatemala. Guatemala.com. Follow. arcasguate. ARCAS Guatemala. Follow.",
        "htmlSnippet": "Oct 4, 2023 <b>...</b> La fauna <b>silvestre</b> es el conjunto de <b>animales</b> que viven en un pa\u00eds o ... <b>guatemala</b>. <b>Guatemala</b>.com. Follow. arcasguate. ARCAS <b>Guatemala</b>. Follow.",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/p/Cx-eJRwo2rr/?next=%2Fmert.ruscuklu%2F",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/p/Cx-eJRwo2rr/?next=%2Fmert.ruscuklu%2F",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQWd0hi3Ut0F_C-YA8zI1fFL17yryYj-vnQnu3kAnEOVw0Y_Tq1nIzKlmA",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/384476344_698051319023398_2528267828017024227_n.jpg?stp=c216.0.648.648a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=TV3PA3FJj80AX-GkpDi&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&oh=00_AfAA1wHRUEMrxihiSdnm2nYCF1TAbx0Ws1z29RGQPLXQ7g&oe=65E9CB49",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "twitter:card": "summary_large_image",
                    "og:site_name": "Instagram",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "medium": "image",
                    "al:ios:url": "instagram://media?id=3206132563674622699",
                    "og:description": "19 likes, 0 comments - conap_gt on October 4, 2023: \"La fauna silvestre es el conjunto de animales que viven en un pa\u00eds o regi\u00f3n y se desarrollan en...\"",
                    "twitter:image": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/384476344_698051319023398_2528267828017024227_n.jpg?stp=c216.0.648.648a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=TV3PA3FJj80AX-GkpDi&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&oh=00_AfAA1wHRUEMrxihiSdnm2nYCF1TAbx0Ws1z29RGQPLXQ7g&oe=65E9CB49",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "twitter:site": "@instagram",
                    "instapp:owner_user_id": "19793723068",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:title": "CONAP Oficial (@conap_gt) \u2022 Instagram photo",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "CONAP Oficial on Instagram: \"La fauna silvestre es el conjunto de animales que viven en un pa\u00eds o regi\u00f3n y se desarrollan en un ambiente natural, sin necesidad de la intervenci\u00f3n de los seres humanos.\n\nLas \u00e1reas protegidas tienen como objeto la conservaci\u00f3n, el manejo racional y la restauraci\u00f3n de la flora y fauna silvestre. Esta diversidad est\u00e1 en riesgo por diferentes amenazas como: tr\u00e1fico ilegal, cacer\u00eda, p\u00e9rdida de h\u00e1bitat e incendios forestales.\n\n#D\u00edaMundialDeLosAnimales, \u00a1Valoremos nuestra #GuatemalaMegadiversa!\"",
                    "twitter:maxage": "86400",
                    "color-scheme": "light",
                    "al:android:url": "https://www.instagram.com/p/Cx-eJRwo2rr/",
                    "fb:app_id": "124024574287414",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/p/Cx-eJRwo2rr/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.instagram.com/seo/google_widget/crawler/?media_id=3206132563674622699"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9930023550987244
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "4, 2023",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "un",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "guatemala",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Guatemala.com",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "ARCAS Guatemala",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Telediario GT (@telediarioguatemala) \u2022 Instagram \u092b\u094b\u091f\u094b\u0939\u0930\u0942 \u0930 \u092d\u093f\u0921\u093f\u092f\u094b\u0939\u0930\u0942",
        "htmlTitle": "Telediario GT (@telediarioguatemala) \u2022 Instagram \u092b\u094b\u091f\u094b\u0939\u0930\u0942 \u0930 \u092d\u093f\u0921\u093f\u092f\u094b\u0939\u0930\u0942",
        "link": "https://www.instagram.com/telediarioguatemala/?next=%2Fbryncottagedesigns%2Ffeed%2F&ref=article&hl=ne",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "Telediario historias que son noticia. www.tn23.tv/2023/04/11/guatemala-mejora-su-calificacion-crediticia ... Animales silvestres perjudicados por incendios\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Telediario historias que son noticia. www.tn23.tv/2023/04/11/<b>guatemala</b>-mejora-su-calificacion-crediticia ... <b>Animales silvestres</b> perjudicados por incendios&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/telediarioguatemala/?next...ref=article&hl...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/telediario<b>guatemala</b>/?next...ref=article&amp;hl...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTN_DcP0XhZthYEKJhPtElDBX7aBrKMHJI7iI_3ToyhFp_hjrCg4vOelo4",
                    "width": "259",
                    "height": "194"
                }
            ],
            "xfn": [
                {}
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/47694088_696376664090192_4960854073474547712_n.jpg?stp=dst-jpg_s100x100&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=3fd06f&_nc_ohc=tGBC8SfXZ2gAX9NcFu0&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&oh=00_AfByGPmSMNwlq5O_SKjTGl8iDYIv203GHF50a2Q4cH6V3Q&oe=65E696C6",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:type": "profile",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "Telediario GT (@telediarioguatemala) \u2022 Instagram \u092b\u094b\u091f\u094b\u0939\u0930\u0942 \u0930 \u092d\u093f\u0921\u093f\u092f\u094b\u0939\u0930\u0942",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "al:ios:url": "instagram://user?username=telediarioguatemala",
                    "color-scheme": "light",
                    "og:description": "437K \u092a\u091b\u094d\u092f\u093e\u0909\u0928\u0947 \u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u093f\u0939\u0930\u0942, 22 \u092a\u091b\u094d\u092f\u093e\u090f\u0915\u093e \u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u093f\u0939\u0930\u0942, 6,882 \u092a\u094b\u0938\u094d\u091f\u0939\u0930\u0942 - Telediario GT (@telediarioguatemala) \u0915\u093e Instagram \u092b\u094b\u091f\u094b \u0924\u0925\u093e \u092d\u093f\u0921\u093f\u092f\u094b\u0939\u0930\u0942 \u0939\u0947\u0930\u094d\u0928\u0941\u0939\u094b\u0938\u094d",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "al:android:url": "https://instagram.com/_u/telediarioguatemala/",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/telediarioguatemala/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.instagram.com/seo/google_widget/crawler/?media_id=3308346913938056466"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9947174191474915
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "noticia",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "www.tn23.tv/2023/04/11/guatemala-mejora-su-calificacion-crediticia",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "\u00a1Conoce a Potoo el p\u00e1jaro palo! Un ave escondida en las ramas ...",
        "htmlTitle": "\u00a1Conoce a Potoo el p\u00e1jaro palo! Un ave escondida en las ramas ...",
        "link": "https://www.instagram.com/p/CRpXI6zr_0c/",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "Jul 22, 2021 ... Pet\u00e9n, Guatemala, Guatemala. Photo by MayanToons in Pet\u00e9n, Guatemala ... \u00a1Hoy es el D\u00eda de los Animales Silvestres! \u00danete a la diversi\u00f3n\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jul 22, 2021 <b>...</b> Pet\u00e9n, <b>Guatemala</b>, <b>Guatemala</b>. Photo by MayanToons in Pet\u00e9n, <b>Guatemala</b> ... \u00a1Hoy es el D\u00eda de los <b>Animales Silvestres</b>! \u00danete a la diversi\u00f3n&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/p/CRpXI6zr_0c/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/p/CRpXI6zr_0c/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRuNwxB3C2lo1flvNAn32mkTU18JQbiHhviVTS7EX37Pqh5t3J9P1HcGm_O",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/220591224_362714088583266_8061014369867302720_n.jpg?stp=c216.0.648.648a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=DVVfmxq-HoUAX9A9yP1&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&oh=00_AfCPQ5hqxzLveqqykxGVS5Btnw6E7LZUSFL6HGZV-SugeA&oe=65EC72DE",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "twitter:card": "summary_large_image",
                    "og:site_name": "Instagram",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "medium": "image",
                    "al:ios:url": "instagram://media?id=2623730025889791260",
                    "og:description": "34 likes, 1 comments - mayantoons on July 22, 2021: \"\ud83d\udc26 \u00a1Conoce a Potoo el p\u00e1jaro palo! Un ave escondida en las ramas \ud83c\udf3f \n\ud83d\udc1c Descubre m\u00e1s sob...\"",
                    "twitter:image": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/220591224_362714088583266_8061014369867302720_n.jpg?stp=c216.0.648.648a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=DVVfmxq-HoUAX9A9yP1&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&oh=00_AfCPQ5hqxzLveqqykxGVS5Btnw6E7LZUSFL6HGZV-SugeA&oe=65EC72DE",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "twitter:site": "@instagram",
                    "instapp:owner_user_id": "4560712383",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:title": "MayanToons (@mayantoons) \u2022 Instagram photo",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "MayanToons on Instagram: \"\ud83d\udc26 \u00a1Conoce a Potoo el p\u00e1jaro palo! Un ave escondida en las ramas \ud83c\udf3f \n\ud83d\udc1c Descubre m\u00e1s sobre esta asombrosa ave que puedes encontrar en Mesoam\u00e9rica a trav\u00e9s de nuestro video animado: https://bit.ly/2NXuPIV\n.\n.\n.\n#illustration #artoftheday #digitalart #characterdesign #sketch #illustrationartist #sketchbook #drawing #instadraw #illustree #illustrationart #digitalpainting #flora #mesoamerica #educacionambiental #quote #illustragram #artwork #educacioninfantil #recursoseducativos #materialescolar #chocolate #recursosaula #FridaysForFuture #ilustraciondigital #cacao #ilustracion #digitalartist\"",
                    "twitter:maxage": "86400",
                    "color-scheme": "light",
                    "al:android:url": "https://www.instagram.com/p/CRpXI6zr_0c/",
                    "fb:app_id": "124024574287414",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/p/CRpXI6zr_0c/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.instagram.com/seo/google_widget/crawler/?media_id=2623730025889791260"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9985774755477905
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "MayanToons",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Pet\u00e9n",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "\u00danete",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "PET PLAZA on Instagram: \"\u00a1Nos complace presentar a nuestro ...",
        "htmlTitle": "PET PLAZA on Instagram: &quot;\u00a1Nos complace presentar a nuestro ...",
        "link": "https://www.instagram.com/petplazahn/p/C3ig_dSuAzt/",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "Feb 19, 2024 ... ... animales ex\u00f3ticos y silvestres. Su pasi\u00f3n por la vida silvestre lo ... Guatemala, en la ciudad de Guatemala. Durante 2 a\u00f1os, tambi\u00e9n se\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Feb 19, 2024 <b>...</b> ... <b>animales</b> ex\u00f3ticos y <b>silvestres</b>. Su pasi\u00f3n por la vida <b>silvestre</b> lo ... <b>Guatemala</b>, en la ciudad de <b>Guatemala</b>. Durante 2 a\u00f1os, tambi\u00e9n se&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/petplazahn/p/C3ig_dSuAzt/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/petplazahn/p/C3ig_dSuAzt/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS5KJxyvqwfsrP2zt_zLAry4DUrgnzh2fhRY7hZE1_JgvW8FvDIW_eFpso0",
                    "width": "137",
                    "height": "137"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/428581966_1062510821533217_5611070688064235498_n.jpg?stp=c288.0.864.864a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=URPHLYiITm0AX-QE2U4&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&oh=00_AfBJhbh4B23Z-fBJI0y1Lp0125wMuqwG3KMCghjjr-_53g&oe=65DA7784",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "twitter:card": "summary_large_image",
                    "og:site_name": "Instagram",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "medium": "image",
                    "al:ios:url": "instagram://media?id=3306350174711319789",
                    "og:description": "261 likes, 6 comments - petplazahn on February 19, 2024: \"\u00a1Nos complace presentar a nuestro nuevo m\u00e9dico veterinario, el Dr. Lincoln Carranza!\n\nCon 7 a\u00f1...\"",
                    "twitter:image": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/428581966_1062510821533217_5611070688064235498_n.jpg?stp=c288.0.864.864a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=URPHLYiITm0AX-QE2U4&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&oh=00_AfBJhbh4B23Z-fBJI0y1Lp0125wMuqwG3KMCghjjr-_53g&oe=65DA7784",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "twitter:site": "@instagram",
                    "instapp:owner_user_id": "3829477943",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:title": "PET PLAZA (@petplazahn) \u2022 Instagram photo",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "PET PLAZA on Instagram: \"\u00a1Nos complace presentar a nuestro nuevo m\u00e9dico veterinario, el Dr. Lincoln Carranza!\n\nCon 7 a\u00f1os de experiencia en el campo de vida silvestre. el Dr. Carranza se une a nuestro equipo con un impresionante historial de trabajo con una amplia variedad de especies, desde mascotas no convencionales hasta animales ex\u00f3ticos y silvestres.\n\nSu pasi\u00f3n por la vida silvestre lo llev\u00f3 al Amazonas ecuatoriano, donde pas\u00f3 un a\u00f1o como veterinario principal en un centro de rescate en el coraz\u00f3n de la selva. All\u00ed, supervis\u00f3 el cuidado m\u00e9dico y la alimentaci\u00f3n de m\u00e1s de 250 animales, incluyendo monos capuchinos, tapires, guacamayos y tucanes.\n\nAdem\u00e1s, el Dr. Carranza tiene una s\u00f3lida experiencia en el cuidado de animales en cautiverio, habiendo trabajado en el zool\u00f3gico IRTRA Petapa en Guatemala, en la ciudad de Guatemala.\n\nDurante 2 a\u00f1os, tambi\u00e9n se desempe\u00f1\u00f3 como m\u00e9dico veterinario en la Asociaci\u00f3n de Rescate y Conservaci\u00f3n de Vida Silvestre (ARCAS), donde estuvo a cargo de la ",
                    "twitter:maxage": "86400",
                    "color-scheme": "light",
                    "al:android:url": "https://www.instagram.com/petplazahn/p/C3ig_dSuAzt/",
                    "fb:app_id": "124024574287414",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/p/C3ig_dSuAzt/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/428581966_1062510821533217_5611070688064235498_n.jpg?stp=c288.0.864.864a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=URPHLYiITm0AX-QE2U4&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&oh=00_AfBJhbh4B23Z-fBJI0y1Lp0125wMuqwG3KMCghjjr-_53g&oe=65DA7784"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9990517497062683
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Feb 19, 2024",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "2",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "CONAP Oficial on Instagram: \"Los #AnimalesSilvestres producto del ...",
        "htmlTitle": "CONAP Oficial on Instagram: &quot;Los #AnimalesSilvestres producto del ...",
        "link": "https://www.instagram.com/conap_gt/p/C1Cl_IVuKiq/",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "Dec 19, 2023 ... ... silvestre es NO comprar o adquirir animales silvestres como mascotas ... Guatemala #SIGAP #armoniaconlanaturaleza\"",
        "htmlSnippet": "Dec 19, 2023 <b>...</b> ... <b>silvestre</b> es NO comprar o adquirir <b>animales silvestres</b> como mascotas ... <b>Guatemala</b> #SIGAP #armoniaconlanaturaleza&quot;",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/conap_gt/p/C1Cl_IVuKiq/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/conap_gt/p/C1Cl_IVuKiq/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS3808cBZ7ftHddvSPj2VppLIYMUqqhMrIJVXPfn3-Z-q7GRl4aUdB5-V0",
                    "width": "160",
                    "height": "160"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/412291011_742049840616003_2882089893073911545_n.jpg?stp=c216.0.648.648a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=VmWX6DIEPasAX-3D9mh&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&oh=00_AfDQmholmxczRe51Z04ZwOqb9ASSA7_6sq8wVkQUA0w1eg&oe=65D1EF1E",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "twitter:card": "summary_large_image",
                    "og:site_name": "Instagram",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "medium": "image",
                    "al:ios:url": "instagram://media?id=3261336146171963562",
                    "og:description": "153 likes, 1 comments - conap_gt on December 19, 2023: \"Los #AnimalesSilvestres producto del tr\u00e1fico y comercio ilegal sufren deterioro, por el maltrato...\"",
                    "twitter:image": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/412291011_742049840616003_2882089893073911545_n.jpg?stp=c216.0.648.648a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=VmWX6DIEPasAX-3D9mh&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&oh=00_AfDQmholmxczRe51Z04ZwOqb9ASSA7_6sq8wVkQUA0w1eg&oe=65D1EF1E",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "twitter:site": "@instagram",
                    "instapp:owner_user_id": "19793723068",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:title": "CONAP Oficial (@conap_gt) \u2022 Instagram photo",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "CONAP Oficial on Instagram: \"Los #AnimalesSilvestres producto del tr\u00e1fico y comercio ilegal sufren deterioro, por el maltrato y crueldad del cual son objeto, ya que son colocados en cajas o en jaulas en condiciones no adecuadas y sin alimentaci\u00f3n, en ocasiones son encadenados y sin alimentaci\u00f3n. Por ello continuamos enfatizando por todos los medios sobre el valor incalculable y la importancia de la vida silvestre, as\u00ed como la necesidad de sumarse a las acciones de protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n de estas especies en vida libre y de su h\u00e1bitat. \nLa mejor forma de evitar el tr\u00e1fico ilegal de fauna silvestre es NO comprar o adquirir animales silvestres como mascotas y denunciar actividades il\u00edcitas como la cacer\u00eda, transporte, y comercio ilegal, ya que estas actividades reducen las poblaciones de animales. Es importante recordar que la tenencia irresponsable e inconsciente de animales silvestres puede causar enfermedades zoon\u00f3ticas al ser humano.\nNo hay animales raros, todos cumplen un rol en los ecosistema",
                    "twitter:maxage": "86400",
                    "color-scheme": "light",
                    "al:android:url": "https://www.instagram.com/conap_gt/p/C1Cl_IVuKiq/",
                    "fb:app_id": "124024574287414",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/p/C1Cl_IVuKiq/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "x-raw-image:///7c26a441e8f1a26613711a8f79913c377cfc63a23a0a8be2c95404df76dd8a06"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9994871616363525
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Dec 19, 2023",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    }
]