[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "El Espectador Guatemala - COMUNIDAD. DECOMISAN 10 ...",
        "htmlTitle": "El Espectador <b>Guatemala</b> - COMUNIDAD. DECOMISAN 10 ...",
        "link": "https://m.facebook.com/elespectadorguatemala/photos/a.1973599079584371/2761896177421320/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "May 29, 2020 ... Colecciones de Fauna Silvestre del Conap, aprobado en 2015, regula la tenencia de animales silvestres. Toda persona que tenga una especie de\u00a0...",
        "htmlSnippet": "May 29, 2020 <b>...</b> Colecciones de Fauna <b>Silvestre</b> del Conap, aprobado en 2015, regula la tenencia de <b>animales silvestres</b>. Toda persona que tenga una especie de&nbsp;...",
        "cacheId": "7_vGgjr4-qQJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/elespectadorguatemala/.../a.../2761896177421320/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/elespectador<b>guatemala</b>/.../a.../2761896177421320/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQRr_sknCybHuQgG9n_QrYCI-A_6U3AZfjkCkkk3VyCjoKvZq04dKoZHqo",
                    "width": "275",
                    "height": "183"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2761896177421320",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "El Espectador Guatemala - COMUNIDAD.  DECOMISAN 10 PICHONES DE LORO...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "El Espectador Guatemala - COMUNIDAD.  DECOMISAN 10 PICHONES DE LORO EN PELIGRO DE EXTINCI\u00d3N .  El Ministerio P\u00fablico inform\u00f3 sobre el decomiso de 10 pichones de loro frente roja y frente blanca durante un allanamiento realizado en aldea Machaquil\u00e1, Popt\u00fan, Pet\u00e9n.  Los loros frente roja (Amazona autumnalis) y frente blanca (Amazona albifrons), se encuentran gravemente amenazados por la captura y tr\u00e1fico ilegal para su venta como mascotas.  Las especies decomisadas fueron remitidas al Centro de Rescate de Vida Silvestre de la Asociaci\u00f3n Rescate y Conservaci\u00f3n de Vida Silvestres (Arcas) para su resguardo y rehabilitaci\u00f3n.  Este operativo fue realizado por la Fiscal\u00eda de Delitos contra el Ambiente de Pet\u00e9n, con el apoyo de agentes de la Polic\u00eda Nacional Civil, Direcci\u00f3n de Protecci\u00f3n a la Naturaleza (Diprona) y el Consejo Nacional de \u00c1reas Protegidas (Conap).  Estas especies se encuentran protegidas bajo la categor\u00eda 3 de la Lista de Especies Amenazadas de Guatemala (LEA) publicada por el Consejo",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "COMUNIDAD.\n\nDECOMISAN 10 PICHONES DE LORO EN PELIGRO DE EXTINCI\u00d3N .\n\nEl Ministerio P\u00fablico inform\u00f3 sobre el decomiso de 10 pichones de loro frente roja y...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2761896177421320",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "COMUNIDAD.\n\nDECOMISAN 10 PICHONES DE LORO EN PELIGRO DE EXTINCI\u00d3N .\n\nEl Ministerio P\u00fablico inform\u00f3 sobre el decomiso de 10 pichones de loro frente roja y...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/elespectadorguatemala/photos/a.1973599079584371/2761896177421320/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2761896177421320"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.6479591131210327
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "May 29, 2020",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Colecciones de Fauna Silvestre del Conap",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "2015",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "la tenencia de animales",
                    "FAC"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "La Voz de Xela - ADVIERTEN SANCIONES PARA QUIEN ...",
        "htmlTitle": "La Voz de Xela - ADVIERTEN SANCIONES PARA QUIEN ...",
        "link": "https://m.facebook.com/LaVozDeXelaDigital/photos/a.332707060509221/1174446729668579/?type=3",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Mar 26, 2021 ... ADVIERTEN SANCIONES PARA QUIEN COMERCIALICE CARNE DE ANIMALES SILVESTRES | Debido a la venta ... corruptos veran que si Guatemala no tiene hambre\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Mar 26, 2021 <b>...</b> ADVIERTEN SANCIONES PARA QUIEN COMERCIALICE CARNE DE <b>ANIMALES SILVESTRES</b> | Debido a la <b>venta</b> ... corruptos veran que si <b>Guatemala</b> no tiene hambre&nbsp;...",
        "cacheId": "RG7CDX7dsNcJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/LaVozDeXelaDigital/.../a.../1174446729668579/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/LaVozDeXelaDigital/.../a.../1174446729668579/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRv9FWjO3P8hBOU2mN5uUGo2eHH6JJG_Syk02B-5jqpSCcKPtoV-2WPlhVm",
                    "width": "299",
                    "height": "169"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1174446729668579",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "La Voz de Xela - ADVIERTEN SANCIONES PARA QUIEN COMERCIALICE CARNE DE...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "La Voz de Xela - ADVIERTEN SANCIONES PARA QUIEN COMERCIALICE CARNE DE ANIMALES SILVESTRES | Debido a la venta de carne de cocodrilo, lagarto, pejelagarto e iguana, en \u00e9poca de Semana Santa, Conap se\u00f1ala que se impondr\u00e1n sanciones dr\u00e1sticas, las cuales van desde multas de Q10 mil hasta Q20 mil, e incluso prisi\u00f3n de 5 a 10 a\u00f1os contra las personas que caigan en dicho delito. \ud83d\udcbbGuillermo Guill\u00e9n  \ud83d\udcf7Cortes\u00eda | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "ADVIERTEN SANCIONES PARA QUIEN COMERCIALICE CARNE DE ANIMALES SILVESTRES | Debido a la venta de carne de cocodrilo, lagarto, pejelagarto e iguana, en...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1174446729668579",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "ADVIERTEN SANCIONES PARA QUIEN COMERCIALICE CARNE DE ANIMALES SILVESTRES | Debido a la venta de carne de cocodrilo, lagarto, pejelagarto e iguana, en...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1174446729668579&id=309063369540257&set=a.332707060509221",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1174446729668579"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9290260076522827
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Mar 26,",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Debido",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "corruptos veran",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Nayib Bukele - Este d\u00eda presentar\u00e9 al Concejo la propuesta de ...",
        "htmlTitle": "Nayib Bukele - Este d\u00eda presentar\u00e9 al Concejo la propuesta de ...",
        "link": "https://www.facebook.com/nayibbukele/photos/este-d%C3%ADa-presentar%C3%A9-al-concejo-la-propuesta-de-ordenanza-municipal-para-el-biene/823048101114716/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Jun 3, 2015 ... ... venta y comercializaci\u00f3n de animales en establecimientos que no cuenten ... animales silvestres. | Facebook. Switch to the basic mobile site\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jun 3, 2015 <b>...</b> ... <b>venta</b> y comercializaci\u00f3n de <b>animales</b> en establecimientos que no cuenten ... <b>animales silvestres</b>. | Facebook. Switch to the basic mobile site&nbsp;...",
        "cacheId": "ziqvOT6yqCUJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/nayibbukele/...d\u00eda.../823048101114716/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/nayibbukele/...d\u00eda.../823048101114716/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRKyYKRSrKc_T42Qdp-fdDDMgbDexqTLAupv_SU0MsiEhf46Vc2ms04dk4",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=823048101114716",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Nayib Bukele - Este d\u00eda presentar\u00e9 al Concejo la propuesta de...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Nayib Bukele - Este d\u00eda presentar\u00e9 al Concejo la propuesta de ordenanza municipal para el bienestar y la protecci\u00f3n de los derechos de los animales.  Entre otras cosas: Quedan inmediatamente prohibidas las ventas de animales en la calle. Tambi\u00e9n se crea un paquete de fondos concursables de $60,000 para las organizaciones ya existentes que luchan por el cuidado animal. Se prohibir\u00e1 la venta y comercializaci\u00f3n de animales en establecimientos que no cuenten con condiciones justas. Se prohibir\u00e1, perseguir\u00e1 y multar\u00e1 el maltrato animal y quedar\u00e1 prohibida la comercializaci\u00f3n de animales silvestres. | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Este d\u00eda presentar\u00e9 al Concejo la propuesta de ordenanza municipal para el bienestar y la protecci\u00f3n de los derechos de los animales.\n\nEntre otras cosas:...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=823048101114716",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Este d\u00eda presentar\u00e9 al Concejo la propuesta de ordenanza municipal para el bienestar y la protecci\u00f3n de los derechos de los animales.\n\nEntre otras cosas:...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "395.0.0.0.53:2407",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/nayibbukele/photos/a.153155838103949/823048101114716/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=823048101114716"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9361101984977722
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "3, 2015",
                    "DATE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "ARCAS - \u00a1NO COMPRES LOROS SILVESTRES! Y denuncia la venta...",
        "htmlTitle": "ARCAS - \u00a1NO COMPRES LOROS <b>SILVESTRES</b>! Y denuncia la <b>venta</b>...",
        "link": "https://www.facebook.com/ArcasGuatemala/posts/no-compres-loros-silvestresy-denuncia-la-venta-de-ellos-llamando-a-conap-consejo/10159491259563213/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Jan 26, 2022 ... NO COMPRES LOROS SILVESTRES! Y denuncia la venta de ellos, llamando a ... velocidades en zonas de animales silvestres le puede costar la vida\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jan 26, 2022 <b>...</b> NO COMPRES LOROS <b>SILVESTRES</b>! Y denuncia la <b>venta</b> de ellos, llamando a ... velocidades en zonas de <b>animales silvestres</b> le puede costar la vida&nbsp;...",
        "cacheId": "kFf41HRxNQwJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/ArcasGuatemala/...silvestresy...venta.../1015949...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/Arcas<b>Guatemala</b>/...<b>silvestres</b>y...<b>venta</b>.../1015949...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQz48PxSe4ByUx1-dKVIMyGeETt_WUdrehsB8-zNj9tTPggsW4lCjSXze9d",
                    "width": "255",
                    "height": "197"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10159491257873213",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "ARCAS",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "ARCAS",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "ARCAS",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "\u00a1NO COMPRES LOROS SILVESTRES!\n\nY denuncia la venta de ellos, llamando a Conap Consejo Nacional de \u00c1reas Protegidas al 1547. \n\n\u00a1Ayuda a la vida silvestre!\n.\u2063\n.\u2063\n.\u2063\n.\u2063\n.\u2063\n#arcas #guatemala...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10159491257873213",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "ARCAS",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\u00a1NO COMPRES LOROS SILVESTRES!\n\nY denuncia la venta de ellos, llamando a Conap Consejo Nacional de \u00c1reas Protegidas al 1547. \n\n\u00a1Ayuda a la vida silvestre!\n.\u2063\n.\u2063\n.\u2063\n.\u2063\n.\u2063\n#arcas #guatemala...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/ArcasGuatemala/posts/no-compres-loros-silvestresy-denuncia-la-venta-de-ellos-llamando-a-conap-consejo/10159491259563213/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10159491257873213"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9467018842697144
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Jan 26, 2022",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "la venta de ellos",
                    "FAC"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Parque Zool\u00f3gico Nacional La Aurora ...",
        "htmlTitle": "Parque Zool\u00f3gico Nacional La Aurora ...",
        "link": "https://m.facebook.com/ZooLaAurora/photos/noaltr%C3%A1ficoilegaldefaunasilvestreel-robo-y-saqueo-de-nidos-para-venta-de-pichone/10157141554488146/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Feb 12, 2018 ... ... venta de pichones de loros y guacamayas, la caza para consumo y ... silvestre del pa\u00eds! Di NO al tr\u00e1fico ilegal de fauna silvestre. | Facebook\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Feb 12, 2018 <b>...</b> ... <b>venta</b> de pichones de loros y guacamayas, la caza para consumo y ... <b>silvestre</b> del pa\u00eds! Di NO al tr\u00e1fico ilegal de fauna <b>silvestre</b>. | Facebook&nbsp;...",
        "cacheId": "r33sMigo_gsJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/.../noaltr\u00e1ficoilegaldefaunasilvestreel...venta.../1015...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/.../noaltr\u00e1ficoilegaldefauna<b>silvestre</b>el...<b>venta</b>.../1015...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRg6DNKBqp37Pv5T1af32OxcLVEM3VwdWMjtdu3rrf2k9oAQ0J8o-AljgA",
                    "width": "201",
                    "height": "251"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10157141554488146",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Parque Zool\u00f3gico Nacional La Aurora -...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Parque Zool\u00f3gico Nacional La Aurora - #NoAlTr\u00e1ficoIlegalDeFaunaSilvestre  El robo y saqueo de nidos para venta de pichones de loros y guacamayas, la caza para consumo y pieles y el comercio para mascotas ilegales amenazan las poblaciones de animales en peligro de extinci\u00f3n. \u00a1Ay\u00fadanos a conservar la fauna silvestre del pa\u00eds! Di NO al tr\u00e1fico ilegal de fauna silvestre. | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "#NoAlTr\u00e1ficoIlegalDeFaunaSilvestre\n\nEl robo y saqueo de nidos para venta de pichones de loros y guacamayas, la caza para consumo y pieles y el comercio...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10157141554488146",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "#NoAlTr\u00e1ficoIlegalDeFaunaSilvestre\n\nEl robo y saqueo de nidos para venta de pichones de loros y guacamayas, la caza para consumo y pieles y el comercio...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "396.0.0.0.103:2412",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/ZooLaAurora/photos/a.296513628145/10157141554488146/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10162683852908146"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9942786693572998
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Feb 12, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "venta de",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "de loros",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "la caza para",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "silvestre del",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Di NO al",
                    "PRODUCT"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "La Prensa - #Podcast \ud83c\udf99\ufe0f | Incrementa venta ilegal de... | Facebook",
        "htmlTitle": "La Prensa - #Podcast \ud83c\udf99\ufe0f | Incrementa <b>venta</b> ilegal de... | Facebook",
        "link": "https://m.facebook.com/laprensanicaragua/posts/podcast-%EF%B8%8F-incrementa-venta-ilegal-de-animales-silvestres/10158067642094790/?locale=hi_IN",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Oct 2, 2020 ... Podcast \ud83c\udf99\ufe0f | Incrementa venta ilegal de animales silvestres ... \udb82\udd27 5 \u00b7 Rode Moran Silva. Que incluyan a Guatemala. La Prensa \udb86\udc8f. 8\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Oct 2, 2020 <b>...</b> Podcast \ud83c\udf99\ufe0f | Incrementa <b>venta</b> ilegal de <b>animales silvestres</b> ... \udb82\udd27 5 &middot; Rode Moran Silva. Que incluyan a <b>Guatemala</b>. La Prensa \udb86\udc8f. 8&nbsp;...",
        "cacheId": "YxcWeDWh2v0J",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/...venta...animales-silvestres/10158067642094790/...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/...<b>venta</b>...<b>animales</b>-<b>silvestres</b>/10158067642094790/...",
        "pagemap": {
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://external-atl3-1.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/13461806553227770779?url=https%3a%2f%2fs3.us-west-2.amazonaws.com%2fs3.laprensa.com.ni-bq%2fwp-content%2fuploads%2f2020%2f10%2fTortuga.jpeg&fb_obo=1&utld=amazonaws.com&stp=c0.5000x0.5000f_dst-jpg_flffffff_p600x600_q75&ccb=13-1&oh=06_AbE8P3x0IO6wss56RXrn-LMAAgD3DL-iJVGKhyu3SKffBg&oe=65C80385&_nc_sid=867500",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "La Prensa",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "La Prensa",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "La Prensa",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "#Podcast \ud83c\udf99\ufe0f | Incrementa venta ilegal de animales silvestres.",
                    "twitter:image": "https://external-atl3-1.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/13461806553227770779?url=https%3A%2F%2Fs3.us-west-2.amazonaws.com%2Fs3.laprensa.com.ni-bq%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F10%2FTortuga.jpeg&fb_obo=1&utld=amazonaws.com&stp=c0.5000x0.5000f_dst-jpg_flffffff_p600x600_q75&ccb=13-1&oh=06_AbE8P3x0IO6wss56RXrn-LMAAgD3DL-iJVGKhyu3SKffBg&oe=65C80385&_nc_sid=867500",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "La Prensa",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "#Podcast \ud83c\udf99\ufe0f | Incrementa venta ilegal de animales silvestres.",
                    "og:locale": "hi_IN",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/331753224789/posts/podcast-%EF%B8%8F-incrementa-venta-ilegal-de-animales-silvestres/10158067642094790/?locale=hi_IN"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://external-atl3-1.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/13461806553227770779?url=https%3a%2f%2fs3.us-west-2.amazonaws.com%2fs3.laprensa.com.ni-bq%2fwp-content%2fuploads%2f2020%2f10%2fTortuga.jpeg&fb_obo=1&utld=amazonaws.com&stp=c0.5000x0.5000f_dst-jpg_flffffff_p600x600_q75&ccb=13-1&oh=06_AbE8P3x0IO6wss56RXrn-LMAAgD3DL-iJVGKhyu3SKffBg&oe=65C80385&_nc_sid=867500"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9966925382614136
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "2020",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Incrementa",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "5",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Rode Moran Silva",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Que incluyan",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "La Prensa",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "DECOMISO MASIVO DE ANIMALES EN MERCADO CENTRAL",
        "htmlTitle": "DECOMISO MASIVO DE <b>ANIMALES</b> EN MERCADO CENTRAL",
        "link": "https://m.facebook.com/media/set/?set=a.396162887071669.87815.213126645375295&type=1&locale=es_ES",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "... venta ilegal de animales... siempre me daba un sentimiento de ... animales silvestres, principalmente aquellas especies amenazadas o en peligro de extinci\u00f3n.",
        "htmlSnippet": "... <b>venta</b> ilegal de <b>animales</b>... siempre me daba un sentimiento de ... <b>animales silvestres</b>, principalmente aquellas especies amenazadas o en peligro de extinci\u00f3n.",
        "cacheId": "sqUmF8dlpCwJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/media/set/?set=a.396162887071669...1...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/media/set/?set=a.396162887071669...1...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSVu5e60Ej-CFzpTggGR6xxwzp99FD5DHDdPmDSjwkLBRyEB1e-5lQrCfeI",
                    "width": "275",
                    "height": "183"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "theme-color": "#3b5998",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=396227183731906"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.998768150806427
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "daba un",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Especies silvestres nativas",
        "htmlTitle": "Especies <b>silvestres</b> nativas",
        "link": "https://m.facebook.com/media/set/?set=a.966130000102128.1073741874.479226092125857&type=3",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "En adelante nadie puede adquirir animales silvestres, estar\u00e1n al margen de la ley nuevamente ... venta de animales est\u00e1n en el puro sol si comer ni agua todo el\u00a0...",
        "htmlSnippet": "En adelante nadie puede adquirir <b>animales silvestres</b>, estar\u00e1n al margen de la ley nuevamente ... <b>venta</b> de <b>animales</b> est\u00e1n en el puro sol si comer ni agua todo el&nbsp;...",
        "cacheId": "m2LUPM1WPHoJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/media/set/?set=a.966130000102128...type=3",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/media/set/?set=a.966130000102128...type=3",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSXLtc6fWbdwQGNOOwa7zrJkQPSbjGOwMa3Hcub5g0BbrfEJFR6rRRDnPs",
                    "width": "259",
                    "height": "194"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "theme-color": "#3b5998",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=966162303432231"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9990862607955933
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "al margen de la",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "el puro",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Bloqueras de Guatemala",
        "htmlTitle": "Bloqueras de <b>Guatemala</b>",
        "link": "https://www.facebook.com/BloquerasDeGuatemala/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Los tigres son animales silvestres #NoEntretenimiento. El comercio mundial de vida silvestre est\u00e1 causando un terrible sufrimiento a millones de animales,\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Los tigres son <b>animales silvestres</b> #NoEntretenimiento. El comercio mundial de vida <b>silvestre</b> est\u00e1 causando un terrible sufrimiento a millones de <b>animales</b>,&nbsp;...",
        "cacheId": "KhKq2lLCe2gJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/BloquerasDeGuatemala/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/BloquerasDe<b>Guatemala</b>/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRkWQl2DBhF9_QhYzD4TSBBzBm2zggjjj50sVNn5ePsiG3uTk6EHuBVgS2i",
                    "width": "229",
                    "height": "220"
                }
            ],
            "SocialMediaPosting": [
                {},
                {},
                {},
                {},
                {}
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://profile/100040901745152",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100040901745152",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://profile/100040901745152",
                    "og:description": "Bloqueras de Guatemala, Villa Canales, Guatemala, Guatemala. 1.7K likes \u00b7 3 talking about this. VENTA MAQUINARIA PARA FABRICA DE BLOCK, AUTOMATICAS, SEMI-AUTOMATICAS, SEMI-MANUALES Y MANUALES Y TO",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100040901745152",
                    "twitter:image:alt": "Bloqueras de Guatemala | Villa Canales",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Bloqueras de Guatemala | Villa Canales",
                    "twitter:title": "Bloqueras de Guatemala | Villa Canales",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Bloqueras de Guatemala | Villa Canales",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://profile/100040901745152",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Bloqueras de Guatemala, Villa Canales, Guatemala, Guatemala. 1.7K likes \u00b7 3 talking about this. VENTA MAQUINARIA PARA FABRICA DE BLOCK, AUTOMATICAS, SEMI-AUTOMATICAS, SEMI-MANUALES Y MANUALES Y TO",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "398.0.0.0.103:2426",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/BloquerasDeGuatemala/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100040901745152"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9994947910308838
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "NoEntretenimiento",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "El comercio",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Bloqueras de Guatemala | Villa Canales",
        "htmlTitle": "Bloqueras de <b>Guatemala</b> | Villa Canales",
        "link": "https://www.facebook.com/BloquerasDeGuatemala/?locale=es_LA",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Los tigres son animales silvestres #NoEntretenimiento. El comercio mundial de vida silvestre est\u00e1 causando un terrible sufrimiento a millones de animales,\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Los tigres son <b>animales silvestres</b> #NoEntretenimiento. El comercio mundial de vida <b>silvestre</b> est\u00e1 causando un terrible sufrimiento a millones de <b>animales</b>,&nbsp;...",
        "cacheId": "5giI9S2mqqwJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/BloquerasDeGuatemala/?locale=es_LA",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/BloquerasDe<b>Guatemala</b>/?locale=es_LA",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRkWQl2DBhF9_QhYzD4TSBBzBm2zggjjj50sVNn5ePsiG3uTk6EHuBVgS2i",
                    "width": "229",
                    "height": "220"
                }
            ],
            "SocialMediaPosting": [
                {},
                {},
                {},
                {},
                {}
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://profile/100040901745152",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100040901745152",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Bloqueras de Guatemala | Villa Canales",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Bloqueras de Guatemala | Villa Canales",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Bloqueras de Guatemala | Villa Canales",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "fb://profile/100040901745152",
                    "og:description": "Bloqueras de Guatemala, Villa Canales, Guatemala, Guatemala. 1,7\u00a0mil Me gusta \u00b7 4 personas est\u00e1n hablando de esto. VENTA MAQUINARIA PARA FABRICA DE BLOCK, AUTOMATICAS, SEMI-AUTOMATICAS, SEMI-MANUALES...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100040901745152",
                    "al:android:url": "fb://profile/100040901745152",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Bloqueras de Guatemala | Villa Canales",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Bloqueras de Guatemala, Villa Canales, Guatemala, Guatemala. 1,7\u00a0mil Me gusta \u00b7 4 personas est\u00e1n hablando de esto. VENTA MAQUINARIA PARA FABRICA DE BLOCK, AUTOMATICAS, SEMI-AUTOMATICAS, SEMI-MANUALES...",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/BloquerasDeGuatemala/?locale=es_LA",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100040901745152"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9994947910308838
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "NoEntretenimiento",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "El comercio",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    }
]