[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Ramirez Beverage Center - Back in stock from Guatemala Venado ...",
        "htmlTitle": "Ramirez Beverage Center - Back in stock from <b>Guatemala Venado</b> ...",
        "link": "https://m.facebook.com/RamirezBeverageCenter/photos/a.692776020914095/1498723116986044/?type=3",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Sep 18, 2020 ... Back in stock from Guatemala Venado Especial and Quezalteca now available @RamirezBeverageCenter. Open ... Tienen de Venta. 2 yrs. Chris Soto.",
        "htmlSnippet": "Sep 18, 2020 <b>...</b> Back in stock from <b>Guatemala Venado</b> Especial and Quezalteca now available @RamirezBeverageCenter. Open ... Tienen de <b>Venta</b>. 2 yrs. Chris Soto.",
        "cacheId": "Xz18ugWeYlAJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/RamirezBeverageCenter/.../1498723116986044/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/RamirezBeverageCenter/.../1498723116986044/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT_zrT-yihlnxajYz47STLj2eDqKR2-pI-p6b_cmqNlQqAf01x9io8InVXT",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1498723116986044",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Ramirez Beverage Center - Back in stock from Guatemala Venado...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Ramirez Beverage Center - Back in stock from Guatemala Venado Especial and Quezalteca now available @RamirezBeverageCenter. Open Mon-Fri from 8am-midnight, Sat 7am-midnight *Sun 9am-9pm* For pricing or more information, please call or visit us at RamirezLiquor.com.  #boyleheights #cityofla #montebello #Ramirez #ramirezbeveragecenter #modelotime #ramirezliquor #huntingtonpark #downey #Eastla #downtownla #eastlos #artsdistrict #cityofangels  #lafashiondistrict | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Back in stock from Guatemala Venado Especial and Quezalteca now available @RamirezBeverageCenter. Open Mon-Fri from 8am-midnight, Sat 7am-midnight *Sun...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1498723116986044",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Back in stock from Guatemala Venado Especial and Quezalteca now available @RamirezBeverageCenter. Open Mon-Fri from 8am-midnight, Sat 7am-midnight *Sun...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1498723116986044&id=246893055502396&set=a.692776020914095",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1498723116986044"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.5711416602134705
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "18, 2020",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Quezalteca",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Tienen de Venta",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "2",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Chris Soto",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Back in stock from Guatemala... - Ramirez Beverage Center ...",
        "htmlTitle": "Back in stock from <b>Guatemala</b>... - Ramirez Beverage Center ...",
        "link": "https://www.facebook.com/RamirezBeverageCenter/posts/back-in-stock-from-guatemala-venado-especial-and-quezalteca-now-available-ramire/1498723133652709/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Sep 18, 2020 ... Back in stock from Guatemala Venado Especial and Quezalteca now available @RamirezBeverageCenter. Open ... Tienen de Venta. 2 yrs. Chris Soto.",
        "htmlSnippet": "Sep 18, 2020 <b>...</b> Back in stock from <b>Guatemala Venado</b> Especial and Quezalteca now available @RamirezBeverageCenter. Open ... Tienen de <b>Venta</b>. 2 yrs. Chris Soto.",
        "cacheId": "kcOyeCSNkz4J",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/...guatemala-venado.../1498723133652709/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/...<b>guatemala</b>-<b>venado</b>.../1498723133652709/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT_zrT-yihlnxajYz47STLj2eDqKR2-pI-p6b_cmqNlQqAf01x9io8InVXT",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1498723116986044",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Ramirez Beverage Center",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Ramirez Beverage Center",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Ramirez Beverage Center",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "Back in stock from Guatemala Venado Especial and Quezalteca now available @RamirezBeverageCenter. Open Mon-Fri from 8am-midnight, Sat 7am-midnight *Sun 9am-9pm* For pricing or more information,...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1498723116986044",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Ramirez Beverage Center",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Back in stock from Guatemala Venado Especial and Quezalteca now available @RamirezBeverageCenter. Open Mon-Fri from 8am-midnight, Sat 7am-midnight *Sun 9am-9pm* For pricing or more information,...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/RamirezBeverageCenter/posts/back-in-stock-from-guatemala-venado-especial-and-quezalteca-now-available-ramire/1498723133652709/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1498723116986044"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.5711416602134705
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "18, 2020",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Quezalteca",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Tienen de Venta",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "2",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Chris Soto",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Venta de adorables cachorros de chihuahua",
        "htmlTitle": "<b>Venta</b> de adorables cachorros de chihuahua",
        "link": "https://www.facebook.com/p/Venta-de-adorables-cachorros-de-chihuahua-100076448701135/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "venta de cachorros chihuahua cabeza de venado venta de cachorros chihuahua cdmx ... venta de cachorros chihuahua en guatemala venta de cachorros chihuahua en\u00a0...",
        "htmlSnippet": "<b>venta</b> de cachorros chihuahua cabeza de <b>venado venta</b> de cachorros chihuahua cdmx ... <b>venta</b> de cachorros chihuahua en <b>guatemala venta</b> de cachorros chihuahua en&nbsp;...",
        "cacheId": "TSgi4m5Tg0cJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/.../Venta-de-adorables-cachorros-de-chihuahua-...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/.../<b>Venta</b>-de-adorables-cachorros-de-chihuahua-...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSu_iSHM66Ol6Jp7UWNq_d360cvt2B3sEmf7v8fPANY_AohESbpNYkG6VQ",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://profile/100076448701135",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100076448701135",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Venta de adorables cachorros de chihuahua",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Venta de adorables cachorros de chihuahua",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Venta de adorables cachorros de chihuahua",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "fb://profile/100076448701135",
                    "og:description": "Venta de adorables cachorros de chihuahua. 2,741 likes. Pet Service",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100076448701135",
                    "al:android:url": "fb://profile/100076448701135",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Venta de adorables cachorros de chihuahua",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Venta de adorables cachorros de chihuahua. 2,741 likes. Pet Service",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/p/Venta-de-adorables-cachorros-de-chihuahua-100076448701135/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100076448701135"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.6394813060760498
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "venta de cachorros chihuahua cabeza de venado venta de cachorros chihuahua cdmx ...",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "venta de cachorros chihuahua en guatemala venta de cachorros chihuahua",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Botas Guatemala - Siempre a la moda con Cuadra, env\u00edos a ...",
        "htmlTitle": "Botas <b>Guatemala</b> - Siempre a la moda con Cuadra, env\u00edos a ...",
        "link": "https://www.facebook.com/117402569660219/posts/siempre-a-la-moda-con-cuadra-env%C3%ADos-a-todo-el-pa%C3%ADs-pago-contra-entrega-somos-dis/965725944827873/?locale=ms_MY",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Aug 19, 2022 ... Botas Guatemala berada di Facebook. Untuk berhubung dengan Botas ... Venta de accesorios. Tu mejor opci\u00f3n online. Pago contra entrega\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Aug 19, 2022 <b>...</b> Botas <b>Guatemala</b> berada di Facebook. Untuk berhubung dengan Botas ... <b>Venta</b> de accesorios. Tu mejor opci\u00f3n online. Pago contra entrega&nbsp;...",
        "cacheId": "gj6Iav4nlsEJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/.../posts/...a.../965725944827873/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/.../posts/...a.../965725944827873/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQWKb38dsjRtWO8gdDuShVdb86cBBIhb6Nn7ADXBBLimht5YqwYp77ZOhJq",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=965725584827909",
                    "theme-color": "#3b5998",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Botas Guatemala",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Botas Guatemala",
                    "og:title": "Botas Guatemala",
                    "og:description": "Siempre a la moda con Cuadra, env\u00edos a todo el pa\u00eds pago contra entrega. Somos Distribuidor Autorizado de Cuadra Mexico.",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=965725584827909",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Botas Guatemala",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "twitter:description": "Siempre a la moda con Cuadra, env\u00edos a todo el pa\u00eds pago contra entrega. Somos Distribuidor Autorizado de Cuadra Mexico.",
                    "og:locale": "ms_MY",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/117402569660219/posts/siempre-a-la-moda-con-cuadra-env%C3%ADos-a-todo-el-pa%C3%ADs-pago-contra-entrega-somos-dis/965725944827873/?locale=ms_MY"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=965725584827909"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.736328125
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "19, 2022",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Botas",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Tu",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "contra",
                    "NORP"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Caballitos mecedores en venta en Paxcam\u00e1n, Peten, Guatemala ...",
        "htmlTitle": "Caballitos mecedores en <b>venta</b> en Paxcam\u00e1n, Peten, <b>Guatemala</b> ...",
        "link": "https://es-la.facebook.com/marketplace/114938098516478/rocking-horses/",
        "displayLink": "es-la.facebook.com",
        "snippet": "Art\u00edculos nuevos y usados en venta en la categor\u00eda \"Caballitos mecedores\" en Paxcam\u00e1n, Peten, Guatemala en Facebook Marketplace. Encuentra incre\u00edbles...",
        "htmlSnippet": "Art\u00edculos nuevos y usados en <b>venta</b> en la categor\u00eda &quot;Caballitos mecedores&quot; en Paxcam\u00e1n, Peten, <b>Guatemala</b> en Facebook Marketplace. Encuentra incre\u00edbles...",
        "cacheId": "rQMLZ_muv8UJ",
        "formattedUrl": "https://es-la.facebook.com/marketplace/114938098516478/rocking-horses/",
        "htmlFormattedUrl": "https://es-la.facebook.com/marketplace/114938098516478/rocking-horses/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQmU9-iWqgLX_RUOtcSQrqC5hg0xRXtjOgCql4J60YzjO1iBSHvb7-3EJnI",
                    "width": "244",
                    "height": "206"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "application-name": "Facebook Marketplace",
                    "dc.publisher": "Facebook Marketplace",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Caballitos mecedores",
                    "dc.description": "Art\u00edculos nuevos y usados en venta en la categor\u00eda \"Caballitos mecedores\" en Paxcam\u00e1n, Peten, Guatemala en Facebook Marketplace. Encuentra incre\u00edbles ofertas y vende tus art\u00edculos sin cargo.",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/marketplace/",
                    "msvalidate.01": "6A9FD2A64183DB2BC733F8ADDEC78CE0",
                    "og:title": "Caballitos mecedores",
                    "geo.position": "16.9;-89.7833",
                    "og:description": "Art\u00edculos nuevos y usados en venta en la categor\u00eda \"Caballitos mecedores\" en Paxcam\u00e1n, Peten, Guatemala en Facebook Marketplace. Encuentra incre\u00edbles ofertas y vende tus art\u00edculos sin cargo.",
                    "twitter:site": "@Facebook",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "twitter:description": "Art\u00edculos nuevos y usados en venta en la categor\u00eda \"Caballitos mecedores\" en Paxcam\u00e1n, Peten, Guatemala en Facebook Marketplace. Encuentra incre\u00edbles ofertas y vende tus art\u00edculos sin cargo.",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "dc.title": "Caballitos mecedores",
                    "dc.coverage.placename": "Paxcam\u00e1n, Peten, Guatemala",
                    "og:url": "https://es-la.facebook.com/marketplace/114938098516478/rocking-horses/",
                    "geo.placename": "Paxcam\u00e1n, Peten, Guatemala",
                    "dc.coverage.x": "16.9",
                    "dc.coverage.y": "-89.7833"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=7143386975698686"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.8786841630935669
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Art\u00edculos",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Paxcam\u00e1n",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Peten",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Guatemala en",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Facebook Marketplace",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Encuentra",
                    "NORP"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "MR. OFERTAS Nuevo sabor... - Distribuidora Mr. Fiesta | Facebook",
        "htmlTitle": "MR. OFERTAS   Nuevo sabor... - Distribuidora Mr. Fiesta | Facebook",
        "link": "https://www.facebook.com/DistribuidoraMr.Fiesta/posts/mr-ofertasnuevo-sabor-venado-canelase-de-los-primeros-en-probarloq8-cu-x12-unida/2450326698581023/?locale=es_LA",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Oct 8, 2019 ... Guatemala, Guatemala, Guatemala. 8 oct. 2019\udb81\udf8b\udb85\udfe0. \udb81\udfdd. MR. OFERTAS ... venta en MEXICO? 2 a\u00f1os. Lobo Solitario. 4 a\u00f1os. 1. Judy Zetina.",
        "htmlSnippet": "Oct 8, 2019 <b>...</b> <b>Guatemala</b>, <b>Guatemala</b>, <b>Guatemala</b>. 8 oct. 2019\udb81\udf8b\udb85\udfe0. \udb81\udfdd. MR. OFERTAS ... <b>venta</b> en MEXICO? 2 a\u00f1os. Lobo Solitario. 4 a\u00f1os. 1. Judy Zetina.",
        "cacheId": "qIe_sDZiF6EJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/...venado...de.../2450326698581023/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/...<b>venado</b>...de.../2450326698581023/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQaISADsOAQc6lx4bE8jTptQRIzjqFkeDheZ8aEyG5johN060Fb3j2tMAWj",
                    "width": "259",
                    "height": "194"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2450326675247692",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Distribuidora Mr. Fiesta",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Distribuidora Mr. Fiesta",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Distribuidora Mr. Fiesta",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "\ud83d\udca5MR. OFERTAS\ud83d\udca5\n\ud83d\ude32Nuevo sabor Venado Canela\n\ud83e\udd43Se de los primeros en probarlo\n\n\u2705Q8 c/u x12 unidades \n\u2705Q9 x1 unidad \n\n\ud83c\udfeaVisita Nuestra Tienda en Plaza Lourdes z16\n\ud83d\ude97F\u00e1cil Acceso y Parqueo Gratis \n\ud83d\udef5Servicio a...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2450326675247692",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Distribuidora Mr. Fiesta",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\ud83d\udca5MR. OFERTAS\ud83d\udca5\n\ud83d\ude32Nuevo sabor Venado Canela\n\ud83e\udd43Se de los primeros en probarlo\n\n\u2705Q8 c/u x12 unidades \n\u2705Q9 x1 unidad \n\n\ud83c\udfeaVisita Nuestra Tienda en Plaza Lourdes z16\n\ud83d\ude97F\u00e1cil Acceso y Parqueo Gratis \n\ud83d\udef5Servicio a...",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/DistribuidoraMr.Fiesta/posts/mr-ofertasnuevo-sabor-venado-canelase-de-los-primeros-en-probarloq8-cu-x12-unida/2450326698581023/?locale=es_LA"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2450326675247692"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9420192837715149
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "8, 2019",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "8 oct",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "2019\udb81\udf8b\udb85\udfe0.",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "OFERTAS",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "MEXICO",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "2",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Lobo Solitario",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "4",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "1",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Judy Zetina",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "\u00bfQue les parece esta Brat Suzuki... - Motos Suzuki Guatemala ...",
        "htmlTitle": "\u00bfQue les parece esta Brat Suzuki... - Motos Suzuki <b>Guatemala</b> ...",
        "link": "https://www.facebook.com/MotosSuzukiGuatemala/posts/que-les-parece-esta-brat-suzuki-gs1100/1668365396610567/?locale=es_LA",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Mar 26, 2018 ... Motos Suzuki Guatemala. Buenos d\u00edas, gracias por escribirnos te comento que no esta a la venta. Saludos. 6 a\u00f1os. Venado Lopez. Genial. 6 a\u00f1os. 1.",
        "htmlSnippet": "Mar 26, 2018 <b>...</b> Motos Suzuki <b>Guatemala</b>. Buenos d\u00edas, gracias por escribirnos te comento que no esta a la <b>venta</b>. Saludos. 6 a\u00f1os. <b>Venado</b> Lopez. Genial. 6 a\u00f1os. 1.",
        "cacheId": "C75MVm_93isJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/MotosSuzukiGuatemala/.../1668365396610567/...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/MotosSuzuki<b>Guatemala</b>/.../1668365396610567/...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRLokuW2KYaz1gCUYgBHQNQUIRrQgHbMrmtOoV2n37yvao2DrSi23qtVXU",
                    "width": "288",
                    "height": "175"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1668365323277241",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "\u00bfQue les parece esta Brat Suzuki... - Motos Suzuki Guatemala",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "\u00bfQue les parece esta Brat Suzuki... - Motos Suzuki Guatemala",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "\u00bfQue les parece esta Brat Suzuki GS1100?",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1668365323277241",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "\u00bfQue les parece esta Brat Suzuki GS1100?",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "fb-version": "387.0.0.0.70:2380",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/MotosSuzukiGuatemala/posts/que-les-parece-esta-brat-suzuki-gs1100/1668365396610567/?locale=es_LA"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1668365323277241"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9678230285644531
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Mar 26, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Motos Suzuki",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "6",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Venado Lopez",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "6",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "1",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Calzado Chicote - \u00bfDeseas Visitarnos? Ubicanos utilizando ...",
        "htmlTitle": "Calzado Chicote - \u00bfDeseas Visitarnos? Ubicanos utilizando ...",
        "link": "https://www.facebook.com/CalzadoChicote/posts/deseas-visitarnos-ubicanos-utilizando-la-app-de-waze-en-ciudad-de-guatemalaalmac/2274667639224904/?locale=es_LA",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Jul 19, 2018 ... Deseas Visitarnos? Ubicanos utilizando la App de Waze en Ciudad de Guatemala. Almac\u00e9n Gran Venado por mayoreo, 21 calle 1-61 Zona 1,\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jul 19, 2018 <b>...</b> Deseas Visitarnos? Ubicanos utilizando la App de Waze en Ciudad de <b>Guatemala</b>. Almac\u00e9n Gran <b>Venado</b> por mayoreo, 21 calle 1-61 Zona 1,&nbsp;...",
        "cacheId": "3PM04hYDuq8J",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/...guatemalaalmac/2274667639224904/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/...<b>guatemala</b>almac/2274667639224904/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS1f_54q0bYwVUpn1YVjmhatgleKXUCY4pe7CyLHiVciiXNvpBnxRu9eLB2",
                    "width": "259",
                    "height": "194"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2274665769225091",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Calzado Chicote",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Calzado Chicote",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Calzado Chicote",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "\u00bfDeseas Visitarnos? \nUbicanos utilizando la App de Waze en Ciudad de Guatemala.\n\nAlmac\u00e9n Gran Venado por mayoreo, 21 calle 1-61 Zona 1, Almac\u00e9n S\u00faper Venado por docenas, Avenida Bolivar 21-56 Zona 1...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2274665769225091",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Calzado Chicote",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\u00bfDeseas Visitarnos? \nUbicanos utilizando la App de Waze en Ciudad de Guatemala.\n\nAlmac\u00e9n Gran Venado por mayoreo, 21 calle 1-61 Zona 1, Almac\u00e9n S\u00faper Venado por docenas, Avenida Bolivar 21-56 Zona 1...",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/CalzadoChicote/posts/deseas-visitarnos-ubicanos-utilizando-la-app-de-waze-en-ciudad-de-guatemalaalmac/2274667639224904/?locale=es_LA"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2274665769225091"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9837141633033752
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "App de Waze",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Almac\u00e9n Gran Venado",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "21",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "1-61",
                    "DATE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "El venado cola... - Parque Zool\u00f3gico Nacional La Aurora | Facebook",
        "htmlTitle": "El <b>venado cola</b>... - Parque Zool\u00f3gico Nacional La Aurora | Facebook",
        "link": "https://m.facebook.com/222558368145/posts/el-venado-cola-blanca-posee-fuertes-gl%C3%A1ndulas-odor%C3%ADferas-entre-los-ojos-y-las-as/10160624974428146/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "February 1, 2021 at 5:53 PM \u00b7 Guatemala City, Guatemala \u00b7. El venado cola blanca posee fuertes gl\u00e1ndulas odor\u00edferas entre los ojos y las astas, y algunas\u00a0...",
        "htmlSnippet": "February 1, 2021 at 5:53 PM \u00b7 <b>Guatemala</b> City, <b>Guatemala</b> \u00b7. El <b>venado cola blanca</b> posee fuertes gl\u00e1ndulas odor\u00edferas entre los ojos y las astas, y algunas&nbsp;...",
        "cacheId": "b9VQ_k1DpmwJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/...venado-cola-blanca.../10160624974428146/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/...<b>venado-cola-blanca</b>.../10160624974428146/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQm3GvAkFscHUOQUaoc5ycacZJ6yNmcap3OH4Jd0VYya8AnPO1JfV0X1CHT",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10160624974398146",
                    "theme-color": "#3b5998",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Parque Zool\u00f3gico Nacional La Aurora",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Parque Zool\u00f3gico Nacional La Aurora",
                    "og:title": "Parque Zool\u00f3gico Nacional La Aurora",
                    "og:description": "El venado cola blanca posee fuertes gl\u00e1ndulas odor\u00edferas entre los ojos y las astas, y algunas veces en las patas; sirven para atraer al sexo puesto con fines reproductivos. Tambi\u00e9n frotan la cabeza...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10160624974398146",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Parque Zool\u00f3gico Nacional La Aurora",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "twitter:description": "El venado cola blanca posee fuertes gl\u00e1ndulas odor\u00edferas entre los ojos y las astas, y algunas veces en las patas; sirven para atraer al sexo puesto con fines reproductivos. Tambi\u00e9n frotan la cabeza...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/222558368145/posts/el-venado-cola-blanca-posee-fuertes-gl%C3%A1ndulas-odor%C3%ADferas-entre-los-ojos-y-las-as/10160624974428146/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10160624974398146"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9944220185279846
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "February 1, 2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "5:53 PM",
                    "TIME"
                ],
                [
                    "Guatemala City",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Guatemala",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "El venado cola blanca posee",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "los ojos",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "las astas",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Caballitos mecedores en venta en Ciudad de Guatemala ...",
        "htmlTitle": "Caballitos mecedores en <b>venta</b> en Ciudad de <b>Guatemala</b> ...",
        "link": "https://www.facebook.com/marketplace/guatemalacity/rocking-horses/?locale=es_ES",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Art\u00edculos nuevos y usados a la venta en la categor\u00eda \"Caballitos mecedores\" en Ciudad de Guatemala en Facebook Marketplace. Encuentra incre\u00edbles ofertas...",
        "htmlSnippet": "Art\u00edculos nuevos y usados a la <b>venta</b> en la categor\u00eda &quot;Caballitos mecedores&quot; en Ciudad de <b>Guatemala</b> en Facebook Marketplace. Encuentra incre\u00edbles ofertas...",
        "cacheId": "g1L9HYaTcDEJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/marketplace/guatemalacity/rocking-horses/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/marketplace/<b>guatemala</b>city/rocking-horses/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTawf-YLzJyxLgHztLQis2wKT-k7oHLqf5vYH-_le4ZiPpxZEueqj7x0bk",
                    "width": "151",
                    "height": "335"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "application-name": "Facebook Marketplace",
                    "dc.publisher": "Facebook Marketplace",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Caballitos mecedores",
                    "dc.description": "Art\u00edculos nuevos y usados a la venta en la categor\u00eda \"Caballitos mecedores\" en Ciudad de Guatemala en Facebook Marketplace. Encuentra incre\u00edbles ofertas y vende tus art\u00edculos gratis.",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/marketplace/",
                    "msvalidate.01": "6A9FD2A64183DB2BC733F8ADDEC78CE0",
                    "og:title": "Caballitos mecedores",
                    "geo.position": "14.6211;-90.5269",
                    "og:description": "Art\u00edculos nuevos y usados a la venta en la categor\u00eda \"Caballitos mecedores\" en Ciudad de Guatemala en Facebook Marketplace. Encuentra incre\u00edbles ofertas y vende tus art\u00edculos gratis.",
                    "twitter:site": "@Facebook",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "twitter:description": "Art\u00edculos nuevos y usados a la venta en la categor\u00eda \"Caballitos mecedores\" en Ciudad de Guatemala en Facebook Marketplace. Encuentra incre\u00edbles ofertas y vende tus art\u00edculos gratis.",
                    "og:locale": "es_ES",
                    "dc.title": "Caballitos mecedores",
                    "dc.coverage.placename": "Ciudad de Guatemala",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/marketplace/guatemalacity/rocking-horses/?locale=es_ES",
                    "geo.placename": "Ciudad de Guatemala",
                    "dc.coverage.x": "14.6211",
                    "dc.coverage.y": "-90.5269"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=24192370660378565"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9976535439491272
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Art\u00edculos",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "la venta",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Ciudad de Guatemala",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Facebook Marketplace",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Encuentra",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    }
]