[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Animales en Adopci\u00f3n Nicaragua | HOLA (NO TENGO NOMBRE ...",
        "htmlTitle": "<b>Animales</b> en Adopci\u00f3n <b>Nicaragua</b> | HOLA (NO TENGO NOMBRE ...",
        "link": "https://m.facebook.com/groups/1497014217193092/permalink/3391188877775607/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Animales en Adopci\u00f3n Nicaragua | HOLA (NO TENGO NOMBRE) quiero un hogar ... SILVESTRES EN NICARAGUA . 587 members \u00b7 1 posts a day. Visit group \u00b7 Group picture.",
        "htmlSnippet": "<b>Animales</b> en Adopci\u00f3n <b>Nicaragua</b> | HOLA (NO TENGO NOMBRE) quiero un hogar ... <b>SILVESTRES</b> EN <b>NICARAGUA</b>  . 587 members \u00b7 1 posts a day. Visit group &middot; Group picture.",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/groups/1497014217193092/.../339118887777560...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/groups/1497014217193092/.../339118887777560...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSNwfeRwugDjJJN7D1xCQ49bWSSska3bkHpRpTIzgpbNgcMuXT0oY7kMzs",
                    "width": "325",
                    "height": "155"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "application-name": "Facebook Groups",
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=1497014217193092",
                    "og:image": "https://scontent-ord5-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/285937027_541607887515009_5148801933533023620_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p600x600_q65&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=9a15b3&_nc_ohc=wOYl7m760PEAX9uf6dY&_nc_ht=scontent-ord5-2.xx&oh=00_AfC8ns-XaB8Mif7RzLAh957aeoqSmyFBWsgEdxElWuLv8A&oe=65D79746",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Animales en Adopci\u00f3n Nicaragua | HOLA (NO TENGO NOMBRE) quiero un hogar | Facebook",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Animales en Adopci\u00f3n Nicaragua | HOLA (NO TENGO NOMBRE) quiero un...",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "Animales en Adopci\u00f3n Nicaragua | HOLA (NO TENGO NOMBRE) quiero un hogar | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=1497014217193092",
                    "og:description": "HOLA (NO TENGO NOMBRE) quiero un hogar.\n \nY \u00e9sta es mi historia:\n\nFui abandonada por mi mam\u00e1 desde muy peque\u00f1a sobreviv\u00ed a las agresiones de los gatos grandes sin que nadie me ayudara, una humana me...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://scontent-ord5-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/285937027_541607887515009_5148801933533023620_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_e15_p600x600_q65&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=9a15b3&_nc_ohc=wOYl7m760PEAX9uf6dY&_nc_ht=scontent-ord5-2.xx&oh=00_AfC8ns-XaB8Mif7RzLAh957aeoqSmyFBWsgEdxElWuLv8A&oe=65D79746",
                    "al:android:url": "fb://group/1497014217193092",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Animales en Adopci\u00f3n Nicaragua | HOLA (NO TENGO NOMBRE) quiero un hogar | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "twitter:description": "HOLA (NO TENGO NOMBRE) quiero un hogar.\n \nY \u00e9sta es mi historia:\n\nFui abandonada por mi mam\u00e1 desde muy peque\u00f1a sobreviv\u00ed a las agresiones de los gatos grandes sin que nadie me ayudara, una humana me...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/1497014217193092/posts/3391188877775607/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=276807940120738"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.5316818356513977
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Adopci\u00f3n",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "un",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "587",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "1",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "No... - Centro Nicarag\u00fcense de Conservaci\u00f3n Ambiental - Cenica ...",
        "htmlTitle": "No... - Centro Nicarag\u00fcense de Conservaci\u00f3n Ambiental - Cenica ...",
        "link": "https://www.facebook.com/544018429000273/posts/no-m%C3%A1s-tr%C3%A1fico-y-comercio-ilegal-con-animales-silvestres-pese-que-en-casi-toda-l/3105891812812909/?locale=it_IT",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Jul 25, 2020 ... No m\u00e1s tr\u00e1fico y comercio ilegal con animales silvestres. Pese que en casi toda la regi\u00f3n latinoamericana la venta de animales salvajes est\u00e1\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jul 25, 2020 <b>...</b> No m\u00e1s tr\u00e1fico y comercio ilegal con <b>animales silvestres</b>. Pese que en casi toda la regi\u00f3n latinoamericana la <b>venta</b> de <b>animales</b> salvajes est\u00e1&nbsp;...",
        "cacheId": "JI37WKhL7-0J",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/...animales-silvestres.../3105891812812909/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/...<b>animales</b>-<b>silvestres</b>.../3105891812812909/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ48gFsd6QqkJe7QHVz5tKDG86YhhgFlgktCXN8A3VHetKLm4lE5_fCXJo",
                    "width": "369",
                    "height": "136"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://external-ord5-2.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/5982357844712508515?url=https%3a%2f%2fi.ytimg.com%2fvi%2fFcaOSn61fcE%2fmaxresdefault.jpg&fb_obo=1&utld=ytimg.com&stp=c0.5000x0.5000f_dst-emg0_p400x400_q75&ccb=13-1&oh=06_AbFfzvTTUjbJ5CSzTKKehVFc5mQyeLixnfKY0RjAM_vCQA&oe=65086C44&_nc_sid=a4f62d",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "No... - Centro Nicarag\u00fcense de Conservaci\u00f3n Ambiental - Cenica",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "No... - Centro Nicarag\u00fcense de Conservaci\u00f3n Ambiental - Cenica",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "No m\u00e1s tr\u00e1fico y comercio ilegal con animales silvestres. Pese que en casi toda la regi\u00f3n latinoamericana la venta de animales salvajes est\u00e1 prohibida,...",
                    "twitter:image": "https://external-ord5-2.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/5982357844712508515?url=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FFcaOSn61fcE%2Fmaxresdefault.jpg&fb_obo=1&utld=ytimg.com&stp=c0.5000x0.5000f_dst-emg0_p400x400_q75&ccb=13-1&oh=06_AbFfzvTTUjbJ5CSzTKKehVFc5mQyeLixnfKY0RjAM_vCQA&oe=65086C44&_nc_sid=a4f62d",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "No m\u00e1s tr\u00e1fico y comercio ilegal con animales silvestres. Pese que en casi toda la regi\u00f3n latinoamericana la venta de animales salvajes est\u00e1 prohibida,...",
                    "og:locale": "it_IT",
                    "fb-version": "374.0.0.0.68:2325",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/544018429000273/posts/no-m%C3%A1s-tr%C3%A1fico-y-comercio-ilegal-con-animales-silvestres-pese-que-en-casi-toda-l/3105891812812909/?locale=it_IT"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=852474419334053"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.5453161597251892
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "2020",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Pese",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "casi toda la regi\u00f3n latinoamericana la venta de",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Xiomara Blandino - Hoy es el d\u00eda de la tierra, culturalmente muchos ...",
        "htmlTitle": "Xiomara Blandino - Hoy es el d\u00eda de la tierra, culturalmente muchos ...",
        "link": "https://www.facebook.com/XiomaraBlandinoOficial/photos/a.386221753021/10153684729858022/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Apr 22, 2016 ... principal reserva de biosfera de Nicaragua, si seguimos comprando animales silvestres como los mencionados estamos siendo responsables de su\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Apr 22, 2016 <b>...</b> principal reserva de biosfera de <b>Nicaragua</b>, si seguimos comprando <b>animales silvestres</b> como los mencionados estamos siendo responsables de su&nbsp;...",
        "cacheId": "8FbGiiLAvkgJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/.../photos/a.../10153684729858022/?type=3",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/.../photos/a.../10153684729858022/?type=3",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTi51YPHjJ9ANNUMGqcMi_Aj8lkG5nz8YKaCIW135BvhmILhfYvvPTnjCnp",
                    "width": "276",
                    "height": "183"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10153684729858022",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Xiomara Blandino - Hoy es el d\u00eda de la tierra, culturalmente muchos...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Xiomara Blandino - Hoy es el d\u00eda de la tierra, culturalmente muchos nicarag\u00fcenses hemos tenido chocoyos, loras,lapas,ardillas entre otros animales silvestres como mascotas...   Crec\u00ed viendo pasar por mi casa vendedores de chocoyos amontonados en baldes reci\u00e9n sacados de sus nidos.  Transformar las tradiciones y hacer lo correcto no se logra de un d\u00eda para otro, por eso hoy que celebramos el d\u00eda de la tierra quisiera recordarles que es importante respetar la flora y fauna de nuestro pa\u00eds,la comercializaci\u00f3n ilegal de animales ya da\u00f1a seriamente a varias especies silvestres como la cotorra corona blanca, la lora nuca amarilla y la lora corona azul, muy emblem\u00e1tica de la zona de Bosaw\u00e1s, la principal reserva de biosfera de Nicaragua, si seguimos comprando animales silvestres como los mencionados estamos siendo responsables de su extinci\u00f3n, especies como los chocoyos son mon\u00f3gamos,al retirarlos de sus entorno natural la especie deja de reproducirse, est\u00e1 en nuestras manos preservarla y hacer lo corr",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Hoy es el d\u00eda de la tierra, culturalmente muchos nicarag\u00fcenses hemos tenido chocoyos, loras,lapas,ardillas entre otros animales silvestres como...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10153684729858022",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Hoy es el d\u00eda de la tierra, culturalmente muchos nicarag\u00fcenses hemos tenido chocoyos, loras,lapas,ardillas entre otros animales silvestres como...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.40:2416",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/XiomaraBlandinoOficial/photos/a.386221753021/10153684729858022/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10153684729858022"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.738932192325592
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "22, 2016",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "reserva de biosfera de Nicaragua",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "seguimos comprando",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "como los",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "estamos siendo",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "responsables de su",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "La Prensa - #Podcast \ud83c\udf99\ufe0f | Incrementa venta ilegal de... | Facebook",
        "htmlTitle": "La Prensa - #Podcast \ud83c\udf99\ufe0f | Incrementa <b>venta</b> ilegal de... | Facebook",
        "link": "https://m.facebook.com/laprensanicaragua/posts/podcast-%EF%B8%8F-incrementa-venta-ilegal-de-animales-silvestres/10158067642094790/?locale=hi_IN",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Oct 2, 2020 ... Podcast \ud83c\udf99\ufe0f | Incrementa venta ilegal de animales silvestres ... logrado que la situaci\u00f3n de Nicaragua se haya incluido en la agenda del\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Oct 2, 2020 <b>...</b> Podcast \ud83c\udf99\ufe0f | Incrementa <b>venta</b> ilegal de <b>animales silvestres</b> ... logrado que la situaci\u00f3n de <b>Nicaragua</b> se haya incluido en la agenda del&nbsp;...",
        "cacheId": "YxcWeDWh2v0J",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/laprensanicaragua/...venta...animales-silvestres/101...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/laprensa<b>nicaragua</b>/...<b>venta</b>...<b>animales</b>-<b>silvestres</b>/101...",
        "pagemap": {
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://external-atl3-1.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/13461806553227770779?url=https%3a%2f%2fs3.us-west-2.amazonaws.com%2fs3.laprensa.com.ni-bq%2fwp-content%2fuploads%2f2020%2f10%2fTortuga.jpeg&fb_obo=1&utld=amazonaws.com&stp=c0.5000x0.5000f_dst-jpg_flffffff_p600x600_q75&ccb=13-1&oh=06_AbE8P3x0IO6wss56RXrn-LMAAgD3DL-iJVGKhyu3SKffBg&oe=65C80385&_nc_sid=867500",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "La Prensa",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "La Prensa",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "La Prensa",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "#Podcast \ud83c\udf99\ufe0f | Incrementa venta ilegal de animales silvestres.",
                    "twitter:image": "https://external-atl3-1.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/13461806553227770779?url=https%3A%2F%2Fs3.us-west-2.amazonaws.com%2Fs3.laprensa.com.ni-bq%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F10%2FTortuga.jpeg&fb_obo=1&utld=amazonaws.com&stp=c0.5000x0.5000f_dst-jpg_flffffff_p600x600_q75&ccb=13-1&oh=06_AbE8P3x0IO6wss56RXrn-LMAAgD3DL-iJVGKhyu3SKffBg&oe=65C80385&_nc_sid=867500",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "La Prensa",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "#Podcast \ud83c\udf99\ufe0f | Incrementa venta ilegal de animales silvestres.",
                    "og:locale": "hi_IN",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/331753224789/posts/podcast-%EF%B8%8F-incrementa-venta-ilegal-de-animales-silvestres/10158067642094790/?locale=hi_IN"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://external-atl3-1.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/13461806553227770779?url=https%3a%2f%2fs3.us-west-2.amazonaws.com%2fs3.laprensa.com.ni-bq%2fwp-content%2fuploads%2f2020%2f10%2fTortuga.jpeg&fb_obo=1&utld=amazonaws.com&stp=c0.5000x0.5000f_dst-jpg_flffffff_p600x600_q75&ccb=13-1&oh=06_AbE8P3x0IO6wss56RXrn-LMAAgD3DL-iJVGKhyu3SKffBg&oe=65C80385&_nc_sid=867500"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.7670472264289856
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "2020",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Incrementa",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "logrado",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "la situaci\u00f3n de Nicaragua",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "ANIMALES EXOTICOS Y SILVESTRES EN NICARAGUA",
        "htmlTitle": "<b>ANIMALES</b> EXOTICOS Y <b>SILVESTRES</b> EN <b>NICARAGUA</b>",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/1731303703964130/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "ANIMALES EXOTICOS Y SILVESTRES EN NICARAGUA \u00b7 Perros de. Nicaragua \u00b7 Gallinas Criollas de Nicaragua \u00b7 compra y venta de cerdos en Ni... \u00b7 gatos en adopci\u00f3n\u00a0...",
        "htmlSnippet": "<b>ANIMALES</b> EXOTICOS Y <b>SILVESTRES</b> EN <b>NICARAGUA</b>   &middot; Perros de. <b>Nicaragua</b> &middot; Gallinas Criollas de <b>Nicaragua</b> &middot; compra y <b>venta</b> de cerdos en Ni... &middot; gatos en adopci\u00f3n&nbsp;...",
        "cacheId": "_OzUjG1WSSQJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/1731303703964130/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/1731303703964130/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSzCEWXP1jSFbbBrq9dNaTjMWmUkN3k_oC_JmIoECphnoBMG5o2XmVEGTxV",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=1731303703964130",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=688783346630877",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=1731303703964130",
                    "og:description": "Aqui veras los animales exoticos y silvestres que puedes tener legalmente en el pa\u00eds \ud83c\uddf3\ud83c\uddee.",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=688783346630877",
                    "twitter:image:alt": "ANIMALES EXOTICOS Y SILVESTRES EN NICARAGUA   | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "application-name": "Facebook Groups",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "ANIMALES EXOTICOS Y SILVESTRES EN NICARAGUA   | Facebook",
                    "twitter:title": "ANIMALES EXOTICOS Y SILVESTRES EN NICARAGUA   | Facebook",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "ANIMALES EXOTICOS Y SILVESTRES EN NICARAGUA   | Facebook",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://group/1731303703964130",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Aqui veras los animales exoticos y silvestres que puedes tener legalmente en el pa\u00eds \ud83c\uddf3\ud83c\uddee.",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/1731303703964130/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=688783346630877"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.7832851409912109
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Gallinas Criollas de Nicaragua",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Organizaci\u00f3n Nicarag\u00fcense Ambiental - #TodosSomosSAMBA ...",
        "htmlTitle": "Organizaci\u00f3n Nicarag\u00fcense Ambiental - #TodosSomosSAMBA ...",
        "link": "https://www.facebook.com/OrgNicAmb/photos/a.522888741107861/1093120144084715/?type=3&comment_tracking=%7B%22tn%22%3A%22O%22%7D",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "May 12, 2016 ... animales silvestres, no mas venta de huevos de tortugas, no mas ... \u00a1No mas Circos con Animales en Nicaragua! #LEY747",
        "htmlSnippet": "May 12, 2016 <b>...</b> <b>animales silvestres</b>, no mas <b>venta</b> de huevos de tortugas, no mas ... \u00a1No mas Circos con <b>Animales</b> en <b>Nicaragua</b>! #LEY747",
        "cacheId": "wXTKDUCFP7wJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/OrgNicAmb/.../a.../1093120144084715/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/OrgNicAmb/.../a.../1093120144084715/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTq3DoBHUiT6lbYCiTPLAVUaKInH1Mf5TbChgk5OqT6-5Q3xQA1smaI9aM",
                    "width": "290",
                    "height": "174"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1093120144084715",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Organizaci\u00f3n Nicarag\u00fcense Ambiental - #TodosSomosSAMBA: Samba fue la...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Organizaci\u00f3n Nicarag\u00fcense Ambiental - #TodosSomosSAMBA: Samba fue la Elefante que vivi\u00f3 toda su vida en la c\u00e1rcel que le hacen llamar Circo de Renato, vivi\u00f3 entre barrotes, golpes, humillaci\u00f3n, soledad, encierros, maltratos, y donde solo la muerte le dio su boleto a la libertad.  Exigimos a las autoridades correspondientes que de una vez por todas, se reglamente la Ley 747, Ley de Protecci\u00f3n y Bienestar Animal, que en 2011 fue aprobada, como es posible que 5 a\u00f1os despu\u00e9s y siga esta ley con grandes vac\u00edos.  Es lamentable que estos espect\u00e1culos de maltrato, se sigan dando en el pa\u00eds, no es posible que seamos el \u00fanico pa\u00eds que apoye circos con animales, debemos unirnos para cambiar esta situaci\u00f3n, hay que exigir a las autoridades correspondientes que no permitan mas abusos hacia estos animales. Porque en Nicaragua no queremos mas Circos con Animales.  Pedimos a las personas que se concienticen, que no asistan a estos circos, donde solo se promueve dolor, crueldad, humillaci\u00f3n, abusos, esclavitud",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "#TodosSomosSAMBA: Samba fue la Elefante que vivi\u00f3 toda su vida en la c\u00e1rcel que le hacen llamar Circo de Renato, vivi\u00f3 entre barrotes, golpes,...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1093120144084715",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "#TodosSomosSAMBA: Samba fue la Elefante que vivi\u00f3 toda su vida en la c\u00e1rcel que le hacen llamar Circo de Renato, vivi\u00f3 entre barrotes, golpes,...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/orgnicamblucito/photos/a.522888741107861/1093120144084715/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1093120144084715"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.8073967695236206
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "May 12, 2016",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "de huevos de tortugas",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Circos",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "LEY747",
                    "MONEY"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Guardabarranco Masaya - Los Nicarag\u00fcenses actualmente cazan y ...",
        "htmlTitle": "Guardabarranco Masaya - Los Nicarag\u00fcenses actualmente cazan y ...",
        "link": "https://www.facebook.com/GuardabrMasaya/photos/a.462452173803156/462452550469785/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Jan 14, 2013 ... ... venta por toda la carretera. Es hora de poner un alto a estos delitos en ... Al trafico de animales silvestres en Nicaragua. Los Nicarag\u00fcenses\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jan 14, 2013 <b>...</b> ... <b>venta</b> por toda la carretera. Es hora de poner un alto a estos delitos en ... Al trafico de <b>animales silvestres</b> en <b>Nicaragua</b>. Los Nicarag\u00fcenses&nbsp;...",
        "cacheId": "b9l8b5TlOsUJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/GuardabrMasaya/photos/.../462452550469785/...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/GuardabrMasaya/photos/.../462452550469785/...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTo57Bm2pX-6YvCpxYGeBiQ2BEBtmldEZ7iGA5KFOhq-FRZc2tH2S_Ai9o",
                    "width": "266",
                    "height": "189"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=462452550469785",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Guardabarranco Masaya - Los Nicarag\u00fcenses actualmente cazan y comen...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Guardabarranco Masaya - Los Nicarag\u00fcenses actualmente cazan y comen armadillos. El armadillo de nueve bandas es com\u00fan en Nicaragua, y no est\u00e1 protegida de la caza en nuestro pa\u00eds. como podemos observar en la fotografia los cazadores comercializan sus productos diariamente a lo largo de las carreteras de Nicaragua. De hecho, la comercializaci\u00f3n de animales silvestres no est\u00e1 permitido, incluso cuando son perseguidos legalmente estas personas siempre hacen de las suyas ya que las autoridades normalmente no le ponen mucha atencion a estos casos. Estos armadillos, fueron vistos en la carretera de Managua y Le\u00f3n, hubo numerosas iguanas en venta por toda la carretera. Es hora de poner un alto a estos delitos en contra de nuestra Fauna!! \u00bfSabe usted de cualquier tr\u00e1fico ilegal de animales en Nicaragua? Por favor, h\u00e1ganoslo saber. Vamos a proteger su identidad, confirmar y documentar la situaci\u00f3n y proporcionar la informaci\u00f3n a la Polic\u00eda de Nicaragua y el Ministerio de Recursos Naturales y Medio Ambient",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Los Nicarag\u00fcenses actualmente cazan y comen armadillos.\nEl armadillo de nueve bandas es com\u00fan en Nicaragua, y no est\u00e1 protegida de la caza en nuestro...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=462452550469785",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Los Nicarag\u00fcenses actualmente cazan y comen armadillos.\nEl armadillo de nueve bandas es com\u00fan en Nicaragua, y no est\u00e1 protegida de la caza en nuestro...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/GuardabrMasaya/photos/a.462452173803156/462452550469785/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=462452550469785"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9001309275627136
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Jan 14, 2013",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Es hora de poner",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "un",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Al trafico de",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Los Nicarag\u00fcenses",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "FAUNA SILVESTRE DE NICARAGUA - Rene Castell\u00f3n Director de ...",
        "htmlTitle": "FAUNA <b>SILVESTRE</b> DE <b>NICARAGUA</b> - Rene Castell\u00f3n Director de ...",
        "link": "https://www.facebook.com/FaunaSilvestredeNicaragua/photos/a.894072597270566/3216566548354481/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "May 13, 2020 ... Facebook est\u00e1n ofreciendo Fauna Silvestre a la venta. Se necesita salir a la calle a decomisar animales o piensan que se los van a llevar\u00a0...",
        "htmlSnippet": "May 13, 2020 <b>...</b> Facebook est\u00e1n ofreciendo Fauna <b>Silvestre</b> a la <b>venta</b>. Se necesita salir a la calle a decomisar <b>animales</b> o piensan que se los van a llevar&nbsp;...",
        "cacheId": "7lS4V8JgXooJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/FaunaSilvestredeNicaragua/.../32165665483544...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/Fauna<b>Silvestre</b>de<b>Nicaragua</b>/.../32165665483544...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR9TaNbCyI0Ttm_uTRUNX-eyMCLbtcGkA0bU4ibnogArmn-49oEl6gIh9ni",
                    "width": "169",
                    "height": "299"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3216566548354481",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "FAUNA SILVESTRE DE NICARAGUA - Rene Castell\u00f3n Director de...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "FAUNA SILVESTRE DE NICARAGUA - Rene Castell\u00f3n Director de Biodiversidad de Marena cuando van actuar, ya el descaro es una burla hasta en Facebook est\u00e1n ofreciendo Fauna Silvestre a la venta. Se necesita salir a la calle a decomisar animales o piensan que se los van a llevar? Act\u00faen. | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Rene Castell\u00f3n Director de Biodiversidad de Marena cuando van actuar, ya el descaro es una burla hasta en Facebook est\u00e1n ofreciendo Fauna Silvestre a la...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3216566548354481",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=360, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Rene Castell\u00f3n Director de Biodiversidad de Marena cuando van actuar, ya el descaro es una burla hasta en Facebook est\u00e1n ofreciendo Fauna Silvestre a la...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "384.0.0.0.4:2368",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/FaunaSilvestredeNicaragua/photos/a.894072597270566/3216566548354481/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3216566548354481"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9913300275802612
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "May 13, 2020",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Fauna Silvestre",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "se los van",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Criadores de Caprinos y Ovinos en Nicaragua",
        "htmlTitle": "Criadores de Caprinos y Ovinos en <b>Nicaragua</b>",
        "link": "https://m.facebook.com/groups/618651695577423/posts/1031713840937871/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Aug 27, 2021 ... ... animales silvestres y que adem\u00e1s se ha aislado en animales hemat\u00f3fagos ... VENTA DE CARROS Y MOTOS EN ( LEON ,NICARAGUA ). 10 K members \u00b7 79\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Aug 27, 2021 <b>...</b> ... <b>animales silvestres</b> y que adem\u00e1s se ha aislado en <b>animales</b> hemat\u00f3fagos ... <b>VENTA</b> DE CARROS Y MOTOS EN ( LEON ,<b>NICARAGUA</b> ). 10 K members \u00b7 79&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/groups/618651695577423/.../1031713840937871/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/groups/618651695577423/.../1031713840937871/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSM8JhcuOs2IA-bI6CZ9LMK-TF-Kpk14JkBQFSeK6pO3SGbXBVLI_nLGw",
                    "width": "262",
                    "height": "192"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "application-name": "Facebook Groups",
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=618651695577423",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10157817611444265",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Criadores de Caprinos y Ovinos en Nicaragua | Facebook",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Criadores de Caprinos y Ovinos en Nicaragua | Facebook",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "Criadores de Caprinos y Ovinos en Nicaragua | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=618651695577423",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10157817611444265",
                    "al:android:url": "fb://group/618651695577423",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Criadores de Caprinos y Ovinos en Nicaragua | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/618651695577423/posts/1031713840937871/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10157817611444265"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9934250116348267
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "27",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "VENTA DE CARROS",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "LEON",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "10",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "79",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Que bueno que MARENA... - FAUNA SILVESTRE DE NICARAGUA ...",
        "htmlTitle": "Que bueno que MARENA... - FAUNA <b>SILVESTRE</b> DE <b>NICARAGUA</b> ...",
        "link": "https://m.facebook.com/FaunaSilvestredeNicaragua/posts/2610904995587309/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "FAUNA SILVESTRE DE NICARAGUA. August 22, 2019 at 11:01 PM \u00b7. Que bueno que MARENA ... animales son silvestres. 5 yrs Report. Karrey ML, profile picture.",
        "htmlSnippet": "FAUNA <b>SILVESTRE</b> DE <b>NICARAGUA</b>. August 22, 2019 at 11:01 PM \u00b7. Que bueno que MARENA ... <b>animales</b> son <b>silvestres</b>. 5 yrs Report. Karrey ML, profile picture.",
        "cacheId": "UHlywfTy12IJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/FaunaSilvestredeNicaragua/.../2610904995587309/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/Fauna<b>Silvestre</b>de<b>Nicaragua</b>/.../2610904995587309/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSBLd-j7AtvjvP4SWb4w6oL7fAEOxXjfn2zFj0dE3jiJ0A66R3AuaSIHHw",
                    "width": "298",
                    "height": "169"
                }
            ],
            "SocialMediaPosting": [
                {}
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/66833433_1088000358066176_7717199084288737280_n.jpg?stp=dst-jpg_s1000x1200&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c26028&_nc_ohc=ZI7Lwlf3EtkAX_fGN_c&_nc_ht=scontent-atl3-1.xx&oh=00_AfAFDUj5ff7VT5baRLSxELCZZEKxMvPk2BpG5tqYcJQwcQ&oe=65E87B5D",
                    "theme-color": "#3b5998",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "FAUNA SILVESTRE DE NICARAGUA",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "FAUNA SILVESTRE DE NICARAGUA",
                    "og:title": "FAUNA SILVESTRE DE NICARAGUA",
                    "og:description": "Que bueno que MARENA realiz\u00f3 este decomiso de 20 Loras peque\u00f1as en el Atl\u00e1ntico Norte que iban al comercio ilegal. Vinieron un poco deshidratadas y se est\u00e1n alimentando con sonda porque la mayor\u00eda no...",
                    "twitter:image": "https://scontent-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/66833433_1088000358066176_7717199084288737280_n.jpg?stp=dst-jpg_s1000x1200&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c26028&_nc_ohc=ZI7Lwlf3EtkAX_fGN_c&_nc_ht=scontent-atl3-1.xx&oh=00_AfAFDUj5ff7VT5baRLSxELCZZEKxMvPk2BpG5tqYcJQwcQ&oe=65E87B5D",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "FAUNA SILVESTRE DE NICARAGUA",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "twitter:description": "Que bueno que MARENA realiz\u00f3 este decomiso de 20 Loras peque\u00f1as en el Atl\u00e1ntico Norte que iban al comercio ilegal. Vinieron un poco deshidratadas y se est\u00e1n alimentando con sonda porque la mayor\u00eda no...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/FaunaSilvestredeNicaragua/videos/que-bueno-que-marena-realiz%C3%B3-este-decomiso-de-20-loras-peque%C3%B1as-en-el-atl%C3%A1ntico-/1087997921399753/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1087997921399753&get_thumbnail=1"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9973478317260742
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "August 22, 2019",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "11:01 PM",
                    "TIME"
                ],
                [
                    "Que bueno",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "5 yrs Report",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Karrey ML",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    }
]