[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "VENTA DE GANADO Y FINCAS NICARAGUA | SE VENDE O ...",
        "htmlTitle": "<b>VENTA</b> DE GANADO Y FINCAS <b>NICARAGUA</b> | SE VENDE O ...",
        "link": "https://m.facebook.com/groups/568658356526692/permalink/3752687104790452/?sale_post_id=3752687104790452&locale=ko_KR",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "VENTA DE GANADO Y FINCAS NICARAGUA | SE VENDE O CAMBIO FINCA UBICADA EN EL ... lapas, tucanes, etc. Es una finca con documentos legales, registrada en el\u00a0...",
        "htmlSnippet": "<b>VENTA</b> DE GANADO Y FINCAS <b>NICARAGUA</b> | SE VENDE O CAMBIO FINCA UBICADA EN EL ... <b>lapas</b>, tucanes, etc. Es una finca con documentos legales, registrada en el&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/groups/.../3752687104790452/?sale_post_id...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/groups/.../3752687104790452/?sale_post_id...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS-yJnCWMCtiJBqWy_IO_nvlzTZsL63Sw3_FQirfN8Ybb1CIDPzQ4HBJLI",
                    "width": "259",
                    "height": "194"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "application-name": "Facebook \uadf8\ub8f9",
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=568658356526692",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=241477754023647",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "VENTA DE GANADO Y FINCAS NICARAGUA | SE VENDE O CAMBIO FINCA UBICADA EN EL CASTILLO,  (RIO SAN JUAN) POR UNA QUE EST\u00c9 UBICADA EN SAN MARCOS, JINOTEPE O DIRIAMBA, DEPARTAMENTO DE CARAZO | Facebook",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "VENTA DE GANADO Y FINCAS NICARAGUA | SE VENDE O CAMBIO FINCA UBICADA...",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "VENTA DE GANADO Y FINCAS NICARAGUA | SE VENDE O CAMBIO FINCA UBICADA EN EL CASTILLO,  (RIO SAN JUAN) POR UNA QUE EST\u00c9 UBICADA EN SAN MARCOS, JINOTEPE O DIRIAMBA, DEPARTAMENTO DE CARAZO | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=568658356526692",
                    "og:description": "SE VENDE O CAMBIO FINCA UBICADA EN EL CASTILLO,  (RIO SAN JUAN) POR UNA QUE EST\u00c9 UBICADA EN SAN MARCOS, JINOTEPE O DIRIAMBA, DEPARTAMENTO DE CARAZO. \nLa finca que vendo es de 89 manzanas, ubicada en...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=241477754023647",
                    "al:android:url": "fb://group/568658356526692",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "VENTA DE GANADO Y FINCAS NICARAGUA | SE VENDE O CAMBIO FINCA UBICADA EN EL CASTILLO,  (RIO SAN JUAN) POR UNA QUE EST\u00c9 UBICADA EN SAN MARCOS, JINOTEPE O DIRIAMBA, DEPARTAMENTO DE CARAZO | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "twitter:description": "SE VENDE O CAMBIO FINCA UBICADA EN EL CASTILLO,  (RIO SAN JUAN) POR UNA QUE EST\u00c9 UBICADA EN SAN MARCOS, JINOTEPE O DIRIAMBA, DEPARTAMENTO DE CARAZO. \nLa finca que vendo es de 89 manzanas, ubicada en...",
                    "og:locale": "ko_KR",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/568658356526692/posts/3752687104790452/?locale=ko_KR",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=241477754023647"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.5180771350860596
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "VENTA DE",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "CAMBIO FINCA UBICADA",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "lapas",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "el\u00a0",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "K-OS Metal Nicaragua - Para que se bayan elegantes el viernes a ...",
        "htmlTitle": "K-OS Metal <b>Nicaragua</b> - Para que se bayan elegantes el viernes a ...",
        "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=712578750875587&id=100063704050355&set=a.609646271168836&locale=lv_LV",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Puntos de venta AMPM Nicaragua Managua: Plaza La Conchita La Familiar ... Saist\u012bt\u0101s lapas. Ron Kon Rolas. \udb85\ude76. Sekot \u00b7 Sentencia Nicaragua. \udb85\ude76. Sekot\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Puntos de <b>venta</b> AMPM <b>Nicaragua</b> Managua: Plaza La Conchita La Familiar ... Saist\u012bt\u0101s <b>lapas</b>. Ron Kon Rolas. \udb85\ude76. Sekot &middot; Sentencia <b>Nicaragua</b>. \udb85\ude76. Sekot&nbsp;...",
        "cacheId": "nPLb85y2jU0J",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=712578750875587...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=712578750875587...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSodlsBPT4jg1DSjgmVRDX5Rq4b1EYoaxalXBrHclXlmGW3btU5YTnyCu4",
                    "width": "229",
                    "height": "220"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=712578750875587",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "K-OS Metal Nicaragua - Para que se bayan elegantes el viernes a...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "K-OS Metal Nicaragua - Para que se bayan elegantes el viernes a Multicentro Las Brisas Multicentro Las Brisas este viernes , tambi\u00e9n estar\u00e1 disponible en el concierto   Disponible en Tallas  S M L y XL 400C\u00f3rdobas Tallas XXL  450 C\u00f3rdobas  \ud83d\udca5\ud83e\udd18\ud83c\udffeTE ESPERAMOS \ud83e\udd18\ud83c\udffe\ud83d\udca5 \ud83d\ude9a\ud83d\udce6 Env\u00edos por Cargotrans S.A a los departamentos  Entregas en Metrocentro con previa coordinaci\u00f3n,  entregas a las 12m y 5pm \ud83d\udea9MONSE\u00d1OR LEZCANO,  Supermercado La Colonia linda vista dos cuadras arriba,  Media al sur casa verde verjas blancas  \ud83d\udcf2 WhatsApp  8219 6147  Atendiendo de \ud83d\udd57 10 am a 5 pm \ud83d\udd54 | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Para que se bayan elegantes el viernes a Multicentro Las Brisas Multicentro Las Brisas este viernes , tambi\u00e9n estar\u00e1 disponible en el concierto...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=712578750875587",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Para que se bayan elegantes el viernes a Multicentro Las Brisas Multicentro Las Brisas este viernes , tambi\u00e9n estar\u00e1 disponible en el concierto...",
                    "og:locale": "lv_LV",
                    "fb-version": "397.0.0.0.24:2415",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=712578750875587&id=100063704050355&set=a.609646271168836&locale=lv_LV",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=712578750875587"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.7435240149497986
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "AMPM",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Ron Kon Rolas",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Sekot",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Sekot",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Real Estel\u00ed FC - \u00a1\u00a1\u00a1BOLETOS A LA VENTA!!! \ud83c\udf9f\ufe0f Aprovech\u00e1 los ...",
        "htmlTitle": "Real Estel\u00ed FC - \u00a1\u00a1\u00a1BOLETOS A LA <b>VENTA</b>!!! \ud83c\udf9f\ufe0f Aprovech\u00e1 los ...",
        "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=850998843698516&id=100063652242667&set=a.124734909658250&locale=lv_LV",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "BOLETOS A LA VENTA!!! \ud83c\udf9f\ufe0f Aprovech\u00e1 los precios de PREVENTA \ud83c\udff7\ufe0f C$100 c\u00f3rdobas - Gradas sur, oeste y norte Grada este disponible en Todoticket Nicaragua.",
        "htmlSnippet": "BOLETOS A LA <b>VENTA</b>!!! \ud83c\udf9f\ufe0f Aprovech\u00e1 los precios de PREVENTA \ud83c\udff7\ufe0f C$100 c\u00f3rdobas - Gradas sur, oeste y norte Grada este disponible en Todoticket <b>Nicaragua</b>.",
        "cacheId": "1H8LsxPtVKMJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=850998843698516...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=850998843698516...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRlGJs-qxMMpmdG0z9sVZObwcTz2LFFys0Co084lrADnzmPPkISYx1FID4",
                    "width": "209",
                    "height": "242"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=850998843698516",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Real Estel\u00ed FC - \u00a1\u00a1\u00a1BOLETOS A LA VENTA!!! \ud83c\udf9f\ufe0f  Aprovech\u00e1 los precios...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Real Estel\u00ed FC - \u00a1\u00a1\u00a1BOLETOS A LA VENTA!!! \ud83c\udf9f\ufe0f  Aprovech\u00e1 los precios de PREVENTA \ud83c\udff7\ufe0f  C$100 c\u00f3rdobas - Gradas sur, oeste y norte  Grada este disponible en Todoticket Nicaragua | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\u00a1\u00a1\u00a1BOLETOS A LA VENTA!!! \ud83c\udf9f\ufe0f\n\nAprovech\u00e1 los precios de PREVENTA \ud83c\udff7\ufe0f\n\nC$100 c\u00f3rdobas - Gradas sur, oeste y norte \nGrada este disponible en Todoticket Nicaragua",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=850998843698516",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\u00a1\u00a1\u00a1BOLETOS A LA VENTA!!! \ud83c\udf9f\ufe0f\n\nAprovech\u00e1 los precios de PREVENTA \ud83c\udff7\ufe0f\n\nC$100 c\u00f3rdobas - Gradas sur, oeste y norte \nGrada este disponible en Todoticket Nicaragua",
                    "og:locale": "lv_LV",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=850998843698516&id=100063652242667&set=a.124734909658250&locale=lv_LV",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=850998843698516"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.8376547694206238
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "LA",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "\ud83c\udf9f\ufe0f",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Aprovech\u00e1 los precios",
                    "PRODUCT"
                ],
                [
                    "de PREVENTA",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "100",
                    "MONEY"
                ],
                [
                    "Grada",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "SMAI Nicaragua",
        "htmlTitle": "SMAI <b>Nicaragua</b>",
        "link": "https://www.facebook.com/p/SMAI-Nicaragua-100078758060097/?locale=lv_LV",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "SMAI Nicaragua. 237 cilv\u0113kiem pat\u012bk \u00b7 1 run\u0101 par \u0161o. Venta de Implementos y uniformes para Karate ... Saist\u012bt\u0101s lapas. Accesorios Venus. \udb85\ude76. Sekot \u00b7 Federaci\u00f3n\u00a0...",
        "htmlSnippet": "SMAI <b>Nicaragua</b>. 237 cilv\u0113kiem pat\u012bk \u00b7 1 run\u0101 par \u0161o. <b>Venta</b> de Implementos y uniformes para Karate ... Saist\u012bt\u0101s <b>lapas</b>. Accesorios Venus. \udb85\ude76. Sekot &middot; Federaci\u00f3n&nbsp;...",
        "cacheId": "bzpicBynGkAJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/p/SMAI-Nicaragua-100078758060097/?locale...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/p/SMAI-<b>Nicaragua</b>-100078758060097/?locale...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRNIUwQdFRB2P_rO3JYEr3tucuBJO5w30HXM8kzkzFoSSTGOBySW-P5mdU",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://profile/100078758060097",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100078758060097",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://profile/100078758060097",
                    "og:description": "SMAI Nicaragua. 237 cilv\u0113kiem pat\u012bk \u00b7 1 run\u0101 par \u0161o. Venta de Implementos y uniformes para Karate.",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100078758060097",
                    "twitter:image:alt": "SMAI Nicaragua",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "SMAI Nicaragua",
                    "twitter:title": "SMAI Nicaragua",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "SMAI Nicaragua",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://profile/100078758060097",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "SMAI Nicaragua. 237 cilv\u0113kiem pat\u012bk \u00b7 1 run\u0101 par \u0161o. Venta de Implementos y uniformes para Karate.",
                    "og:locale": "lv_LV",
                    "fb-version": "391.0.0.0.102:2393",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/p/SMAI-Nicaragua-100078758060097/?locale=lv_LV",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100078758060097"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9663044810295105
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "237 cilv\u0113kiem",
                    "QUANTITY"
                ],
                [
                    "1",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Venta de Implementos",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Accesorios Venus",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Sekot",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Federaci\u00f3n",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "American Moda Nicaragua... - American Moda Nicaragua",
        "htmlTitle": "American Moda <b>Nicaragua</b>... - American Moda <b>Nicaragua</b>",
        "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=227551856731354&id=100084296246855&set=a.136161085870432&locale=lv_LV",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Venta en l\u00ednea v\u00eda WhatsApp 10:00 AM 57228858 86410510 Click en el ... Saist\u012bt\u0101s lapas. Eve's Palace. \udb85\ude76. Sekot. Carteras MonteGale. \udb85\ude76. Sekot\u00a0...",
        "htmlSnippet": "<b>Venta</b> en l\u00ednea v\u00eda WhatsApp 10:00 AM 57228858 86410510 Click en el ... Saist\u012bt\u0101s <b>lapas</b>. Eve&#39;s Palace. \udb85\ude76. Sekot. Carteras MonteGale. \udb85\ude76. Sekot&nbsp;...",
        "cacheId": "dwYZieClUW8J",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=227551856731354...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=227551856731354...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT8mLzROiAYpSP6xpyaJhEuQFroiS8ORK-PyYjEIVkLvoP3BvQu_30G6yo",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=227551856731354",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "American Moda Nicaragua... - American Moda Nicaragua",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "American Moda Nicaragua... - American Moda Nicaragua",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "American Moda Nicaragua pievienoja jaunu att\u0113lu.",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=227551856731354",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "American Moda Nicaragua pievienoja jaunu att\u0113lu.",
                    "og:locale": "lv_LV",
                    "fb-version": "397.0.0.0.24:2415",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=227551856731354&id=100084296246855&set=a.136161085870432&locale=lv_LV",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=227551856731354"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.977724552154541
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Venta",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "WhatsApp",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Eve's",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Palace",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Sekot",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Carteras MonteGale",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Sekot",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "La casa de las golosinas - Jelly Mania Jake, ahora en bolsitas ...",
        "htmlTitle": "La casa de las golosinas - Jelly Mania Jake, ahora en bolsitas ...",
        "link": "https://m.facebook.com/lacasadelasgolosinas.golme/photos/pb.539329432813001.-2207520000../3927969813948929/?type=3&eid=ARCNMJPDZT7jzuhrSezhjJUZ7E-aS772qfc42D-JKUr13fUEa4QyZVkj3MvvQyia9NOsAmGZEHfgNprC&locale=lv_LV",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Apr 5, 2021 ... ... venta en nuestra web! Elige tus golosinas favoritas ahora en ... ANI Nicaragua. \udb85\ude76. Sekot. La Casa De Las Golosinas. \udb85\ude76. Sekot. The Chocolate Box\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Apr 5, 2021 <b>...</b> ... <b>venta</b> en nuestra web! Elige tus golosinas favoritas ahora en ... ANI <b>Nicaragua</b>. \udb85\ude76. Sekot. La Casa De Las Golosinas. \udb85\ude76. Sekot. The Chocolate Box&nbsp;...",
        "cacheId": "Yjf8WUvDP8EJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/...golme/.../pb...../3927969813948929/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/...golme/.../pb...../3927969813948929/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSUQDm7XS69Ryms3ABaLJVgaen1P3dZIrfGf6QgSjaaJl1eo_9pcgucOlUo",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3927969813948929",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "La casa de las golosinas - \ud83c\udf6c Jelly Mania Jake, ahora en bolsitas...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "La casa de las golosinas - \ud83c\udf6c Jelly Mania Jake, ahora en bolsitas individuales \ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c \u00a1A la venta en nuestra web! Elige tus golosinas favoritas ahora en formatos m\u00e1s c\u00f3modos \ud83c\udf6d www.lacasadelasgolosinas.com | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\ud83c\udf6c Jelly Mania Jake, ahora en bolsitas individuales \ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c \u00a1A la venta en nuestra web! Elige tus golosinas favoritas ahora en formatos m\u00e1s c\u00f3modos \ud83c\udf6d...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3927969813948929",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\ud83c\udf6c Jelly Mania Jake, ahora en bolsitas individuales \ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c \u00a1A la venta en nuestra web! Elige tus golosinas favoritas ahora en formatos m\u00e1s c\u00f3modos \ud83c\udf6d...",
                    "og:locale": "lv_LV",
                    "fb-version": "396.0.0.0.88:2411",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/lacasadelasgolosinas.golme/photos/a.593764217369522/3927969813948929/?type=3&locale=lv_LV",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3927969813948929"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9866445660591125
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "5",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Elige",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "golosinas favoritas ahora",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Sekot",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "La Casa De Las Golosinas",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Sekot",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Galer\u00eda News - #Nicaragua| #MedioAmbiente| Animales en peligro ...",
        "htmlTitle": "Galer\u00eda News - #<b>Nicaragua</b>| #MedioAmbiente| Animales en peligro ...",
        "link": "https://m.facebook.com/GaleriaNews/photos/a.613630062391917/1345014772586772/?type=3",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Dec 15, 2021 ... ... lapas\", lamenta Sacasa. La lapa o guacamaya roja es una especie ... venta ilegal hacen que la guacamaya se encuentre en peligro de extinci\u00f3n\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Dec 15, 2021 <b>...</b> ... <b>lapas</b>&quot;, lamenta Sacasa. La lapa o guacamaya roja es una especie ... <b>venta</b> ilegal hacen que la guacamaya se encuentre en peligro de extinci\u00f3n&nbsp;...",
        "cacheId": "xUSaZZH6dL4J",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/GaleriaNews/photos/a.../1345014772586772/?type...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/GaleriaNews/photos/a.../1345014772586772/?type...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTCgqxRyZ6SGaflS0Zc9ukFGC8vBU5KOQKJIdAjF41K8gD2Z7eh7mDwi0cf",
                    "width": "245",
                    "height": "206"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1345014772586772",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Galer\u00eda News - #Nicaragua| #MedioAmbiente| Animales en peligro de...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Galer\u00eda News - #Nicaragua| #MedioAmbiente| Animales en peligro de extinci\u00f3n   El veterinario Eduardo Sacasa, director del Zool\u00f3gico Nacional alerta sobre la situaci\u00f3n de algunas especies que est\u00e1n siendo  \"exterminadas\" a trav\u00e9s de la caza ilegal.  \"La lapa roja o guacamaya roja la est\u00e1n exterminando en todos los mercados. En el mercado oriental, en las calles, en los sem\u00e1foros, te llaman por tel\u00e9fono ofreci\u00e9ndotelas y lo peor es que las est\u00e1n sacando de la propia reserva, de la reserva Indio Ma\u00edz sale cualquier cantidad de lapas\", lamenta Sacasa.  La lapa o guacamaya roja es una especie nativa de Am\u00e9rica del Sur, M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica.   La destrucci\u00f3n de su hogar natural por el avance de la frontera agr\u00edcola, su captura y venta ilegal hacen que la guacamaya se encuentre en peligro de extinci\u00f3n.  Por su parte las autoridades del Ministerio del Ambiente y Recursos Naturales (MARENA) hacen caso omiso ante dicha alerta.   Sacasa calcula que el 90 % de las guacamayas comercializadas ilegalment",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "#Nicaragua| #MedioAmbiente| Animales en peligro de extinci\u00f3n \n\nEl veterinario Eduardo Sacasa, director del Zool\u00f3gico Nacional alerta sobre la situaci\u00f3n...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1345014772586772",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "#Nicaragua| #MedioAmbiente| Animales en peligro de extinci\u00f3n \n\nEl veterinario Eduardo Sacasa, director del Zool\u00f3gico Nacional alerta sobre la situaci\u00f3n...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1345014772586772&id=477018989386359&set=a.613630062391917",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1345014772586772"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9880061745643616
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Dec 15, 2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "lapas",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "lamenta Sacasa",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "La",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "guacamaya se encuentre",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "\"En la... - Barrio Acahualinca, Personajes y Remembranzas ...",
        "htmlTitle": "&quot;En la... - Barrio Acahualinca, Personajes y Remembranzas ...",
        "link": "https://www.facebook.com/MiBarrioLindoAcahualinca/posts/en-la-pulperia-de-mi-tia-angela-matus-habian-dos-guacamayas-que-en-nicaragua-pop/769629054440979/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Mar 13, 2022 ... Guacamayas que en Nicaragua popularmente les llaman \"Lapas\" , mi tia le nombro a la hembra \"Berta\" y ... Todos los clientes de la venta tenian que\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Mar 13, 2022 <b>...</b> Guacamayas que en <b>Nicaragua</b> popularmente les llaman &quot;<b>Lapas</b>&quot; , mi tia le nombro a la hembra &quot;Berta&quot; y ... Todos los clientes de la <b>venta</b> tenian que&nbsp;...",
        "cacheId": "o8A8pw3XprwJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/.../en...nicaragua.../769629054440979/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/.../en...<b>nicaragua</b>.../769629054440979/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRwqgd6G3iH5NOVBrE_eUNJdEoe5lrEY31Z-osLgYzPXYSaoulvYiE4_hu3",
                    "width": "187",
                    "height": "269"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=769628931107658",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Barrio Acahualinca, Personajes y Remembranzas",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Barrio Acahualinca, Personajes y Remembranzas",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Barrio Acahualinca, Personajes y Remembranzas",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "\"En la Pulperia de mi Tia Angela Matus habian dos Guacamayas que en Nicaragua popularmente les llaman \"Lapas\" , mi tia le nombro a la hembra \"Berta\" y al Macho \"Ramon\", pasaban hablando todo el santo...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=769628931107658",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Barrio Acahualinca, Personajes y Remembranzas",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\"En la Pulperia de mi Tia Angela Matus habian dos Guacamayas que en Nicaragua popularmente les llaman \"Lapas\" , mi tia le nombro a la hembra \"Berta\" y al Macho \"Ramon\", pasaban hablando todo el santo...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/MiBarrioLindoAcahualinca/posts/en-la-pulperia-de-mi-tia-angela-matus-habian-dos-guacamayas-que-en-nicaragua-pop/769629054440979/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=769628931107658"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9968177080154419
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Mar 13, 2022",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Lapas",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Berta",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Todos",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "de la venta tenian",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Venta de Bmx en Nicaragua... - Facebook",
        "htmlTitle": "<b>Venta</b> de Bmx en <b>Nicaragua</b>... - Facebook",
        "link": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=391689841661097&substory_index=1&id=391688944994520&locale=lv_LV",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Venta de Bmx en Nicaragua atjaunoja savu profila att\u0113lu ... Saist\u012bt\u0101s lapas. Zapatos de segunda. Pat\u012bk 660 cilv\u0113kiem. Iepirk\u0161an\u0101s un\u00a0...",
        "htmlSnippet": "<b>Venta</b> de Bmx en <b>Nicaragua</b> atjaunoja savu profila att\u0113lu ... Saist\u012bt\u0101s <b>lapas</b>. Zapatos de segunda. Pat\u012bk 660 cilv\u0113kiem. Iepirk\u0161an\u0101s un&nbsp;...",
        "cacheId": "E1ZEQAzXbCMJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid...substory...1...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid...substory...1...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSnywT34je32-n48nS6pnwImjlHL4IdJnapthXP-3t4lAtwDDiK2DfKLQc",
                    "width": "228",
                    "height": "221"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=391691021660979",
                    "theme-color": "#3b5998",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Venta de Bmx en Nicaragua",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Venta de Bmx en Nicaragua",
                    "og:title": "Venta de Bmx en Nicaragua",
                    "og:description": "Venta de Bmx en Nicaragua atjaunoja savu profila att\u0113lu.",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=391691021660979",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Venta de Bmx en Nicaragua",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "twitter:description": "Venta de Bmx en Nicaragua atjaunoja savu profila att\u0113lu.",
                    "og:locale": "lv_LV",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=391689841661097&substory_index=1&id=391688944994520&locale=lv_LV"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=391691021660979"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9994895458221436
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Venta de Bmx",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "savu profila att\u0113lu",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Zapatos de segunda",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "660",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "TODO Autos Nicaragua - \u00a1Te esperamos en la feria ganadera ...",
        "htmlTitle": "TODO Autos <b>Nicaragua</b> - \u00a1Te esperamos en la feria ganadera ...",
        "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=308577614889094&id=100072105743393&set=a.301641235582732&locale=lv_LV",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "... venta #model #autos #autospot #autosnuevos #autosuper #managua #nicaragua ... Saist\u012bt\u0101s lapas. AuTos. \udb85\ude76. Sekot. DeyCar's. \udb85\ude76. Sekot\u00a0...",
        "htmlSnippet": "... <b>venta</b> #model #autos #autospot #autosnuevos #autosuper #managua #<b>nicaragua</b> ... Saist\u012bt\u0101s <b>lapas</b>. AuTos. \udb85\ude76. Sekot. DeyCar&#39;s. \udb85\ude76. Sekot&nbsp;...",
        "cacheId": "TF_av2T-PKQJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=308577614889094...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=308577614889094...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTxYBgBAqFFzwTtwQfFI_Tu-rDzi7W2WFuwBG91XogHCEcb_FGQ6d7U-UQ",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=308577614889094",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "TODO Autos  Nicaragua - \u00a1Te esperamos en la feria ganadera! Disfruta...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "TODO Autos  Nicaragua - \u00a1Te esperamos en la feria ganadera! Disfruta de d\u00edas llenos de emoci\u00f3n, diversi\u00f3n y lo mejor del mundo agropecuario. \u00a1No te pierdas este evento \u00fanico para toda la familia! \ud83d\udc04\ud83c\udfa1\ud83e\udd20  \ud83d\udcf2 Cont\u00e1ctanos al +505 8958 8034 - +505 2299 1044 Encu\u00e9ntranos de Hotel Col\u00f3n Los Robles 1C al sur 1C arriba, Managua - Frente a comunidad Hossanna, sobre la avenida Jean Paul Genie.  Managua . . . #cars #venta #model #autos #autospot #autosnuevos #autosuper #managua #nicaragua #todosautos #toyota #hilux #ventadeautos #financiamientodeauto #honda #datsun | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\u00a1Te esperamos en la feria ganadera! Disfruta de d\u00edas llenos de emoci\u00f3n, diversi\u00f3n y lo mejor del mundo agropecuario. \u00a1No te pierdas este evento \u00fanico...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=308577614889094",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "\u00a1Te esperamos en la feria ganadera! Disfruta de d\u00edas llenos de emoci\u00f3n, diversi\u00f3n y lo mejor del mundo agropecuario. \u00a1No te pierdas este evento \u00fanico...",
                    "og:locale": "lv_LV",
                    "fb-version": "395.0.0.0.53:2407",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=308577614889094&id=100072105743393&set=a.301641235582732&locale=lv_LV",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=308577614889094"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9995013475418091
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "#",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "#autospot #",
                    "MONEY"
                ],
                [
                    "managua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Sekot",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "DeyCar's",
                    "PRODUCT"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Sekot",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    }
]