[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "El Zoocriadero \"Bendici\u00f3n de Dios\", propiedad de la Cra. Jasmina ...",
        "htmlTitle": "El Zoocriadero &quot;Bendici\u00f3n de Dios&quot;, propiedad de la Cra. Jasmina ...",
        "link": "https://m.facebook.com/marenanicaragua/posts/3604015073035043/?locale2=ur_PK",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Aug 17, 2021 ... Recursos Naturales de Nicaragua \u06a9\u0627 \u067e\u0648\u0633\u0679. Ministerio del Ambiente y de ... Monos ara\u00f1a, 50 Mariposas B\u00faho, 50 Mariposas Cebra y 2 perezosos de\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Aug 17, 2021 <b>...</b> Recursos Naturales de <b>Nicaragua</b> \u06a9\u0627 \u067e\u0648\u0633\u0679. Ministerio del Ambiente y de ... <b>Monos ara\u00f1a</b>, 50 Mariposas B\u00faho, 50 Mariposas Cebra y 2 perezosos de&nbsp;...",
        "cacheId": "7J2zlUtFJvgJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/marenanicaragua/posts/3604015073035043/?...ur...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/marena<b>nicaragua</b>/posts/3604015073035043/?...ur...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTnA7PjksN4wUECHMMQSzRgSAJmcnOdyUtyvxhTWzVi1LJM2OiZ00U8ZanD",
                    "width": "260",
                    "height": "194"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3604014413035109",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Ministerio del Ambiente y de los Recursos Naturales de Nicaragua",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Ministerio del Ambiente y de los Recursos Naturales de Nicaragua",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Ministerio del Ambiente y de los Recursos Naturales de Nicaragua",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "El Zoocriadero \"Bendici\u00f3n de Dios\", propiedad de la Cra. Jasmina Rivas, fue beneficiado con la entrega de Incentivos Ambientales por parte del #MARENA, el emprendimiento se encuentra ubicado en la...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3604014413035109",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Ministerio del Ambiente y de los Recursos Naturales de Nicaragua",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "El Zoocriadero \"Bendici\u00f3n de Dios\", propiedad de la Cra. Jasmina Rivas, fue beneficiado con la entrega de Incentivos Ambientales por parte del #MARENA, el emprendimiento se encuentra ubicado en la...",
                    "og:locale": "ur_PK",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/marenanicaragua/posts/el-zoocriadero-bendici%C3%B3n-de-dios-propiedad-de-la-cra-jasmina-rivas-fue-beneficia/3604015073035043/?locale=ur_PK"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3604014413035109"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.551843523979187
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "17",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Ministerio del Ambiente",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "50",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "50",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "2",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica - Reserva Biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz ...",
        "htmlTitle": "Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica - Reserva Biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz ...",
        "link": "https://www.facebook.com/RFCentroamerica/photos/a.682517425125830/4196833900360814/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Mar 19, 2021 ... Reserva Biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz, Nicaragua La reserva comprende 3180 km\u00b2 y ... mono ara\u00f1a). Asimismo, se pueden encontrar ranas venenosas\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Mar 19, 2021 <b>...</b> Reserva Biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz, <b>Nicaragua</b> La reserva comprende 3180 km\u00b2 y ... <b>mono ara\u00f1a</b>). Asimismo, se pueden encontrar ranas venenosas&nbsp;...",
        "cacheId": "PhhJZlm9cCYJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/RFCentroamerica/.../a.../4196833900360814/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/RFCentroamerica/.../a.../4196833900360814/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSiRw3QkqQ6fiETtYcLsZFb-ItONGAmwZJu9y0yjtseNGAzqIunBzee-Q8",
                    "width": "226",
                    "height": "223"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=4196833900360814",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica - Reserva Biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz,...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Rep\u00fablica Federal de Centroam\u00e9rica - Reserva Biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz, Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee  La reserva comprende 3180 km\u00b2 y es el hogar de una amplia variedad de animales de la selva. Entre ellos la habitan cientos de especies de aves, incluyendo tucanes, guacamayas, colibr\u00edes y loros. En la zona tambi\u00e9n habitan mam\u00edferos, tales como venados, perezosos, jabal\u00edes, pumas, jaguares, pacas, zorros e incluso manat\u00edes, adem\u00e1s de las tres especies de monos que viven en el pa\u00eds (mona congo, cara blanca y mono ara\u00f1a). Asimismo, se pueden encontrar ranas venenosas, serpientes, cocodrilos, tortugas e iguanas. | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Reserva Biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz, Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\n\nLa reserva comprende 3180 km\u00b2 y es el hogar de una amplia variedad de animales de la selva. Entre ellos la...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=4196833900360814",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Reserva Biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz, Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\n\nLa reserva comprende 3180 km\u00b2 y es el hogar de una amplia variedad de animales de la selva. Entre ellos la...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "396.0.0.0.103:2412",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/RFCentroamerica/photos/a.682517425125830/4196833900360814/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=4196833900360814"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.6576873660087585
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Mar 19, 2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Nicaragua La",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "3180",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Asimismo",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "venenosas",
                    "NORP"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "WCS Mesoamerica & Western Caribbean - D\u00eda Internacional de la ...",
        "htmlTitle": "WCS Mesoamerica &amp; Western Caribbean - D\u00eda Internacional de la ...",
        "link": "https://www.facebook.com/WCSMesoamericaandWesternCaribbean/photos/a.579100778964716/1829063817301733/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Dec 4, 2021 ... D\u00eda Internacional de la Conservaci\u00f3n de Vida Silvestre: El Mono Ara\u00f1a El mono ara\u00f1a ... monos ara\u00f1a centroamericanos Ateles geoffroyi se\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Dec 4, 2021 <b>...</b> D\u00eda Internacional de la Conservaci\u00f3n de Vida Silvestre: El <b>Mono Ara\u00f1a</b> El <b>mono ara\u00f1a</b> ... <b>monos ara\u00f1a</b> centroamericanos <b>Ateles geoffroyi</b> se&nbsp;...",
        "cacheId": "-xc57Bd3ee0J",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/.../photos/a.../1829063817301733/?type=3",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/.../photos/a.../1829063817301733/?type=3",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS8ukl6IwuQ2S0Lo8aOH4Ij1MHYYiTHKG5R-D0hmyTtEaqE3cmpCN7N_Xyg",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1829063817301733",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "WCS Mesoamerica & Western Caribbean - D\u00eda Internacional de la...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "WCS Mesoamerica & Western Caribbean - D\u00eda Internacional de la Conservaci\u00f3n de Vida Silvestre: El Mono Ara\u00f1a  El mono ara\u00f1a es uno de los primates m\u00e1s grandes de Am\u00e9rica, es muy social y se puede encontrar en grandes grupos. Una de las dos subespecies que se encuentran en los Cinco Bosques, el mono ara\u00f1a de Yucat\u00e1n, se considera en peligro cr\u00edtico de extinci\u00f3n entre los 25 primates m\u00e1s amenazados del mundo.  Los monos ara\u00f1a centroamericanos Ateles geoffroyi se distribuyen en M\u00e9xico, Guatemala, Nicaragua, Honduras, El Salvador, Costa Rica y Panam\u00e1. Debido a la p\u00e9rdida y fragmentaci\u00f3n del h\u00e1bitat, la fuerte presi\u00f3n de la caza y el comercio de mascotas, se los considera en peligro cr\u00edtico.  Esta es una de las principales especies cazadas en las regiones y tambi\u00e9n est\u00e1 sujeta al creciente comercio ilegal de vida silvestre. Tienen un rango relativamente grande, pero est\u00e1 amenazado por altas tasas de deforestaci\u00f3n. Las tasas de narco efecto (deforestaci\u00f3n relacionada con el tr\u00e1fico ilegal de",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "D\u00eda Internacional de la Conservaci\u00f3n de Vida Silvestre: El Mono Ara\u00f1a\n\nEl mono ara\u00f1a es uno de los primates m\u00e1s grandes de Am\u00e9rica, es muy social y se...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1829063817301733",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "D\u00eda Internacional de la Conservaci\u00f3n de Vida Silvestre: El Mono Ara\u00f1a\n\nEl mono ara\u00f1a es uno de los primates m\u00e1s grandes de Am\u00e9rica, es muy social y se...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.40:2416",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/WCSMesoamericaandWesternCaribbean/photos/a.579100778964716/1829063817301733/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1829063817301733"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9095005393028259
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Dec 4, 2021 ...",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Ara\u00f1a El",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "monos ara\u00f1a",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "geoffroyi se",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "El mono ara\u00f1a. Una de las tres... - Salvaje Nicaragua | Facebook",
        "htmlTitle": "El <b>mono ara\u00f1a</b>. Una de las tres... - Salvaje <b>Nicaragua</b> | Facebook",
        "link": "https://m.facebook.com/104044278779457/posts/167404032443481/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Jul 11, 2022 ... El mono ara\u00f1a. Una de las tres especies de monos que podemos encontrar en Nicaragua. . . . . #nature #nicaragua #fauna.",
        "htmlSnippet": "Jul 11, 2022 <b>...</b> El <b>mono ara\u00f1a</b>. Una de las tres especies de monos que podemos encontrar en <b>Nicaragua</b>. . . . . #nature #<b>nicaragua</b> #fauna.",
        "cacheId": "u9cG939BMUIJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/104044278779457/posts/167404032443481/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/104044278779457/posts/167404032443481/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSpG4ZpRfG8MZmpbqRmx67QepN4RM115Oa7OtwFh4XZUJgiq64HBmWXiy8",
                    "width": "224",
                    "height": "224"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=167404015776816",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Salvaje Nicaragua",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Salvaje Nicaragua",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Salvaje Nicaragua",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "El mono ara\u00f1a. Una de las tres especies de monos que podemos encontrar en Nicaragua.\n.\n.\n.\n.\n#nature #nicaragua #fauna",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=167404015776816",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Salvaje Nicaragua",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "El mono ara\u00f1a. Una de las tres especies de monos que podemos encontrar en Nicaragua.\n.\n.\n.\n.\n#nature #nicaragua #fauna",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "396.0.0.0.88:2411",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/104044278779457/posts/el-mono-ara%C3%B1a-una-de-las-tres-especies-de-monos-que-podemos-encontrar-en-nicarag/167404032443481/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=167404015776816"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9669005870819092
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Jul 11",
                    "LAW"
                ],
                [
                    "2022",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Geograf\u00eda de Nicaragua - Geography of Nicaragua - INDIO MAIZ La ...",
        "htmlTitle": "Geograf\u00eda de <b>Nicaragua</b> - Geography of <b>Nicaragua</b> - INDIO MAIZ La ...",
        "link": "https://m.facebook.com/geodenic/photos/a.420240918072426/1098568510239660/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Sep 13, 2016 ... Geograf\u00eda de Nicaragua - Geography of Nicaragua - INDIO MAIZ La Reserva ... mono ara\u00f1a). Asimismo, se pueden encontrar ranas venenosas\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Sep 13, 2016 <b>...</b> Geograf\u00eda de <b>Nicaragua</b> - Geography of <b>Nicaragua</b> - INDIO MAIZ La Reserva ... <b>mono ara\u00f1a</b>). Asimismo, se pueden encontrar ranas venenosas&nbsp;...",
        "cacheId": "KbcZV91JkAUJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/geodenic/photos/a.../1098568510239660/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/geodenic/photos/a.../1098568510239660/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR2V83Ez-n6kYuYBI58m4rsAmKfBnPrDohoK-21gqHfUPegGcqYGDmGvdNQ",
                    "width": "281",
                    "height": "179"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1098568510239660",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Geograf\u00eda de Nicaragua - Geography of Nicaragua - INDIO MAIZ  La...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Geograf\u00eda de Nicaragua - Geography of Nicaragua - INDIO MAIZ  La Reserva Biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz es considerada una de las reservas naturales mejor preservadas en Nicaragua. \u00c9sta se localiza en la esquina sureste del pa\u00eds, bordeando el r\u00edo San Juan.  La reserva comprende 3, 180 Km\u00b2 y es el hogar de una amplia variedad de animales de la selva. Entre ellos la habitan cientos de especies de aves, incluyendo tucanes, guacamayas, colibr\u00edes y loros.   En la zona tambi\u00e9n habitan mam\u00edferos, tales como venados, perezosos, jabal\u00edes, pumas, jaguares, pacas, zorros e incluso manat\u00edes, adem\u00e1s de las tres especies de monos que viven en el pa\u00eds (mono congo, cara blanca y mono ara\u00f1a). Asimismo, se pueden encontrar ranas venenosas, serpientes, cocodrilos, tortugas e iguanas.  Wikipedia  Ilustraci\u00f3n: Geograf\u00eda de Nicaragua | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "INDIO MAIZ\n\nLa Reserva Biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz es considerada una de las reservas naturales mejor preservadas en Nicaragua. \u00c9sta se localiza en la esquina...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1098568510239660",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "INDIO MAIZ\n\nLa Reserva Biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz es considerada una de las reservas naturales mejor preservadas en Nicaragua. \u00c9sta se localiza en la esquina...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.72:2418",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/geodenic/photos/a.420240918072426/1098568510239660/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1098568510239660"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.99277263879776
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "13, 2016",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Geograf\u00eda de Nicaragua - Geography",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "La Reserva",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Asimismo",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "venenosas",
                    "NORP"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "| Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas de... - Life In Nicaragua | \u0641\u06d0\u0633\u0628\u0648\u06a9",
        "htmlTitle": "| <b>Mono ara\u00f1a</b> y vive en las Isletas de... - Life In <b>Nicaragua</b> | \u0641\u06d0\u0633\u0628\u0648\u06a9",
        "link": "https://ps-af.facebook.com/lifenicaraguacom/posts/790279071638426/",
        "displayLink": "ps-af.facebook.com",
        "snippet": "Aug 8, 2021 ... Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas de Granada, Nicaragua. Descubre Nicaragua en l\u00ednea Www.lifenicaragua.com #repost Cr\u00e9ditos @Zachseastrand.",
        "htmlSnippet": "Aug 8, 2021 <b>...</b> <b>Mono ara\u00f1a</b> y vive en las Isletas de Granada, <b>Nicaragua</b>. Descubre <b>Nicaragua</b> en l\u00ednea Www.lifenicaragua.com #repost Cr\u00e9ditos @Zachseastrand.",
        "cacheId": "uyT7Y2ITT30J",
        "formattedUrl": "https://ps-af.facebook.com/lifenicaraguacom/posts/790279071638426/",
        "htmlFormattedUrl": "https://ps-af.facebook.com/life<b>nicaragua</b>com/posts/790279071638426/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS1j_fU_094ZoRpSBJUtICVtiwZLJ_VWd7S56O1vZKgHFnEdRxUBixjFLj8",
                    "width": "200",
                    "height": "252"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=790279028305097",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Life In Nicaragua",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Life In Nicaragua",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Life In Nicaragua",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee| Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas de Granada, Nicaragua.\n\nDescubre Nicaragua en l\u00ednea\nWww.lifenicaragua.com \n\n#repost\n\nCr\u00e9ditos\n\ud83d\udcf8@Zachseastrand",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=790279028305097",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Life In Nicaragua",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee| Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas de Granada, Nicaragua.\n\nDescubre Nicaragua en l\u00ednea\nWww.lifenicaragua.com \n\n#repost\n\nCr\u00e9ditos\n\ud83d\udcf8@Zachseastrand",
                    "og:locale": "ps_AF",
                    "fb-version": "393.0.0.0.5:2398",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/lifenicaraguacom/posts/-mono-ara%C3%B1a-y-vive-en-las-isletas-de-granada-nicaraguadescubre-nicaragua-en-l%C3%ADne/790279071638426/?locale=ps_AF"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=790279028305097"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9935854077339172
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "8, 2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Isletas de Granada",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Descubre Nicaragua",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "#",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Cr\u00e9ditos @Zachseastrand",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "| Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas... - Life In Nicaragua | Facebook",
        "htmlTitle": "| <b>Mono ara\u00f1a</b> y vive en las Isletas... - Life In <b>Nicaragua</b> | Facebook",
        "link": "https://m.facebook.com/lifenicaraguacom/posts/790279071638426/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Aug 8, 2021 ... Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas de Granada, Nicaragua. Descubre Nicaragua en l\u00ednea Www.lifenicaragua.com #repost Cr\u00e9ditos @Zachseastrand.",
        "htmlSnippet": "Aug 8, 2021 <b>...</b> <b>Mono ara\u00f1a</b> y vive en las Isletas de Granada, <b>Nicaragua</b>. Descubre <b>Nicaragua</b> en l\u00ednea Www.lifenicaragua.com #repost Cr\u00e9ditos @Zachseastrand.",
        "cacheId": "oznpZuUwwlsJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/lifenicaraguacom/posts/790279071638426/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/life<b>nicaragua</b>com/posts/790279071638426/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS1j_fU_094ZoRpSBJUtICVtiwZLJ_VWd7S56O1vZKgHFnEdRxUBixjFLj8",
                    "width": "200",
                    "height": "252"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=790279028305097",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Life In Nicaragua",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Life In Nicaragua",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Life In Nicaragua",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee| Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas de Granada, Nicaragua.\n\nDescubre Nicaragua en l\u00ednea\nWww.lifenicaragua.com \n\n#repost\n\nCr\u00e9ditos\n\ud83d\udcf8@Zachseastrand",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=790279028305097",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Life In Nicaragua",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee| Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas de Granada, Nicaragua.\n\nDescubre Nicaragua en l\u00ednea\nWww.lifenicaragua.com \n\n#repost\n\nCr\u00e9ditos\n\ud83d\udcf8@Zachseastrand",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "398.0.0.0.53:2424",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/lifenicaraguacom/posts/-mono-ara%C3%B1a-y-vive-en-las-isletas-de-granada-nicaraguadescubre-nicaragua-en-l%C3%ADne/790279071638426/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=790279028305097"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9935854077339172
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "8, 2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Isletas de Granada",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Descubre Nicaragua",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "#",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Cr\u00e9ditos @Zachseastrand",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Life In Nicaragua - | Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas de Granada ...",
        "htmlTitle": "Life In <b>Nicaragua</b> - | <b>Mono ara\u00f1a</b> y vive en las Isletas de Granada ...",
        "link": "https://www.facebook.com/lifenicaraguacom/photos/a.170028056996867/790279028305097/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Aug 8, 2021 ... Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas de Granada, Nicaragua. Descubre Nicaragua en l\u00ednea Www.lifenicaragua.com #repost Cr\u00e9ditos @Zachseastrand.",
        "htmlSnippet": "Aug 8, 2021 <b>...</b> <b>Mono ara\u00f1a</b> y vive en las Isletas de Granada, <b>Nicaragua</b>. Descubre <b>Nicaragua</b> en l\u00ednea Www.lifenicaragua.com #repost Cr\u00e9ditos @Zachseastrand.",
        "cacheId": "YwNQTgqh_CkJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/lifenicaraguacom/photos/.../790279028305097/...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/life<b>nicaragua</b>com/photos/.../790279028305097/...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS1j_fU_094ZoRpSBJUtICVtiwZLJ_VWd7S56O1vZKgHFnEdRxUBixjFLj8",
                    "width": "200",
                    "height": "252"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=790279028305097",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Life In Nicaragua - \ud83c\uddf3\ud83c\uddee| Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas de Granada,...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Life In Nicaragua - \ud83c\uddf3\ud83c\uddee| Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas de Granada, Nicaragua.  Descubre Nicaragua en l\u00ednea Www.lifenicaragua.com   #repost  Cr\u00e9ditos \ud83d\udcf8@Zachseastrand | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee| Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas de Granada, Nicaragua.\n\nDescubre Nicaragua en l\u00ednea\nWww.lifenicaragua.com \n\n#repost\n\nCr\u00e9ditos\n\ud83d\udcf8@Zachseastrand",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=790279028305097",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee| Mono ara\u00f1a y vive en las Isletas de Granada, Nicaragua.\n\nDescubre Nicaragua en l\u00ednea\nWww.lifenicaragua.com \n\n#repost\n\nCr\u00e9ditos\n\ud83d\udcf8@Zachseastrand",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/lifenicaraguacom/photos/a.170028056996867/790279028305097/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=790279028305097"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9935854077339172
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "8, 2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Isletas de Granada",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Nicaragua",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Descubre Nicaragua",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "#",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Cr\u00e9ditos @Zachseastrand",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Canal 9 Nicaragua - Todos los d\u00edas aprende sobre nuevas especies ...",
        "htmlTitle": "Canal 9 <b>Nicaragua</b> - Todos los d\u00edas aprende sobre nuevas especies ...",
        "link": "https://www.facebook.com/Canal9Nicaragua/photos/a.225030534283007/6058344044284931/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Sep 19, 2022 ... Canal 9 Nicaragua - Todos los d\u00edas aprende sobre nuevas especies esta semana ser\u00e1 el \"mono ara\u00f1a\" descubre cada semana el mundo de los\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Sep 19, 2022 <b>...</b> Canal 9 <b>Nicaragua</b> - Todos los d\u00edas aprende sobre nuevas especies esta semana ser\u00e1 el &quot;<b>mono ara\u00f1a</b>&quot; descubre cada semana el mundo de los&nbsp;...",
        "cacheId": "xfWD3fuUd4kJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/Canal9Nicaragua/.../a.../6058344044284931/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/Canal9<b>Nicaragua</b>/.../a.../6058344044284931/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQbrBnnoYsIW-Oc9bTOHcoO28j9io7l5V-7ZV2eR9RGEECJybVCENNZHKI",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6058344044284931",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Canal 9 Nicaragua - \ud83d\ude01Todos los d\u00edas aprende sobre nuevas especies...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Canal 9 Nicaragua - \ud83d\ude01Todos los d\u00edas aprende sobre nuevas especies \ud83e\udd70esta semana ser\u00e1 el \"mono ara\u00f1a\" descubre cada semana el mundo de los animales, en Bioanimal, con nuestra presentadora @miavalentinaacevedor . Aqu\u00ed en Canal 9 \u00a1Donde est\u00e1 lo bueno!\ud83d\ude0d | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\ud83d\ude01Todos los d\u00edas aprende sobre nuevas especies \ud83e\udd70esta semana ser\u00e1 el \"mono ara\u00f1a\" descubre cada semana el mundo de los animales, en Bioanimal, con nuestra...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6058344044284931",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\ud83d\ude01Todos los d\u00edas aprende sobre nuevas especies \ud83e\udd70esta semana ser\u00e1 el \"mono ara\u00f1a\" descubre cada semana el mundo de los animales, en Bioanimal, con nuestra...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "396.0.0.0.103:2412",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/Canal9Nicaragua/photos/a.225030534283007/6058344044284931/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6058344044284931"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9988922476768494
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "19, 2022",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "9",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "semana",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "el mundo de los",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "La primera entrevista que ofrec\u00ed sobre mi nuevo libro \u201cManu, el ...",
        "htmlTitle": "La primera entrevista que ofrec\u00ed sobre mi nuevo libro \u201cManu, el ...",
        "link": "https://www.facebook.com/ClaseCuento/videos/la-primera-entrevista-que-ofrec%C3%AD-sobre-mi-nuevo-libro-manu-el-valiente-mono-ara%C3%B1/1956019277924034/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Apr 10, 2022 ... \u201cManu, el valiente mono ara\u00f1a\u201d en Buenos D\u00edas Nicaragua de Canal 12. Muy contento de seguir aportando con esmero y calidad a la literatura\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Apr 10, 2022 <b>...</b> \u201cManu, el valiente <b>mono ara\u00f1a</b>\u201d en Buenos D\u00edas <b>Nicaragua</b> de Canal 12. Muy contento de seguir aportando con esmero y calidad a la literatura&nbsp;...",
        "cacheId": "-_tCSqne36sJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/ClaseCuento/.../1956019277924034/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/ClaseCuento/.../1956019277924034/",
        "pagemap": {
            "VideoObject": [
                {}
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/277343570_308754841213082_847878212203179360_n.jpg?stp=dst-jpg_s1000x1200&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c26028&_nc_ohc=-UpItEca3WcAX-_HtvZ&_nc_ad=z-m&_nc_cid=0&_nc_rml=0&_nc_ht=scontent-atl3-1.xx&oh=00_AfAFIzvoLkjM9HGUR9m31gQy4jB1SzcelhNOP7v0NCIEaA&oe=65C3D42B",
                    "twitter:card": "player",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:description": "La primera entrevista que ofrec\u00ed sobre mi nuevo libro \u201cManu, el valiente mono ara\u00f1a\u201d en Buenos D\u00edas Nicaragua de Canal 12. \n\nMuy contento de seguir...",
                    "twitter:image": "https://scontent-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/277343570_308754841213082_847878212203179360_n.jpg?stp=dst-jpg_s1000x1200&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c26028&_nc_ohc=-UpItEca3WcAX-_HtvZ&_nc_ad=z-m&_nc_cid=0&_nc_rml=0&_nc_ht=scontent-atl3-1.xx&oh=00_AfAFIzvoLkjM9HGUR9m31gQy4jB1SzcelhNOP7v0NCIEaA&oe=65C3D42B",
                    "twitter:player": "https://video-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t42.1790-2/10000000_672018544126889_6854255550070741317_n.mp4?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=55d0d3&efg=eyJybHIiOjMwMCwicmxhIjoxNDgwLCJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InN2ZV9zZCJ9&_nc_ohc=Y-_0OsqIwI8AX9DFt3w&_nc_rml=0&rl=300&vabr=134&_nc_ht=video-atl3-1.xx&oh=00_AfAUzy8Hvus8bqbYlH-51Bfw9UPIMRub7qbTv5sIsP8KAA&oe=65C43E87",
                    "twitter:player:height": "284",
                    "twitter:site": "@FacebookWatch",
                    "og:video:type": "video/mp4",
                    "og:video:height": "284",
                    "og:video:url": "https://video-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t42.1790-2/10000000_672018544126889_6854255550070741317_n.mp4?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=55d0d3&efg=eyJybHIiOjMwMCwicmxhIjoxNDgwLCJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InN2ZV9zZCJ9&_nc_ohc=Y-_0OsqIwI8AX9DFt3w&_nc_rml=0&rl=300&vabr=134&_nc_ht=video-atl3-1.xx&oh=00_AfAUzy8Hvus8bqbYlH-51Bfw9UPIMRub7qbTv5sIsP8KAA&oe=65C43E87",
                    "og:type": "video.other",
                    "twitter:title": "La primera entrevista que ofrec\u00ed sobre mi nuevo libro \u201cManu, el...",
                    "og:title": "La primera entrevista que ofrec\u00ed sobre mi nuevo libro \u201cManu, el valiente mono ara\u00f1a\u201d en Buenos D\u00edas Nicaragua de Canal 12. \n\nMuy contento de seguir... | By ClaseCuento Sergio | We continue with more of the program in the morning of this Tuesday today on set we have the pleasure of being able to have our dear Sergio Bustamante Nicaraguan writer who comes to present his new creation this release coming soon will be carrying out the book who is named Manu the brave spider monkey let's find out what Manu the courageous spider monkey is all about. Sergio good morning. Welcome back man. Good morning. Thank you very much Geovanny for always receiving me with that enthusiasm and appreciation for me also is always a being here in Good Morning Nicaragua and today very excited because I come for the first time in the sense of presenting to the media what this will be my sixth book in general and the third within a collection that I have created with a character that already Nicaraguan I feel that he is getting to",
                    "google": "notranslate",
                    "og:video:secure_url": "https://video-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t42.1790-2/10000000_672018544126889_6854255550070741317_n.mp4?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=55d0d3&efg=eyJybHIiOjMwMCwicmxhIjoxNDgwLCJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InN2ZV9zZCJ9&_nc_ohc=Y-_0OsqIwI8AX9DFt3w&_nc_rml=0&rl=300&vabr=134&_nc_ht=video-atl3-1.xx&oh=00_AfAUzy8Hvus8bqbYlH-51Bfw9UPIMRub7qbTv5sIsP8KAA&oe=65C43E87",
                    "og:video:width": "426",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "og:video": "https://video-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t42.1790-2/10000000_672018544126889_6854255550070741317_n.mp4?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=55d0d3&efg=eyJybHIiOjMwMCwicmxhIjoxNDgwLCJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InN2ZV9zZCJ9&_nc_ohc=Y-_0OsqIwI8AX9DFt3w&_nc_rml=0&rl=300&vabr=134&_nc_ht=video-atl3-1.xx&oh=00_AfAUzy8Hvus8bqbYlH-51Bfw9UPIMRub7qbTv5sIsP8KAA&oe=65C43E87",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "La primera entrevista que ofrec\u00ed sobre mi nuevo libro \u201cManu, el valiente mono ara\u00f1a\u201d en Buenos D\u00edas Nicaragua de Canal 12. \n\nMuy contento de seguir...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "394.0.0.0.63:2403",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/ClaseCuento/videos/la-primera-entrevista-que-ofrec%C3%AD-sobre-mi-nuevo-libro-manu-el-valiente-mono-ara%C3%B1/1956019277924034/",
                    "twitter:player:width": "426"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://scontent-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/277343570_308754841213082_847878212203179360_n.jpg?stp=dst-jpg_s1000x1200&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c26028&_nc_ohc=-UpItEca3WcAX-_HtvZ&_nc_ad=z-m&_nc_cid=0&_nc_rml=0&_nc_ht=scontent-atl3-1.xx&oh=00_AfAFIzvoLkjM9HGUR9m31gQy4jB1SzcelhNOP7v0NCIEaA&oe=65C3D42B"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9993700385093689
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "10, 2022",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Manu",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Buenos D\u00edas",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "la literatura",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    }
]