[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "AVES DE PANAMA Public Group | Facebook",
        "htmlTitle": "AVES DE <b>PANAMA</b> Public Group | Facebook",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/members/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "No se permiten mensajes de tipo comercial, ofreciendo productos o servicios y de ninguna manera, venta de aves o animales silvestres. Los comentarios deben\u00a0...",
        "htmlSnippet": "No se permiten mensajes de tipo comercial, ofreciendo productos o servicios y de ninguna manera, <b>venta</b> de aves o <b>animales silvestres</b>. Los comentarios deben&nbsp;...",
        "cacheId": "jwxxaz1TrwEJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/members/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/members/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQUDMei09joT2WbcWuoGYO9CVrNxEWXtnPtyp3nr4MvDZCnHB5W-VWhxwBU",
                    "width": "201",
                    "height": "251"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161283631993838",
                    "theme-color": "#3b5998",
                    "twitter:card": "summary",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161283631993838",
                    "twitter:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "application-name": "Facebook Groups",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "al:android:url": "fb://group/223615231041318",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "twitter:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/members/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161283631993838"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.6427164673805237
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "de ninguna manera",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Grupo p\u00fablico AVES DE PANAMA | Facebook",
        "htmlTitle": "Grupo p\u00fablico AVES DE <b>PANAMA</b> | Facebook",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/members/?locale=es_LA",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "AVES DE PANAMA. Grupo ... No se permiten mensajes de tipo comercial, ofreciendo productos o servicios y de ninguna manera, venta de aves o animales silvestres.",
        "htmlSnippet": "AVES DE <b>PANAMA</b>. Grupo ... No se permiten mensajes de tipo comercial, ofreciendo productos o servicios y de ninguna manera, <b>venta</b> de aves o <b>animales silvestres</b>.",
        "cacheId": "eQpstrG1tDYJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/members/?locale...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/members/?locale...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRgiaqoI2IT9LzBI3EWekHIXQ9N9IihS_usQr6T3InXnfCHIbOrwgHsaf_o",
                    "width": "256",
                    "height": "197"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838",
                    "theme-color": "#3b5998",
                    "twitter:card": "summary",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838",
                    "twitter:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "application-name": "Grupos de Facebook",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "al:android:url": "fb://group/223615231041318",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "twitter:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/members/?locale=es_LA",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.6464762091636658
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "AVES DE PANAMA",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "de ninguna manera",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Spay Panama's Animals USA-Panama - ESTERILIZACI\u00d3N ...",
        "htmlTitle": "Spay Panama&#39;s Animals USA-<b>Panama</b> - ESTERILIZACI\u00d3N ...",
        "link": "https://www.facebook.com/SpayPanama/photos/a.338562222821265/2621164551227676/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Aug 17, 2019 ... ... Silvestre, entrando por Bique. Con cupos para 1,000 perros y gatos ... animales se reproduzcan, que haya m\u00e1s cr\u00edas que alimentar y que\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Aug 17, 2019 <b>...</b> ... <b>Silvestre</b>, entrando por Bique. Con cupos para 1,000 perros y gatos ... <b>animales</b> se reproduzcan, que haya m\u00e1s cr\u00edas que alimentar y que&nbsp;...",
        "cacheId": "WG2c1MC1xTwJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/SpayPanama/photos/a.../2621164551227676/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/Spay<b>Panama</b>/photos/a.../2621164551227676/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRmj0jshM0ykF1_UrgzGQba1zAzIX3hmua8LZhAWeR4HE5H7Yg9RiHvNTk",
                    "width": "299",
                    "height": "168"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2621164551227676",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Spay Panama's Animals USA-Panama - ESTERILIZACI\u00d3N VETERINARIA...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Spay Panama's Animals USA-Panama - ESTERILIZACI\u00d3N VETERINARIA INTENSIVA EN ARRAIJ\u00c1N  La situaci\u00f3n cr\u00edtica de sobrepoblaci\u00f3n de mascotas que son abandonadas y se reproducen en las calles de Arraij\u00e1n ser\u00e1 atendida con prioridad en jornadas masivas este s\u00e1bado 17 y domingo 18 de agosto, de 7:00 a.m. a 12:00 p.m., en la Cancha de Cerro Silvestre, entrando por Bique.  Con cupos para 1,000 perros y gatos, personal m\u00e9dico y voluntarios de la fundaci\u00f3n Spay Panam\u00e1 ofrecer\u00e1n atenci\u00f3n a bajo costo, y esta incluir\u00e1 la desparasitaci\u00f3n del animal, inyecci\u00f3n de vitaminas, limpieza de orejas con aplicaci\u00f3n de repelente para garrapatas y pulgas.  Se atender\u00e1 a hembras y machos a partir de las 6 semanas de vida, hembras en celo, pre\u00f1adas y amamantando, como a gatos y gatas que deber\u00e1n ir en una funda de almohada amarrada, los perros asidos, y los agresivos con bozal.  Patricia Chan, directora de la organizaci\u00f3n explic\u00f3 que plan de control de poblaciones cuenta con el apoyo Municipio de Arraij\u00e1n, la Junt",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "ESTERILIZACI\u00d3N VETERINARIA INTENSIVA EN ARRAIJ\u00c1N\n\nLa situaci\u00f3n cr\u00edtica de sobrepoblaci\u00f3n de mascotas que son abandonadas y se reproducen en las calles de...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2621164551227676",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "ESTERILIZACI\u00d3N VETERINARIA INTENSIVA EN ARRAIJ\u00c1N\n\nLa situaci\u00f3n cr\u00edtica de sobrepoblaci\u00f3n de mascotas que son abandonadas y se reproducen en las calles de...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "394.0.0.0.95:2404",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/SpayPanama/photos/a.338562222821265/2621164551227676/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2621164551227676"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.7996569871902466
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "17, 2019",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "1,000",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "reproduzcan",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "que haya",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "cr\u00edas",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "FINCA LENOSE, UBICADA EN... - Agroturismo Veraguas Panama ...",
        "htmlTitle": "FINCA LENOSE, UBICADA EN... - Agroturismo Veraguas <b>Panama</b> ...",
        "link": "https://es-la.facebook.com/agroturismoveraguaspanama/posts/finca-lenose-ubicada-en-finca-4-loma-brava-changuinola-bocas-del-toro-te-ofrece-/654443881384070/",
        "displayLink": "es-la.facebook.com",
        "snippet": "Nov 11, 2016 ... Panama. Agroturismo Veraguas Panama. 11 nov ... ANIMALES SILVESTRES, \u00c1REA DE CAMPING, VENTA DE AGUA DE PIPA Y JUGO\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Nov 11, 2016 <b>...</b> <b>Panama</b>. Agroturismo Veraguas <b>Panama</b>. 11 nov ... <b>ANIMALES SILVESTRES</b>, \u00c1REA DE CAMPING, <b>VENTA</b> DE AGUA DE PIPA Y JUGO&nbsp;...",
        "cacheId": "2ZuAZXWz8N4J",
        "formattedUrl": "https://es-la.facebook.com/agroturismoveraguaspanama/...-/654443881384...",
        "htmlFormattedUrl": "https://es-la.facebook.com/agroturismoveraguas<b>panama</b>/...-/654443881384...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQNQHmSfUai8_xDxjsUlVPWPv55Eq_RC9kQN3DZw8ERMp09VoecKu6Q2wnX",
                    "width": "168",
                    "height": "300"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=654443451384113",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Agroturismo Veraguas Panama",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Agroturismo Veraguas Panama",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Agroturismo Veraguas Panama",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "FINCA LENOSE, UBICADA EN FINCA 4 LOMA BRAVA, CHANGUINOLA - BOCAS DEL TORO. \nTE OFRECE: SENDERISMO, AVISTAMIENTO DE AVES Y ANIMALES SILVESTRES, \u00c1REA DE CAMPING, VENTA DE AGUA DE PIPA Y JUGO DE CA\u00d1A,...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=654443451384113",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Agroturismo Veraguas Panama",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "FINCA LENOSE, UBICADA EN FINCA 4 LOMA BRAVA, CHANGUINOLA - BOCAS DEL TORO. \nTE OFRECE: SENDERISMO, AVISTAMIENTO DE AVES Y ANIMALES SILVESTRES, \u00c1REA DE CAMPING, VENTA DE AGUA DE PIPA Y JUGO DE CA\u00d1A,...",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://es-la.facebook.com/agroturismoveraguaspanama/posts/finca-lenose-ubicada-en-finca-4-loma-brava-changuinola-bocas-del-toro-te-ofrece-/654443881384070/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=654443451384113"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9843410849571228
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Nov 11, 2016",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Panama",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Veraguas Panama",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "11 nov",
                    "TIME"
                ],
                [
                    "\u00c1REA DE CAMPING",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Parque Municipal Summit - P\u00e1gina Oficial - Te invitamos a conocer ...",
        "htmlTitle": "Parque Municipal Summit - P\u00e1gina Oficial - Te invitamos a conocer ...",
        "link": "https://www.facebook.com/ParqueMunicipalSummit/photos/a.1005070952842419/2476016292414537/?type=3&locale=es_LA",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Nov 17, 2018 ... Parque Summit desde casa te recuerda que... Los animales silvestres no son mascotas... Si encuentras uno cerca de t\u00fa casa no intentes capturarlo\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Nov 17, 2018 <b>...</b> Parque Summit desde casa te recuerda que... Los <b>animales silvestres</b> no son mascotas... Si encuentras uno cerca de t\u00fa casa no intentes capturarlo&nbsp;...",
        "cacheId": "C9fhbBit9eMJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/.../photos/a.../2476016292414537/?type=3...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/.../photos/a.../2476016292414537/?type=3...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQXUJEVjOfaFuMN0D40CwDmGD6HmT98HYuTpWH26Y1ugsG2Zfo0kZZySuE5",
                    "width": "299",
                    "height": "168"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2476016292414537",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Parque Municipal Summit - P\u00e1gina Oficial - Te invitamos a conocer...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Parque Municipal Summit - P\u00e1gina Oficial - Te invitamos a conocer nuestro #Vivero del Parque Summit contamos con una diversidad de plantas para venta, hoy s\u00e1bado 17  tenemos plantones a $1.00 para decorar tu departamento, casa o jard\u00edn. \u00a1Ven antes de que se acaben! Te esperamos. | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Te invitamos a conocer nuestro #Vivero del Parque Summit contamos con una diversidad de plantas para venta, hoy s\u00e1bado 17  tenemos plantones a $1.00 para...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2476016292414537",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Te invitamos a conocer nuestro #Vivero del Parque Summit contamos con una diversidad de plantas para venta, hoy s\u00e1bado 17  tenemos plantones a $1.00 para...",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "fb-version": "396.0.0.0.35:2410",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/ParqueMunicipalSummit/photos/a.1005070952842419/2476016292414537/?type=3&locale=es_LA",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2476016292414537"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.98759925365448
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Nov 17, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Parque Summit",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "casa",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "recuerda",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "casa",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Noticias Chiriqu\u00ed - La tenencia de especies de vida silvestre, sin los ...",
        "htmlTitle": "Noticias Chiriqu\u00ed - La tenencia de especies de vida <b>silvestre</b>, sin los ...",
        "link": "https://www.facebook.com/noticiaschiriqui/photos/a.703058176463060/2525256520909874/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "May 16, 2020 ... ... animales silvestres, de esos en condici\u00f3n de decomiso suman 20 y en ... venta inciden mayormente en los distritos de San Lorenzo, San F\u00e9lix\u00a0...",
        "htmlSnippet": "May 16, 2020 <b>...</b> ... <b>animales silvestres</b>, de esos en condici\u00f3n de decomiso suman 20 y en ... <b>venta</b> inciden mayormente en los distritos de San Lorenzo, San F\u00e9lix&nbsp;...",
        "cacheId": "sQDSsKxCv2YJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/noticiaschiriqui/photos/.../2525256520909874/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/noticiaschiriqui/photos/.../2525256520909874/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQWHJwbx21NtxuavSuBVwDns-zas32QdEncm6MBSjCx3lksWmjN_UaFnhpZ",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2525256520909874",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Noticias Chiriqu\u00ed - La tenencia de especies de vida silvestre, sin...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Noticias Chiriqu\u00ed - La tenencia de especies de vida silvestre, sin los permisos correspondientes es ilegal en la Rep\u00fablica de Panam\u00e1, y es combatido con la colaboraci\u00f3n de la comunidad por t\u00e9cnicos de la Secci\u00f3n de \u00c1reas Protegidas y Biodiversidad del Ministerio de Ambiente (MiAMBIENTE) en la provincia de Chiriqu\u00ed.  \u201cEstad\u00edsticas de esa secci\u00f3n indican que en lo que va del a\u00f1o se han rescatado un total de 59 animales silvestres, de esos en condici\u00f3n de decomiso suman 20 y en su mayor\u00eda son aves silvestres como: loros, pericos y tucanes\u201d explica la bi\u00f3loga de MiAMBIENTE, Yarisbeth Alain.  El \u00faltimo caso se registr\u00f3 hoy en la comunidad de Horconcitos, distrito de San Lorenzo, en donde se decomisaron seis aves, de los cuales dos son loros (Amazona autumnalis) y cuatro pericos (Brotogeris jugularis); tambi\u00e9n se registra el rescate ciudadano, de dos damas, que lograron que un tucancillo no fuera vendido, fue entregado a los t\u00e9cnicos de MiAMBIENTE.  En la provincia los casos de tenencia ilegal",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "La tenencia de especies de vida silvestre, sin los permisos correspondientes es ilegal en la Rep\u00fablica de Panam\u00e1, y es combatido con la colaboraci\u00f3n de...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2525256520909874",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "La tenencia de especies de vida silvestre, sin los permisos correspondientes es ilegal en la Rep\u00fablica de Panam\u00e1, y es combatido con la colaboraci\u00f3n de...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/noticiaschiriqui/photos/a.703058176463060/2525256520909874/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2525256520909874"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9921229481697083
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "May 16, 2020",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "condici\u00f3n de decomiso",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "20",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "inciden mayormente",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "los distritos de San Lorenzo",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "San F\u00e9lix",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "AVES DE PANAMA",
        "htmlTitle": "AVES DE <b>PANAMA</b>",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/?locale=es_ES",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "productos o servicios y de ninguna manera, venta de aves o animales silvestres. ... PANAMA. 2803 miembros. Unirte \u00b7 Las Plantas del. Mundo y la Nat... 8443\u00a0...",
        "htmlSnippet": "productos o servicios y de ninguna manera, <b>venta</b> de aves o <b>animales silvestres</b>. ... <b>PANAMA</b>. 2803 miembros. Unirte &middot; Las Plantas del. Mundo y la Nat... 8443&nbsp;...",
        "cacheId": "E29Xgt29gY0J",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/?locale=es_ES",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/?locale=es_ES",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRgiaqoI2IT9LzBI3EWekHIXQ9N9IihS_usQr6T3InXnfCHIbOrwgHsaf_o",
                    "width": "256",
                    "height": "197"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838",
                    "twitter:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "application-name": "Grupos de Facebook",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://group/223615231041318",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "og:locale": "es_ES",
                    "fb-version": "398.0.0.0.53:2424",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/?locale=es_ES",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9946183562278748
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "de ninguna manera",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "PANAMA",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "2803",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Las Plantas",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Nat",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "8443",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Asociaci\u00f3n Panamericana para la Conservaci\u00f3n",
        "htmlTitle": "Asociaci\u00f3n Panamericana para la Conservaci\u00f3n",
        "link": "https://www.facebook.com/appcpanama/?locale=es_LA",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "La Asociaci\u00f3n Panamericana para la Conservaci\u00f3n (appc), tiene a la venta su calendario edici\u00f3n 2024, con algunas im\u00e1genes de los animales embajadores, que han\u00a0...",
        "htmlSnippet": "La Asociaci\u00f3n Panamericana para la Conservaci\u00f3n (appc), tiene a la <b>venta</b> su calendario edici\u00f3n 2024, con algunas im\u00e1genes de los <b>animales</b> embajadores, que han&nbsp;...",
        "cacheId": "Mvr2TVJMBN0J",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/appcpanama/?locale=es_LA",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/appc<b>panama</b>/?locale=es_LA",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRy_Ev--smA_zVekzfTLYCl1n1JYjqD8fHz1drAPY4NPP6Fbu7xpgeGFD4",
                    "width": "228",
                    "height": "221"
                }
            ],
            "SocialMediaPosting": [
                {},
                {},
                {},
                {}
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://profile/100064871524969",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100064871524969",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://profile/100064871524969",
                    "og:description": "Asociaci\u00f3n Panamericana para la Conservaci\u00f3n, Fort Clayton, Panama, Panama. 5.024 Me gusta \u00b7 8 personas est\u00e1n hablando de esto \u00b7 114 personas estuvieron aqu\u00ed. La APPC, fundada en 2005, es una...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100064871524969",
                    "twitter:image:alt": "Asociaci\u00f3n Panamericana para la Conservaci\u00f3n | Gamboa",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Asociaci\u00f3n Panamericana para la Conservaci\u00f3n | Gamboa",
                    "twitter:title": "Asociaci\u00f3n Panamericana para la Conservaci\u00f3n | Gamboa",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Asociaci\u00f3n Panamericana para la Conservaci\u00f3n | Gamboa",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://profile/100064871524969",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Asociaci\u00f3n Panamericana para la Conservaci\u00f3n, Fort Clayton, Panama, Panama. 5.024 Me gusta \u00b7 8 personas est\u00e1n hablando de esto \u00b7 114 personas estuvieron aqu\u00ed. La APPC, fundada en 2005, es una...",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/appcpanama/?locale=es_LA",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=100064871524969"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9950843453407288
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "La Asociaci\u00f3n",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Conservaci\u00f3n",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "la venta",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "edici\u00f3n 2024",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "con algunas im\u00e1genes de los",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
        "htmlTitle": "AVES DE <b>PANAMA</b> | Facebook",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "productos o servicios y de ninguna manera, venta de aves o animales silvestres. Los comentarios deben ser cordiales y respetuosos. Los administradores se\u00a0...",
        "htmlSnippet": "productos o servicios y de ninguna manera, <b>venta</b> de aves o <b>animales silvestres</b>. Los comentarios deben ser cordiales y respetuosos. Los administradores se&nbsp;...",
        "cacheId": "ITMgWv3pv4wJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRgiaqoI2IT9LzBI3EWekHIXQ9N9IihS_usQr6T3InXnfCHIbOrwgHsaf_o",
                    "width": "256",
                    "height": "197"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838",
                    "twitter:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "application-name": "Facebook Groups",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://group/223615231041318",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9961018562316895
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "de ninguna manera",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
        "htmlTitle": "AVES DE <b>PANAMA</b> | Facebook",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/?locale=es_LA",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "productos o servicios y de ninguna manera, venta de aves o animales silvestres. ... Panama. Bijna 300 opnames teruggebracht naar 170 van in totaal 119 soorten en\u00a0...",
        "htmlSnippet": "productos o servicios y de ninguna manera, <b>venta</b> de aves o <b>animales silvestres</b>. ... <b>Panama</b>. Bijna 300 opnames teruggebracht naar 170 van in totaal 119 soorten en&nbsp;...",
        "cacheId": "vkQPD6E_7tcJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/?locale=es_LA",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/?locale=es_LA",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRgiaqoI2IT9LzBI3EWekHIXQ9N9IihS_usQr6T3InXnfCHIbOrwgHsaf_o",
                    "width": "256",
                    "height": "197"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838",
                    "twitter:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "application-name": "Grupos de Facebook",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://group/223615231041318",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/?locale=es_LA",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9994496703147888
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "de ninguna manera",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Panama",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Bijna 300",
                    "PRODUCT"
                ],
                [
                    "170",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "119",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    }
]