[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Fundaci\u00f3n Tortugu\u00edas (@tortuguias) \u2022 Instagram \u099b\u09ac\u09bf \u0993 \u09ad\u09bf\u09a1\u09bf\u0993",
        "htmlTitle": "Fundaci\u00f3n Tortugu\u00edas (@tortuguias) \u2022 Instagram \u099b\u09ac\u09bf \u0993 \u09ad\u09bf\u09a1\u09bf\u0993",
        "link": "https://www.instagram.com/tortuguias/?next=%2Ftv%2FCHayToKBg4E%2F&hl=bn",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "Feb 6, 2024 ... Photo by Fundaci\u00f3n Tortugu\u00edas in Panama City, Panama with @tortuguias. ... Las Tortugas marinas est\u00e1n entre los animales mas amenazados de nuestro\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Feb 6, 2024 <b>...</b> Photo by Fundaci\u00f3n Tortugu\u00edas in <b>Panama</b> City, <b>Panama</b> with @tortuguias. ... Las Tortugas marinas est\u00e1n entre los <b>animales</b> mas amenazados de nuestro&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/tortuguias/?next...hl=bn",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/tortuguias/?next...hl=bn",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR1AQQrn0laKnHwye7h8K8TXusYJL-f-K7RgGZ5i-cyH8iX8g9Ceb4kZpzQ",
                    "width": "227",
                    "height": "222"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/118292828_735584473900329_8423508409868089624_n.jpg?stp=dst-jpg_s100x100&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=3fd06f&_nc_ohc=maDvxrsJqcoAX90ivj0&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&oh=00_AfAt5nLY9ZL6_MvcCxH7BON1oKV2sVmz7BdN6QdYuRLL5A&oe=65D99F8C",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:type": "profile",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "Fundacio\u0301n Tortugui\u0301as (@tortuguias) \u2022 Instagram \u099b\u09ac\u09bf \u0993 \u09ad\u09bf\u09a1\u09bf\u0993",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "al:ios:url": "instagram://user?username=tortuguias",
                    "color-scheme": "light",
                    "og:description": "9,848 \u099c\u09a8 \u09ab\u09b2\u09cb\u09af\u09bc\u09be\u09b0, 301 \u099c\u09a8\u0995\u09c7 \u09ab\u09b2\u09cb \u0995\u09b0\u099b\u09c7\u09a8, 901\u099f\u09bf \u09aa\u09cb\u09b8\u09cd\u099f - Fundacio\u0301n Tortugui\u0301as (@tortuguias)-\u098f\u09b0 Instagram \u09ab\u099f\u09cb \u0993 \u09ad\u09bf\u09a1\u09bf\u0993 \u09a6\u09c7\u0996\u09c1\u09a8",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "al:android:url": "https://instagram.com/_u/tortuguias/",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/tortuguias/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.instagram.com/seo/google_widget/crawler/?media_id=3220688142276863805"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.8763025999069214
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "6, 2024",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Fundaci\u00f3n Tortugu\u00edas",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Panama City",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Panama",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Las Tortugas",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "de nuestro",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Vivero, Plantas & Regalos (@viverocondado) \u2022 Instagram ...",
        "htmlTitle": "Vivero, Plantas &amp; Regalos (@viverocondado) \u2022 Instagram ...",
        "link": "https://www.instagram.com/viverocondado/?ref=playak.com&hl=pa",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "Condado del Rey, Plaza 88, Lote 1, Panama City, Panama. www.reforestadorasantafe ... animales silvestres. No hay nada mejor que tener tu propio huerto en casa\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Condado del Rey, Plaza 88, Lote 1, <b>Panama</b> City, <b>Panama</b>. www.reforestadorasantafe ... <b>animales silvestres</b>. No hay nada mejor que tener tu propio huerto en casa&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/viverocondado/?ref=playak.com&hl=pa",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/viverocondado/?ref=playak.com&amp;hl=pa",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQEb6SUEq7JLwCzC72644MtalClTYXlKJ92GTV3KPem0_LlmTn7TjJteIQ",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "xfn": [
                {}
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/324399991_758626775651022_1749279974688435428_n.jpg?stp=dst-jpg_s100x100&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=3fd06f&_nc_ohc=RaVuxwjL3H0AX_SiPEu&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&oh=00_AfBDLYKbEAbNu_x7qQqxQvJbfSXsygoDF3AKsuiP8x8RWQ&oe=65E80EE5",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:type": "profile",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "Vivero, Plantas & Regalos (@viverocondado) \u2022 Instagram \u0a2b\u0a4b\u0a1f\u0a4b\u0a06\u0a02 \u0a05\u0a24\u0a47 \u0a35\u0a40\u0a21\u0a40\u0a13\u0a5b",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "al:ios:url": "instagram://user?username=viverocondado",
                    "color-scheme": "light",
                    "og:description": "6,555 \u0a2a\u0a48\u0a30\u0a4b\u0a15\u0a3e\u0a30, 1,148 \u0a05\u0a28\u0a41\u0a38\u0a30\u0a23 \u0a15\u0a30 \u0a30\u0a39\u0a47 \u0a39\u0a28, 964 \u0a2a\u0a4b\u0a38\u0a1f - Vivero, Plantas & Regalos (@viverocondado) \u0a24\u0a4b\u0a02 Instagram \u0a2b\u0a4b\u0a1f\u0a4b\u0a06\u0a02 \u0a05\u0a24\u0a47 \u0a35\u0a40\u0a21\u0a40\u0a13\u0a1c\u0a3c \u0a28\u0a42\u0a70 \u0a26\u0a47\u0a16\u0a4b",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "al:android:url": "https://instagram.com/_u/viverocondado/",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/viverocondado/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.instagram.com/seo/google_widget/crawler/?media_id=3261252815686438485"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.944801390171051
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Condado del Rey",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Plaza 88, Lote 1",
                    "FAC"
                ],
                [
                    "Panama City",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Panama",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "tu",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "casa",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Brenda Mejias on Instagram: \"SUMMIT PANAM\u00c1 !! Cuantos de Uds ...",
        "htmlTitle": "Brenda Mejias on Instagram: &quot;SUMMIT <b>PANAM\u00c1</b> !! Cuantos de Uds ...",
        "link": "https://www.instagram.com/p/BvrdOG3Hm1u/",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "Mar 31, 2019 ... ... animales silvestres nacionales que han sido rescatados, podr\u00e1s ver ... venta de boletos es hasta las 3 pm El museo \u00e1guila harp\u00eda cierra a las\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Mar 31, 2019 <b>...</b> ... <b>animales silvestres</b> nacionales que han sido rescatados, podr\u00e1s ver ... <b>venta</b> de boletos es hasta las 3 pm El museo \u00e1guila harp\u00eda cierra a las&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/p/BvrdOG3Hm1u/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/p/BvrdOG3Hm1u/",
        "pagemap": {
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/53870703_123501492134726_1184109410087992425_n.jpg?stp=c144.0.432.432a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=ETkZGZuNC_kAX8NgJVu&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&oh=00_AfAuz5MQLarJQLk_jHaSZciiNuMYjnArXTlrqioRIqQl6w&oe=65D2981B",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "twitter:card": "summary_large_image",
                    "og:site_name": "Instagram",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "medium": "image",
                    "al:ios:url": "instagram://media?id=2011830171339746670",
                    "og:description": "86 likes, 19 comments - adondeirpty on March 31, 2019: \"SUMMIT PANAM\u00c1 !! Cuantos de Uds, les viene el pensamiento: \"A donde vamos hoy??\"\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2f...\"",
                    "twitter:image": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/53870703_123501492134726_1184109410087992425_n.jpg?stp=c144.0.432.432a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=ETkZGZuNC_kAX8NgJVu&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&oh=00_AfAuz5MQLarJQLk_jHaSZciiNuMYjnArXTlrqioRIqQl6w&oe=65D2981B",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "twitter:site": "@instagram",
                    "instapp:owner_user_id": "4530335136",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:title": "Brenda Mejias (@adondeirpty) \u2022 Instagram photos and videos",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "Brenda Mejias on Instagram: \"SUMMIT PANAM\u00c1 !! Cuantos de Uds, les viene el pensamiento: \"A donde vamos hoy??\"\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2f .\n.\n.\n\nAqu\u00ed les comparto un #adondeirtip de salida en Familia o con amigos, un lugar que nos encanta, El Parque Municipal  SUMMIT;  sobre todo en Verano, porque es fresco, la grama a\u00fan se mantiene verde en gran parte de sus \u00e1reas  y no hay zancudos \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83e\udd2a . . .\n.\n\nSUMMIT es un jard\u00edn bot\u00e1nico, el cual alberga animales silvestres nacionales que han sido rescatados, podr\u00e1s ver tucanes, monos, tortugas, guacamayos, tigrillos  y por supuesto la espl\u00e9ndida \u00c1guila Harp\u00eda . \ud83d\udc12\ud83d\udc06\ud83d\udc0a\ud83c\udf3f\n.\n.\n\nEsta muy cerca de la ciudad a tan s\u00f3lo 30 min aproximadamente. . . .\nPara su vista te recomendamos: .\n. \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u270f\u270f\n- Llevar ropa c\u00f3moda y fresca, como esta en una zona tropical h\u00fameda hace un poco de calor\n.\n. - Repelente de insectos si estar\u00e1s despu\u00e9s de las 3:30pm\n.\n. - Puedes llevar snack, cooler, petate, sillas y todos los juegos de aire libre\n.\n. -Puedes alquilar un ranch",
                    "twitter:maxage": "86400",
                    "color-scheme": "light",
                    "al:android:url": "https://www.instagram.com/p/BvrdOG3Hm1u/",
                    "fb:app_id": "124024574287414",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/p/BvrdOG3Hm1u/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/53870703_123501492134726_1184109410087992425_n.jpg?stp=c144.0.432.432a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=ETkZGZuNC_kAX8NgJVu&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&oh=00_AfAuz5MQLarJQLk_jHaSZciiNuMYjnArXTlrqioRIqQl6w&oe=65D2981B"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9748201370239258
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Mar 31, 2019",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "han",
                    "NORP"
                ],
                [
                    "3 pm",
                    "TIME"
                ],
                [
                    "\u00e1guila",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Van Hoorde Realty / Panama on Instagram: \"Vendo Casa en ...",
        "htmlTitle": "Van Hoorde Realty / <b>Panama</b> on Instagram: &quot;Vendo Casa en ...",
        "link": "https://www.instagram.com/p/CGkxA0ZJ1Ac/",
        "displayLink": "www.instagram.com",
        "snippet": "... animales silvestres, diversidades de aves, y monos. La casa est\u00e1 ... Venta, Alquiler y Administraci\u00f3n de propiedades, cont\u00e1ctenos al 269-9686 / contamos con\u00a0...",
        "htmlSnippet": "... <b>animales silvestres</b>, diversidades de aves, y monos. La casa est\u00e1 ... <b>Venta</b>, Alquiler y Administraci\u00f3n de propiedades, cont\u00e1ctenos al 269-9686 / contamos con&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://www.instagram.com/p/CGkxA0ZJ1Ac/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.instagram.com/p/CGkxA0ZJ1Ac/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTJwpLMA7aEUWtT9q23op7VYywAEl2mMmEUDEYACSCLew1ou-Wc2_NX-WiN",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.36329-15/122092120_1441113452752030_2075287043501123243_n.jpg?stp=c81.0.243.243a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c4dd86&_nc_ohc=US-ojj-TxegAX_qvW77&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&oh=00_AfCwndN_8usQvPlCS6HEuYh6VAY7fwJ4hE0AhgAlf9pO2A&oe=659D2871",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:site_name": "Instagram",
                    "al:android:package": "com.instagram.android",
                    "medium": "video",
                    "al:ios:url": "instagram://media?id=2424278059967795228",
                    "og:description": "8 likes, 2 comments - vanhoorderealty on October 20, 2020: \"Vendo Casa en Albrook ( en remodelaci\u00f3n ) \n\nLa casa cuenta con 5 habitaciones, 3 \u00bd ba\u00f1os, uno ...\"",
                    "al:ios:app_store_id": "389801252",
                    "og:video:type": "video/mp4",
                    "instapp:owner_user_id": "1103764419",
                    "og:video:height": "360",
                    "og:type": "video",
                    "al:ios:app_name": "Instagram",
                    "og:title": "Van Hoorde Realty / Panama on Instagram: \"Vendo Casa en Albrook ( en remodelaci\u00f3n ) \n\nLa casa cuenta con 5 habitaciones, 3 \u00bd ba\u00f1os, uno con tina/regadera, 2 con solo regadera, y 1/2 ba\u00f1o. Amplia sala formal, comedor formal. Desayunador,, sala familiar/Den, 2 terrazas, lavander\u00eda/gimnasio, \u00e1rboles frutales, visita a diario de animales silvestres, diversidades de aves, y monos. La casa est\u00e1 completamente cercada con hierro y port\u00f3n. Techo de Tejas, 2 paredes (puertas) movibles de vidrio templado. Estacionamiento para 5 carros bajo techo.\n\nEl avalu\u00f3 es de $930,000 as\u00ed como est\u00e1, y se da un bono de $100,000 para que lo contemplen a su gusto. Albrook est\u00e1 estrat\u00e9gicamente ubicado cerca de la ciudad y dentro de la naturaleza rodeada de animales silvestres y fauna\n\nEn el \u00e1rea de Albrook hay centros comerciales varios como Albrook Mall y Plaza Albrook, est\u00e1 el aeropuerto Gelaberth, Hoteles, escuelas, Universidades, s\u00faper mercados, restaurantes, bares, La Gran Terminal de Transporte y mucho m\u00e1s.\n\nSi d",
                    "og:video:secure_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/0B4357B12BC1D4A7DAD13ECB5A9850BE_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&vs=2031346290551935_3533659697&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC8wQjQzNTdCMTJCQzFENEE3REFEMTNFQ0I1QTk4NTBCRV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dQLWxDQmRnMFdCUFdyTURBTW1XalBYNFNsRUhicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJqqXp43ksbhAFQIoAkMzLBdATfvGp%2B%2BdshgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AfDbJ0fEHNmjoL3yw91TTAaIHEeRtzDRmI635TIlLdv2xQ&oe=659A87BD&_nc_sid=1d576d&_nc_rid=b64874fef8",
                    "color-scheme": "light",
                    "og:video:width": "640",
                    "al:android:url": "https://www.instagram.com/p/CGkxA0ZJ1Ac/",
                    "fb:app_id": "124024574287414",
                    "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "default",
                    "og:video": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/0B4357B12BC1D4A7DAD13ECB5A9850BE_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&vs=2031346290551935_3533659697&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC8wQjQzNTdCMTJCQzFENEE3REFEMTNFQ0I1QTk4NTBCRV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dQLWxDQmRnMFdCUFdyTURBTW1XalBYNFNsRUhicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJqqXp43ksbhAFQIoAkMzLBdATfvGp%2B%2BdshgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AfDbJ0fEHNmjoL3yw91TTAaIHEeRtzDRmI635TIlLdv2xQ&oe=659A87BD&_nc_sid=1d576d&_nc_rid=b64874fef8",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, minimum-scale=1, maximum-scale=1, viewport-fit=cover",
                    "mobile-web-app-capable": "yes",
                    "og:url": "https://www.instagram.com/p/CGkxA0ZJ1Ac/",
                    "al:android:app_name": "Instagram"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.36329-15/122092120_1441113452752030_2075287043501123243_n.jpg?stp=c81.0.243.243a_dst-jpg_s640x640&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c4dd86&_nc_ohc=US-ojj-TxegAX_qvW77&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&oh=00_AfCwndN_8usQvPlCS6HEuYh6VAY7fwJ4hE0AhgAlf9pO2A&oe=659D2871"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9928669929504395
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "La casa",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Venta",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Alquiler",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Administraci\u00f3n de",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "al 269-9686",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    }
]