[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Multi Funcional Panama - De Venta en: #EminentCarAudio ...",
        "htmlTitle": "Multi Funcional <b>Panama</b> - De <b>Venta</b> en: #EminentCarAudio ...",
        "link": "https://www.facebook.com/707599639369088/photos/a.707599682702417/743628505766201/?type=3&locale=es_LA",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Sep 6, 2015 ... Multi Funcional Panama. 6 sep. 2015 \u00b7 \udb81\udfe0. Fotos de la biograf\u00eda. De Venta en: #EminentCarAudio Transistmica / Ave Ramon Arias / El Carmen T\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Sep 6, 2015 <b>...</b> Multi Funcional <b>Panama</b>. 6 sep. 2015 \u00b7 \udb81\udfe0. Fotos de la biograf\u00eda. De <b>Venta</b> en: #EminentCarAudio Transistmica / <b>Ave</b> Ramon Arias / El Carmen T&nbsp;...",
        "cacheId": "w_-ebdDuNOwJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/707599639369088/.../743628505766201/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/707599639369088/.../743628505766201/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSkkvIo1q1fcNVQ0WlARV42FAzGQgqN0TSrGX9yr6lEo63s9Fw9Sq8ajxcF",
                    "width": "290",
                    "height": "174"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=743628505766201",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Multi Funcional Panama - De Venta en:  #EminentCarAudio Transistmica...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Multi Funcional Panama - De Venta en:  #EminentCarAudio Transistmica / Ave Ramon Arias / El Carmen T.: 229-6523 | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "De Venta en: \n#EminentCarAudio Transistmica / Ave Ramon Arias / El Carmen\nT.: 229-6523",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=743628505766201",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "De Venta en: \n#EminentCarAudio Transistmica / Ave Ramon Arias / El Carmen\nT.: 229-6523",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "fb-version": "394.0.0.0.48:2402",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/707599639369088/photos/a.707599682702417/743628505766201/?type=3&locale=es_LA",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=743628505766201"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.7733968496322632
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "6, 2015",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Panama",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "6",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "2015",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Fotos de la biograf\u00eda",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "#EminentCarAudio",
                    "MONEY"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "AJCP - Asociacion de Jovenes Chinos de Panama | Venta de ...",
        "htmlTitle": "AJCP - Asociacion de Jovenes Chinos de <b>Panama</b> | <b>Venta</b> de ...",
        "link": "https://m.facebook.com/groups/2509770740/posts/Fernando-Moreno-Ortega-posted-in-AJCP---Asociacion-de-Jovenes-Chinos-de-Panama/10156893965680741/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "AJCP - Asociacion de Jovenes Chinos de Panama | Venta de propiedad El Valle de Anton ave central \u00e1rea comercial info 62939255 ... Casa en venta en Panam\u00e1, ciudad\u00a0...",
        "htmlSnippet": "AJCP - Asociacion de Jovenes Chinos de <b>Panama</b> | <b>Venta</b> de propiedad El Valle de Anton <b>ave</b> central \u00e1rea comercial info 62939255 ... Casa en <b>venta</b> en <b>Panam\u00e1</b>, ciudad&nbsp;...",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/groups/...Panama/10156893965680741/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/groups/...<b>Panama</b>/10156893965680741/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQDOp3fjzHPWuFW-4vU4zsHa3wtUiHgNQNjJYFaIsOQaxJgwxahnGv8bBk",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "application-name": "Facebook Groups",
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=2509770740",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2653741614738141",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "AJCP - Asociacion de Jovenes Chinos de Panama | Venta de propiedad El Valle de Anton ave central \u00e1rea comercial info 62939255 | Facebook",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "AJCP - Asociacion de Jovenes Chinos de Panama | Venta de propiedad El...",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "AJCP - Asociacion de Jovenes Chinos de Panama | Venta de propiedad El Valle de Anton ave central \u00e1rea comercial info 62939255 | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=2509770740",
                    "og:description": "Venta de propiedad El Valle de Anton ave central \u00e1rea comercial info 62939255",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2653741614738141",
                    "al:android:url": "fb://group/2509770740",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "AJCP - Asociacion de Jovenes Chinos de Panama | Venta de propiedad El Valle de Anton ave central \u00e1rea comercial info 62939255 | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "twitter:description": "Venta de propiedad El Valle de Anton ave central \u00e1rea comercial info 62939255",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/2509770740/posts/10156893965680741/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2653741614738141"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.8399784564971924
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "AJCP",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Panama",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Venta de",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "El Valle de Anton",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Casa",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Panam\u00e1",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Colliers International Panama - Oficina (Amoblada) disponible para ...",
        "htmlTitle": "Colliers International <b>Panama</b> - Oficina (Amoblada) disponible para ...",
        "link": "https://www.facebook.com/ColliersInternationalPanama/photos/a.589171054441601/6352137444811571/?type=3&locale=tr_TR",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Sep 7, 2021 ... Colliers International Panama - Oficina (Amoblada) disponible para venta o alquiler ubicado en Ave. Samuel Lewis. \u00c1rea total: 1,543 m\u00b2\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Sep 7, 2021 <b>...</b> Colliers International <b>Panama</b> - Oficina (Amoblada) disponible para <b>venta</b> o alquiler ubicado en <b>Ave</b>. Samuel Lewis. \u00c1rea total: 1,543 m\u00b2&nbsp;...",
        "cacheId": "ILpl-xFySbEJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/ColliersInternationalPanama/.../6352137444811...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/ColliersInternational<b>Panama</b>/.../6352137444811...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRLNNPPHF_ynS7WWlD1qIgKWShYJWS2qcmQsFrtUv2RMqJOd_Lix-iyhJDc",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6352137444811571",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Colliers International Panama - Oficina (Amoblada) disponible para...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Colliers International Panama - Oficina (Amoblada) disponible para venta o alquiler ubicado en Ave. Samuel Lewis.  \u00c1rea total: 1,543 m\u00b2 \u2022 Lista para ocupar \u2022 20 estacionamientos exclusivos (70 bajo alquiler) \u2022 Espacio \u00f3ptimo para 120 personas  Para ma\u0301s informacio\u0301n: info.panama@colliers.com o al +507 214-7777  #Oficina  #Venta #Alquiler #Panama #PTY #PropiedadesDisponibles | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Oficina (Amoblada) disponible para venta o alquiler ubicado en Ave. Samuel Lewis.\n\n\u00c1rea total: 1,543 m\u00b2\n\u2022 Lista para ocupar\n\u2022 20 estacionamientos...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6352137444811571",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Oficina (Amoblada) disponible para venta o alquiler ubicado en Ave. Samuel Lewis.\n\n\u00c1rea total: 1,543 m\u00b2\n\u2022 Lista para ocupar\n\u2022 20 estacionamientos...",
                    "og:locale": "tr_TR",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/ColliersInternationalPanama/photos/a.589171054441601/6352137444811571/?type=3&locale=tr_TR",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=6352137444811571"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9105122685432434
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Amoblada",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "para venta",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Samuel Lewis",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "1,543 m\u00b2",
                    "QUANTITY"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Apartamentos En Venta En Panama - Se Remata Apartamento ...",
        "htmlTitle": "Apartamentos En <b>Venta</b> En <b>Panama</b> - Se Remata Apartamento ...",
        "link": "https://m.facebook.com/2838582813079423/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Apartamentos En Venta En Panama - Se Remata Apartamento Sobre Ave. Ricardo J. Alfaro (Tumba Muerto) A Solo US$149,000 PH Avi\u00f1on Towers El Mejor\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Apartamentos En <b>Venta</b> En <b>Panama</b> - Se Remata Apartamento Sobre <b>Ave</b>. Ricardo J. Alfaro (Tumba Muerto) A Solo US$149,000 PH Avi\u00f1on Towers El Mejor&nbsp;...",
        "cacheId": "5K4DPtR6ZVEJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/2838582813079423/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/2838582813079423/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTSTTD052UKuWAF2GEP0SDaUcxtsuIbRjdoBBuy6qvIPbXQq6WtlnOIxS4i",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2838582813079423",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Apartamentos En Venta En Panama - \ud83d\udd39 Se Remata Apartamento Sobre Ave....",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Apartamentos En Venta En Panama - \ud83d\udd39 Se Remata Apartamento Sobre Ave. Ricardo J. Alfaro (Tumba Muerto) A Solo US$149,000  \ud83d\udd39 PH Avi\u00f1on Towers  \ud83d\udd38 El Mejor Precio del Mercado  \ud83d\udd38 A Pasos de la Estaci\u00f3n del Metro \ud83d\udd38  Aval\u00fao Vigente en US$161,000 \ud83d\udd38 3 Recamaras \ud83d\udd38 2 Ba\u00f1os \ud83d\udd38 83M2 \ud83d\udd38 1 Estacionamiento \ud83d\udd38 1 Dep\u00f3sito \ud83d\udd38 Area Social Completa: Gimnasio, Piscina Adultos y Ni\u00f1os, Parque Infantil, Cancha de Basquetbol \ud83d\udd38 Seguridad 24 Horas \ud83d\udc49Para Mayor Informaci\u00f3n Llamar al \ud83d\udcde6260-9453 o 833-6999 #ventadeapartamentospanama #VenezolanosEnPanama  #panamarealestate #ricardojalfaro  #panamahouse #colombianosenpanama #panama #apartamentosenpanama #extranjerosenpanama #inmigrantespanama #chinopaname\u00f1o  #chinapanama  #apartamentopanama #apartamentosenventapanama  #buscoapartamentopanama #panamabienesraices #apartamentoenpanama #panamacitypanama #ciudaddepanama #panam\u00e1 #507 #metrosanmiguelito  #pty507 #panama507 #apartamentospanama  #ventaspanama #ofertaspanama #ofertaspty  #ptyventas #venta",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\ud83d\udd39 Se Remata Apartamento Sobre Ave. Ricardo J. Alfaro (Tumba Muerto) A Solo US$149,000 \n\ud83d\udd39 PH Avi\u00f1on Towers \n\ud83d\udd38 El Mejor Precio del Mercado \n\ud83d\udd38 A Pasos de la...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2838582813079423",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\ud83d\udd39 Se Remata Apartamento Sobre Ave. Ricardo J. Alfaro (Tumba Muerto) A Solo US$149,000 \n\ud83d\udd39 PH Avi\u00f1on Towers \n\ud83d\udd38 El Mejor Precio del Mercado \n\ud83d\udd38 A Pasos de la...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/apartamentosventapanama/photos/a.1752400385031010/2838582813079423/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2838582813079423"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9552662968635559
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Apartamentos En",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Panama",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Ricardo J. Alfaro",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Tumba Muerto",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "AVES DE PANAMA",
        "htmlTitle": "<b>AVES</b> DE <b>PANAMA</b>",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/?locale=es_ES",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "AVES DE PANAMA. \udb85\ude7a. Grupo - P\u00fablico. \udb81\udf8b. 9379 miembros \u00b7 Unirse al grupo ... Provincia de Los Santos, Panam\u00e1. Puede ser una imagen de ave zancuda. No hay\u00a0...",
        "htmlSnippet": "<b>AVES</b> DE <b>PANAMA</b>. \udb85\ude7a. Grupo - P\u00fablico. \udb81\udf8b. 9379 miembros &middot; Unirse al grupo ... Provincia de Los Santos, <b>Panam\u00e1</b>. Puede ser una imagen de <b>ave</b> zancuda. No hay&nbsp;...",
        "cacheId": "E29Xgt29gY0J",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/?locale=es_ES",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/?locale=es_ES",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRgiaqoI2IT9LzBI3EWekHIXQ9N9IihS_usQr6T3InXnfCHIbOrwgHsaf_o",
                    "width": "256",
                    "height": "197"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838",
                    "twitter:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "application-name": "Grupos de Facebook",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://group/223615231041318",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "og:locale": "es_ES",
                    "fb-version": "398.0.0.0.53:2424",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/?locale=es_ES",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9753994345664978
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "AVES DE PANAMA",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Grupo - P\u00fablico",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "\udb81\udf8b.",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Provincia de Los Santos",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Panam\u00e1",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "imagen de ave",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Ave. Central Peatonal Santa Ana - Panama City, Panama ...",
        "htmlTitle": "<b>Ave</b>. Central Peatonal Santa Ana - <b>Panama</b> City, <b>Panama</b> ...",
        "link": "https://m.facebook.com/profile.php?id=334904270571849",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Ave. Central Peatonal Santa Ana, Panama City, Panama. 9 likes \u00b7 1 talking ... VENTA Este puesto de venta de lugumbres, frutas y verduras transmite\u00a0...",
        "htmlSnippet": "<b>Ave</b>. Central Peatonal Santa Ana, <b>Panama</b> City, <b>Panama</b>. 9 likes \u00b7 1 talking ... <b>VENTA</b> Este puesto de <b>venta</b> de lugumbres, frutas y verduras transmite&nbsp;...",
        "cacheId": "lOns7lsU8zwJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=334904270571849",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/profile.php?id=334904270571849",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQaV2YwMfv1PT7p0SDHc84zrpfkbSKndrY6rvvzDXQU9ZZzws8B3-9cMwSJ",
                    "width": "275",
                    "height": "183"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "theme-color": "#3b5998",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=706506271609555"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9906365275382996
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Santa Ana",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Panama City",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Panama",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "9",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "1",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "VENTA Este",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Tucan Golf Club - \u00a1En Tucan Country Club & Resort estamos en ...",
        "htmlTitle": "<b>Tucan</b> Golf Club - \u00a1En <b>Tucan</b> Country Club &amp; Resort estamos en ...",
        "link": "https://www.facebook.com/tucangolfpanama/photos/a.276344296231662/406892719843485/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Oct 4, 2018 ... En Tucan Country Club & Resort estamos en todo! En venta carritos de ... Cycle House Panama. \udb85\ude76. Follow. Summit Golf Academy Hotel. \udb85\ude76. Follow\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Oct 4, 2018 <b>...</b> En <b>Tucan</b> Country Club &amp; Resort estamos en todo! En <b>venta</b> carritos de ... Cycle House <b>Panama</b>. \udb85\ude76. Follow. Summit Golf Academy Hotel. \udb85\ude76. Follow&nbsp;...",
        "cacheId": "wa4lP5-kfnMJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/tucangolfpanama/photos/.../406892719843485/...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/<b>tucan</b>golf<b>panama</b>/photos/.../406892719843485/...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTsizZG2hxQmb9KI1MUqMsQwe3XEZu1QKM8kNWDnfZqOmWdC8papuvuH20",
                    "width": "203",
                    "height": "249"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=406892719843485",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Tucan Golf Club - \u00a1En Tucan Country Club & Resort estamos en todo!...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Tucan Golf Club - \u00a1En Tucan Country Club & Resort estamos en todo!  En venta carritos de golf en buen estado con tapiz nuevo.  Modelo club car a\u00f1o 2012.  Bater\u00edas 2016 - 2017  Precio $2,500.00 + itbms  Para m\u00e1s informaci\u00f3n comunicarse a los siguientes n\u00fameros: Antonio Lasso/ 6982-0567 \u00f3 Tucan Pro Shop/ 316-4133 | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\u00a1En Tucan Country Club & Resort estamos en todo! \nEn venta carritos de golf en buen estado con tapiz nuevo. \nModelo club car a\u00f1o 2012. \nBater\u00edas 2016 -...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=406892719843485",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\u00a1En Tucan Country Club & Resort estamos en todo! \nEn venta carritos de golf en buen estado con tapiz nuevo. \nModelo club car a\u00f1o 2012. \nBater\u00edas 2016 -...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "398.0.0.0.19:2421",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=406892719843485&id=231854930680599&set=a.276344296231662",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=406892719843485"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.991117000579834
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "4, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "En Tucan Country Club & Resort",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Panama",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Follow",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Golf Academy Hotel",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Follow",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "LATINOS EN PANAMA CITY FLORIDA | Facebook",
        "htmlTitle": "LATINOS EN <b>PANAMA</b> CITY FLORIDA | Facebook",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/682381069575068/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "PANAMA CITY FLORIDA. 6h\udb81\udf8b\udb85\udfe0. Ma\u00f1ana s\u00e1bado nuestra venta de fruta 03.20.24 1900 Brown Ave, Panama City, FL 32405 8132308998. Yebamos muchas fruta y productos\u00a0...",
        "htmlSnippet": "<b>PANAMA</b> CITY FLORIDA. 6h\udb81\udf8b\udb85\udfe0. Ma\u00f1ana s\u00e1bado nuestra <b>venta</b> de fruta 03.20.24 1900 Brown <b>Ave</b>, <b>Panama</b> City, FL 32405 8132308998. Yebamos muchas fruta y productos&nbsp;...",
        "cacheId": "rUKhVXwi90EJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/682381069575068/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/682381069575068/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTGKseWU91oLmHBRzQsxZtdwUZL1QlVB4unZbbgKy3B-tFSpGz4xISx4OA",
                    "width": "350",
                    "height": "144"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "application-name": "Facebook Groups",
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=682381069575068",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=274524168190202",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "LATINOS EN PANAMA CITY FLORIDA | Facebook",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "LATINOS EN PANAMA CITY FLORIDA | Facebook",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "LATINOS EN PANAMA CITY FLORIDA | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=682381069575068",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=274524168190202",
                    "al:android:url": "fb://group/682381069575068",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "LATINOS EN PANAMA CITY FLORIDA | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/682381069575068/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=274524168190202"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9944291114807129
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "PANAMA",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "FLORIDA",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "6h\udb81\udf8b\udb85\udfe0.",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Ma\u00f1ana",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Panama City",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "FL",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "32405 8132308998",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Yebamos",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Confecciones Marggie Panama - \u00a1LA GRAN VENTA DE PATIO de ...",
        "htmlTitle": "Confecciones Marggie <b>Panama</b> - \u00a1LA GRAN <b>VENTA</b> DE PATIO de ...",
        "link": "https://www.facebook.com/confeccionesmarggiepty/photos/la-gran-venta-de-patio-de-confecciones_marggie-sigue-seguimos-hasta-el-31-de-ago/654022835107167/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Aug 9, 2019 ... Confecciones Marggie Panama - \u00a1LA GRAN VENTA DE PATIO de @confecciones_marggie SIGUE! Seguimos hasta el 31 de Agosto! \u26ab Ave. 1ra. Sur\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Aug 9, 2019 <b>...</b> Confecciones Marggie <b>Panama</b> - \u00a1LA GRAN <b>VENTA</b> DE PATIO de @confecciones_marggie SIGUE! Seguimos hasta el 31 de Agosto! \u26ab <b>Ave</b>. 1ra. Sur&nbsp;...",
        "cacheId": "vXZ9HycmXE8J",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/.../photos/...venta.../654022835107167/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/.../photos/...<b>venta</b>.../654022835107167/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRf0JDSEYNWi5lWM6kDIn6md5i0C1me5a1KHeAfe8WOvbjlNkoyxA8Rnc8",
                    "width": "225",
                    "height": "224"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=654022835107167",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Confecciones Marggie Panama - \u00a1LA GRAN VENTA DE PATIO de...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Confecciones Marggie Panama - \u00a1LA GRAN VENTA DE PATIO de @confecciones_marggie SIGUE! \ud83d\udd34 Seguimos hasta el 31 de Agosto! \u26ab Ave. 1ra. Sur entre V\u00eda Brasil y V\u00eda Porras, diagonal a Pricesmart de V\u00eda Brasil \ud83d\udd34 PRENDAS DE $3 Y $5 \u26ab De lunes a Viernes de 8:30 a.m. a 6:00 p.m. S\u00e1bado 3, 17 y 31 de Agosto de 8:30 a.m. a 5:00 p.m / s\u00e1bado 10 y 24 de Agosto de 8:30 a.m. a 2:00 p.m. \u00a1Ven y aprovecha estos incre\u00edbles precios! Te esperamos... | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\u00a1LA GRAN VENTA DE PATIO de @confecciones_marggie SIGUE!\n\ud83d\udd34 Seguimos hasta el 31 de Agosto!\n\u26ab Ave. 1ra. Sur entre V\u00eda Brasil y V\u00eda Porras, diagonal a...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=654022835107167",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "\u00a1LA GRAN VENTA DE PATIO de @confecciones_marggie SIGUE!\n\ud83d\udd34 Seguimos hasta el 31 de Agosto!\n\u26ab Ave. 1ra. Sur entre V\u00eda Brasil y V\u00eda Porras, diagonal a...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "394.0.0.0.48:2402",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/confeccionesmarggiepty/photos/a.171902756652513/654022835107167/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=654022835107167"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9962440729141235
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "9, 2019",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Marggie Panama",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Seguimos hasta",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "31",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "1ra",
                    "ORDINAL"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
        "htmlTitle": "<b>AVES</b> DE <b>PANAMA</b> | Facebook",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Terry van Niekerk\u25bbAVES DE PANAMA. 6h\udb81\udf8b\udb85\udfe0. Observaci\u00f3n de aves en la oreja\u263a\ufe0f ... esta ave, que son preciosos. Informaci\u00f3n: Rapaz peque\u00f1a, mayormente blanca\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Terry van Niekerk\u25bb<b>AVES</b> DE <b>PANAMA</b>. 6h\udb81\udf8b\udb85\udfe0. Observaci\u00f3n de <b>aves</b> en la oreja\u263a\ufe0f ... esta <b>ave</b>, que son preciosos. Informaci\u00f3n: Rapaz peque\u00f1a, mayormente blanca&nbsp;...",
        "cacheId": "ITMgWv3pv4wJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRgiaqoI2IT9LzBI3EWekHIXQ9N9IihS_usQr6T3InXnfCHIbOrwgHsaf_o",
                    "width": "256",
                    "height": "197"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=223615231041318",
                    "og:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838",
                    "twitter:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "application-name": "Facebook Groups",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "twitter:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "AVES DE PANAMA | Facebook",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://group/223615231041318",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "AVES DE PANAM\u00c1\n\nIMPORTANTE, POR FAVOR LEER LAS REGLAS DEL GRUPO.\n\nAves de Panam\u00e1 es un grupo que trata exclusivamente sobre las aves en libertad de este pa\u00eds (Rep\u00fablica de Panam\u00e1).\n\nEst\u00e1 abierto a...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/223615231041318/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10161391165678838"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9985230565071106
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Terry van Niekerk",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "AVES DE PANAMA",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "6h\udb81\udf8b\udb85\udfe0.",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Observaci\u00f3n de",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "mayormente blanca",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    }
]