[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Matanza y venta de animales... - Naturaleza Paraguay | Facebook",
        "htmlTitle": "Matanza y <b>venta</b> de <b>animales</b>... - Naturaleza <b>Paraguay</b> | Facebook",
        "link": "https://www.facebook.com/naturalezaparaguay/posts/matanza-y-venta-de-animales-silvestres-del-paraguay-con-licencia-de-la-seam-los-/169548649763769/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Mar 7, 2011 ... Matanza y venta de animales silvestres del Paraguay... con Licencia de la SEAM. Los sonados casos de las ultimas semanas, hoy en Siglo a\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Mar 7, 2011 <b>...</b> Matanza y <b>venta</b> de <b>animales silvestres</b> del <b>Paraguay</b>... con Licencia de la SEAM. Los sonados casos de las ultimas semanas, hoy en Siglo a&nbsp;...",
        "cacheId": "esZVR1i6paYJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/naturalezaparaguay/...venta...animales-silvestres...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/naturaleza<b>paraguay</b>/...<b>venta</b>...<b>animales</b>-<b>silvestres</b>...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRiea4kLJLpsuH-2gjL04Iok7c4UWulgK5hzSFMET4E4fgDJwHjAeHXUH4",
                    "width": "168",
                    "height": "300"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:type": "video.other",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Naturaleza Paraguay",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Naturaleza Paraguay",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "Matanza y venta de animales silvestres del Paraguay... con Licencia de la SEAM. Los sonados casos de las ultimas semanas, hoy en Siglo a Siglo por Red Guarani, a las 20:30 hs",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Matanza y venta de animales silvestres del Paraguay... con Licencia de la SEAM. Los sonados casos de las ultimas semanas, hoy en Siglo a Siglo por Red Guarani, a las 20:30 hs",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "395.0.0.0.53:2407",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/naturalezaparaguay/posts/matanza-y-venta-de-animales-silvestres-del-paraguay-con-licencia-de-la-seam-los-/169548649763769/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=848543083943641"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.8278096318244934
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "7, 2011",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Matanza",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Paraguay",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Licencia de la SEAM",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "... - Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay ...",
        "htmlTitle": "... - Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible <b>Paraguay</b> ...",
        "link": "https://www.facebook.com/mambientepy/posts/rescatan-animales-silvestres-que-pretend%C3%ADan-ser-comercializados-en-el-mercado-n%C2%BA/3336157696400216/?locale=es_LA",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Dec 19, 2019 ... cumplimiento a la Ley 96/92 \u201cDe Vida Silvestre\u201d, el cual proh\u00edbe la exhibici\u00f3n y venta de animales silvestres en nuestro pa\u00eds. Leer m\u00e1s\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Dec 19, 2019 <b>...</b> cumplimiento a la Ley 96/92 \u201cDe Vida <b>Silvestre</b>\u201d, el cual proh\u00edbe la exhibici\u00f3n y <b>venta</b> de <b>animales silvestres</b> en nuestro pa\u00eds. Leer m\u00e1s&nbsp;...",
        "cacheId": "wBkm_heiZCkJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/...animales-silvestres.../3336157696400216/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/...<b>animales</b>-<b>silvestres</b>.../3336157696400216/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRMKzMimg507DbaP6oC8xYYjGbtWBl7Ym32hWH4PR3MZ1LokBYBHnL8HJs",
                    "width": "272",
                    "height": "185"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3336156759733643",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "Rescatan animales silvestres que pretend\u00edan ser comercializados en el Mercado N\u00ba 4\n\nAnimales silvestres que eran exhibidos en el Mercado N\u00ba 4, para su comercializaci\u00f3n fueron rescatados por t\u00e9cnicos...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3336156759733643",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Rescatan animales silvestres que pretend\u00edan ser comercializados en el Mercado N\u00ba 4\n\nAnimales silvestres que eran exhibidos en el Mercado N\u00ba 4, para su comercializaci\u00f3n fueron rescatados por t\u00e9cnicos...",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "fb-version": "396.0.0.0.35:2410",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/145776025438415/posts/rescatan-animales-silvestres-que-pretend%C3%ADan-ser-comercializados-en-el-mercado-n%C2%BA/3336157696400216/?locale=es_LA"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3336156759733643"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.8321462869644165
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Dec 19, 2019",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "nuestro",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Leer",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay - La ...",
        "htmlTitle": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible <b>Paraguay</b> - La ...",
        "link": "https://www.facebook.com/mambientepy/photos/a.865056350177042/4946875918661711/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Jun 28, 2021 ... ... Silvestre\". Te dejamos los canales en ... Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay - La comercializaci\u00f3n de animales silvestres\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jun 28, 2021 <b>...</b> ... <b>Silvestre</b>&quot;. Te dejamos los canales en ... Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible <b>Paraguay</b> - La comercializaci\u00f3n de <b>animales silvestres</b>&nbsp;...",
        "cacheId": "Vg6FS8wQgU0J",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/mambientepy/photos/a.../4946875918661711/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/mambientepy/photos/a.../4946875918661711/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTFacvGyG1obNO8Zvuq8NR1y1a7RwjK2cXjXB54OmDklBzbPE1IQc0K1t15",
                    "width": "223",
                    "height": "226"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=4946875918661711",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay - La...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay - La comercializaci\u00f3n de animales silvestres est\u00e1 prohibida por la Ley 96/92 \"De Vida Silvestre\". Te dejamos los canales en d\u00f3nde pod\u00e9s realizar tu DENUNCIA\ud83d\udc47\ud83c\udffb  \ud83d\udcbb Web del MADES: https://apps.mades.gov.py/siam/portal/denuncia-publica  \ud83d\udcf2 Descarg\u00e1 la App: https://play.google.com/store/apps/details?id=py.com.mades.denuncias | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "La comercializaci\u00f3n de animales silvestres est\u00e1 prohibida por la Ley 96/92 \"De Vida Silvestre\". Te dejamos los canales en d\u00f3nde pod\u00e9s realizar tu...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=4946875918661711",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "La comercializaci\u00f3n de animales silvestres est\u00e1 prohibida por la Ley 96/92 \"De Vida Silvestre\". Te dejamos los canales en d\u00f3nde pod\u00e9s realizar tu...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/mambientepy/photos/a.865056350177042/4946875918661711/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=4946875918661711"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.8949266076087952
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Jun 28,",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Desarrollo Sostenible",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Paraguay",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay \u0915\u0940 \u092a\u094b\u0938\u094d\u091f",
        "htmlTitle": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible <b>Paraguay</b> \u0915\u0940 \u092a\u094b\u0938\u094d\u091f",
        "link": "https://m.facebook.com/mambientepy/posts/2504067376275923/?locale=hi_IN",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Oct 23, 2018 ... Vida Silvestre. Seg\u00fan, explic\u00f3 el Director de Fiscalizaci\u00f3n Ambiental ... a la venta ilegal de animales silvestres utilizando como medio el\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Oct 23, 2018 <b>...</b> Vida <b>Silvestre</b>. Seg\u00fan, explic\u00f3 el Director de Fiscalizaci\u00f3n Ambiental ... a la <b>venta</b> ilegal de <b>animales silvestres</b> utilizando como medio el&nbsp;...",
        "cacheId": "SAhTfJd7LqMJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/mambientepy/posts/2504067376275923/?locale...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/mambientepy/posts/2504067376275923/?locale...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSie7h8X8rz9oJDb1-mRit7Sin_aW3UO-4Bfnd4EoFYi1cTSG_QQL0E56c",
                    "width": "210",
                    "height": "240"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2504066639609330",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "Cae vendedor de animales silvestres\n\nEl Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible (MADES) a trav\u00e9s de un trabajo de inteligencia entre funcionarios del Ministerio P\u00fablico y medio de...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2504066639609330",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Cae vendedor de animales silvestres\n\nEl Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible (MADES) a trav\u00e9s de un trabajo de inteligencia entre funcionarios del Ministerio P\u00fablico y medio de...",
                    "og:locale": "hi_IN",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/mambientepy/posts/cae-vendedor-de-animales-silvestresel-ministerio-del-ambiente-y-desarrollo-soste/2504067376275923/?locale=hi_IN"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2504066639609330"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.8962473273277283
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "23, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Vida Silvestre",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "de Fiscalizaci\u00f3n Ambiental",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "la venta",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "utilizando como",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Por favor compart\u00ed! 29 de abril: D\u00eda... - Paraguay Salvaje | Facebook",
        "htmlTitle": "Por favor compart\u00ed! 29 de abril: D\u00eda... - <b>Paraguay</b> Salvaje | Facebook",
        "link": "https://m.facebook.com/story.php/?story_fbid=1281653971870763&id=132617046774467",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Por eso recordamos que no compren animales silvestres, tampoco por l\u00e1stima! ... Los faisanes no son animales nativos de paraguay. Realmente no se si son legales\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Por eso recordamos que no compren <b>animales silvestres</b>, tampoco por l\u00e1stima! ... Los faisanes no son <b>animales</b> nativos de <b>paraguay</b>. Realmente no se si son legales&nbsp;...",
        "cacheId": "NQcYwDqZCl0J",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/story.php/?story_fbid=1281653971870763&id...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/story.php/?story_fbid=1281653971870763&amp;id...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQcA6zJGidzOPS1Cv3TNpBLye3JysoiphFXpIs4QgUmVEej9achqUsm4LWf",
                    "width": "251",
                    "height": "201"
                }
            ],
            "SocialMediaPosting": [
                {}
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://scontent-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/18222833_1281711448531682_1417907835580186624_n.jpg?stp=dst-jpg_s1000x1200&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c26028&_nc_ohc=dhO29g2ZtUoAX9EacU8&_nc_ht=scontent-atl3-1.xx&oh=00_AfDWjJyBgBJOv5T_DwXod8J2zaqSEAmFwz3Y9fDvKxwXbg&oe=65E93299",
                    "theme-color": "#3b5998",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Paraguay Salvaje",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Paraguay Salvaje",
                    "og:title": "Paraguay Salvaje",
                    "og:description": "Por favor compart\u00ed!\n29 de abril: D\u00eda Mundial de los Animales. \nPor eso recordamos que no compren animales silvestres, tampoco por l\u00e1stima!\nNo ves el video? Miralo por You Tube:...",
                    "twitter:image": "https://scontent-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/18222833_1281711448531682_1417907835580186624_n.jpg?stp=dst-jpg_s1000x1200&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c26028&_nc_ohc=dhO29g2ZtUoAX9EacU8&_nc_ht=scontent-atl3-1.xx&oh=00_AfDWjJyBgBJOv5T_DwXod8J2zaqSEAmFwz3Y9fDvKxwXbg&oe=65E93299",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Paraguay Salvaje",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "user-scalable=no,initial-scale=1,maximum-scale=1",
                    "twitter:description": "Por favor compart\u00ed!\n29 de abril: D\u00eda Mundial de los Animales. \nPor eso recordamos que no compren animales silvestres, tampoco por l\u00e1stima!\nNo ves el video? Miralo por You Tube:...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/132617046774467/videos/dia-mundial-de-los-animales/1281653971870763/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1281653971870763&get_thumbnail=1"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9054315686225891
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "nativos de paraguay",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Realmente no se",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "BioVet Centro Veterinario - \u00a1YA EST\u00c1N DISPONIBLES LOS ...",
        "htmlTitle": "BioVet Centro Veterinario - \u00a1YA EST\u00c1N DISPONIBLES LOS ...",
        "link": "https://m.facebook.com/photo/?fbid=593984426063124&set=ecnf.100063547152417",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "... venta al d\u00eda de hoy, por Gs. 20.000.- te llevas el calendario y colaboras con Uruta\u00fa a seguir rescatando animales silvestres ... Paraguay #uruta\u00fa | Facebook\u00a0...",
        "htmlSnippet": "... <b>venta</b> al d\u00eda de hoy, por Gs. 20.000.- te llevas el calendario y colaboras con Uruta\u00fa a seguir rescatando <b>animales silvestres</b> ... <b>Paraguay</b> #uruta\u00fa | Facebook&nbsp;...",
        "cacheId": "ttqHi3SnSQgJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/photo/?fbid=593984426063124&set=ecnf...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/photo/?fbid=593984426063124&amp;set=ecnf...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRwbsKYZ_uMmATl_GD5kwcyuh2kjZYPDIWUHQrDP441MUol4d0npHI-47Cn",
                    "width": "225",
                    "height": "224"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=593984426063124",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "BioVet Centro Veterinario - \u00a1YA EST\u00c1N DISPONIBLES LOS CALENDARIOS...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "BioVet Centro Veterinario - \u00a1YA EST\u00c1N DISPONIBLES LOS CALENDARIOS 2023! Esta es la lista de puntos de venta al d\u00eda de hoy, por Gs. 20.000.- te llevas el calendario y colaboras con Uruta\u00fa a seguir rescatando animales silvestres del Chaco paraguayo \ud83d\udc2f\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe  Actualizaremos la lista a medida que se sumen nuevos puntos de venta.   \ud83d\udcf2 WhatsApp 0984144700 \ud83c\udf10 www.urutau.org.py . . #RefugioSilvestreUruta\u00fa #Paraguay #uruta\u00fa | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\u00a1YA EST\u00c1N DISPONIBLES LOS CALENDARIOS 2023!\nEsta es la lista de puntos de venta al d\u00eda de hoy, por Gs. 20.000.- te llevas el calendario y colaboras con...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=593984426063124",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "\u00a1YA EST\u00c1N DISPONIBLES LOS CALENDARIOS 2023!\nEsta es la lista de puntos de venta al d\u00eda de hoy, por Gs. 20.000.- te llevas el calendario y colaboras con...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.24:2415",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=593984426063124&id=100063547152417&set=a.514252390702995",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=593984426063124"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9383523464202881
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "... venta al d\u00eda de hoy",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Gs",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "20.000.-",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "el calendario",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Uruta\u00fa",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Paraguay",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Criadores de Conejos , Cuis & Aves Ex\u00f3ticas \ud83d\udd4a\ufe0f del Paraguay ...",
        "htmlTitle": "Criadores de Conejos , Cuis &amp; Aves Ex\u00f3ticas \ud83d\udd4a\ufe0f del <b>Paraguay</b> ...",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/1778074052578453/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "del Paraguay. \udb85\ude7a. Private group. \udb81\udf8b. 1.3K members \u00b7 Join group. Related groups ... \u274c Venta de Animales Silvestre. \u274c Criticar Animales de otro Criador al\u00a0...",
        "htmlSnippet": "del <b>Paraguay</b>. \udb85\ude7a. Private group. \udb81\udf8b. 1.3K members &middot; Join group. Related groups ... \u274c <b>Venta</b> de <b>Animales Silvestre</b>. \u274c Criticar <b>Animales</b> de otro Criador al&nbsp;...",
        "cacheId": "qd7Pq6m1zjQJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/1778074052578453/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/1778074052578453/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS6ZPi-q5Xbz0fx8-vWtdhJmvoNiVeiZS5neZUMwiZlWl6CvwRos_eE1z6u",
                    "width": "310",
                    "height": "163"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=1778074052578453",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1420300498897647",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=1778074052578453",
                    "og:description": "Regla del Grupo*.\n\n*Permitido.*\n\n1- Ser Respetuoso con los demas miembro.\n\n2- Venta de Conejos y Carne de Conejos Tambien  se permite Avez Exoticas *Ejemplo* Cotorras Autraliana , Ninfa , Cordonis...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1420300498897647",
                    "twitter:image:alt": "Criadores de Conejos , \ud83d\udc07 Cuis & Aves Ex\u00f3ticas \ud83d\udd4a\ufe0f del Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "application-name": "Facebook Groups",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Criadores de Conejos , \ud83d\udc07 Cuis & Aves Ex\u00f3ticas \ud83d\udd4a\ufe0f del Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe | Facebook",
                    "twitter:title": "Criadores de Conejos , \ud83d\udc07 Cuis & Aves Ex\u00f3ticas \ud83d\udd4a\ufe0f del Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe |...",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "Criadores de Conejos , \ud83d\udc07 Cuis & Aves Ex\u00f3ticas \ud83d\udd4a\ufe0f del Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe | Facebook",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://group/1778074052578453",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Regla del Grupo*.\n\n*Permitido.*\n\n1- Ser Respetuoso con los demas miembro.\n\n2- Venta de Conejos y Carne de Conejos Tambien  se permite Avez Exoticas *Ejemplo* Cotorras Autraliana , Ninfa , Cordonis...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "396.0.0.0.103:2412",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/1778074052578453/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1420300498897647"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9519357085227966
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Paraguay",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "1.3",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Join",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Animales de otro",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Criador al\u00a0...",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "... - Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay ...",
        "htmlTitle": "... - Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible <b>Paraguay</b> ...",
        "link": "https://m.facebook.com/mambientepy/posts/2524997497516244/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Nov 3, 2018 ... guacamayos tricolor (Ara macao) y un guacamayo azul amarillo (Ara ararauna), dichos animales silvestres estaban siendo ofrecidos a la venta a un",
        "htmlSnippet": "Nov 3, 2018 <b>...</b> guacamayos tricolor (Ara macao) y un guacamayo azul amarillo (Ara ararauna), dichos <b>animales silvestres</b> estaban siendo ofrecidos a la <b>venta</b> a un",
        "cacheId": "v6Ap_8lxSlYJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/mambientepy/posts/2524997497516244/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/mambientepy/posts/2524997497516244/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRChkMDSrJMcv_2-1kpvEEA4-cskAnopssEldMkYUljPMcI8u-mrEiOnl6q",
                    "width": "208",
                    "height": "243"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2524997124182948",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "og:title": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay",
                    "google": "notranslate",
                    "og:description": "Concepci\u00f3n: MADES rescata a guacamayos que iban a ser comercializados \n\nTres guacamayos fueron rescatados en la ciudad de Bel\u00e9n, departamento de Concepci\u00f3n, durante un operativo encubierto encabezado...",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2524997124182948",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "twitter:image:alt": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Paraguay",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Concepci\u00f3n: MADES rescata a guacamayos que iban a ser comercializados \n\nTres guacamayos fueron rescatados en la ciudad de Bel\u00e9n, departamento de Concepci\u00f3n, durante un operativo encubierto encabezado...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "395.0.0.0.22:2405",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/mambientepy/posts/concepci%C3%B3n-mades-rescata-a-guacamayos-que-iban-a-ser-comercializados-tres-guacam/2524997497516244/"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2524997124182948"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.966083824634552
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Nov 3, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "guacamayos",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "macao",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "un guacamayo azul amarillo",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "la",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "un",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Mymba UNI - LA VENTA DE ANIMALES SILVESTRES ES ILEGAL ...",
        "htmlTitle": "Mymba UNI - LA <b>VENTA</b> DE <b>ANIMALES SILVESTRES</b> ES ILEGAL ...",
        "link": "https://www.facebook.com/mymbaunienc/photos/a.2285682478415484/2794729857510741/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Jan 5, 2021 ... LA VENTA DE ANIMALES SILVESTRES ES ILEGAL! Comprando tratando de ... SNPP Paraguay - oficial. \udb85\ude76. Follow. Jagua Rupa. \udb85\ude76. Follow. Pizzeria Galaxia.",
        "htmlSnippet": "Jan 5, 2021 <b>...</b> LA <b>VENTA</b> DE <b>ANIMALES SILVESTRES</b> ES ILEGAL! Comprando tratando de ... SNPP <b>Paraguay</b> - oficial. \udb85\ude76. Follow. Jagua Rupa. \udb85\ude76. Follow. Pizzeria Galaxia.",
        "cacheId": "Z4omEr3xpDAJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/mymbaunienc/photos/a.../2794729857510741/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/mymbaunienc/photos/a.../2794729857510741/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTSgC-fHb8kk1h5bYWgE0fQPD0dVQMynEM8-kQ02sxen4-Li-Z0gTGJjjA",
                    "width": "204",
                    "height": "247"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2794729857510741",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Mymba UNI - \u2716 LA VENTA DE ANIMALES SILVESTRES ES ILEGAL!  Comprando...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Mymba UNI - \u2716 LA VENTA DE ANIMALES SILVESTRES ES ILEGAL!  Comprando tratando de \"salvar\" al animal solo fomentas el comercio y muchas muertes detr\u00e1s!   \u27a1\ufe0f Informate acerca de las leyes que protegen a los animales silvestres y como ciudadano responsable tenes la obligaci\u00f3n de denunciar los casos de venta ilegal.  #noalaventailegaldeanimales #salvavidas #denuncia | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\u2716 LA VENTA DE ANIMALES SILVESTRES ES ILEGAL!\n\nComprando tratando de \"salvar\" al animal solo fomentas el comercio y muchas muertes detr\u00e1s! \n\n\u27a1\ufe0f Informate...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2794729857510741",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "\u2716 LA VENTA DE ANIMALES SILVESTRES ES ILEGAL!\n\nComprando tratando de \"salvar\" al animal solo fomentas el comercio y muchas muertes detr\u00e1s! \n\n\u27a1\ufe0f Informate...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "396.0.0.0.4:2408",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/mymbaunienc/photos/a.2285682478415484/2794729857510741/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2794729857510741"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9905208349227905
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Jan 5, 2021",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "LA",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Comprando",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "tratando de ... SNPP Paraguay",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Follow",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Jagua Rupa",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Follow",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Pizzeria Galaxia",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "GALLINAS BRAHMA PARAGUAY y otros ",
        "htmlTitle": "GALLINAS BRAHMA <b>PARAGUAY</b> y otros    ",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/brahmaparaguay/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "PARAGUAY y otros . \udb85\ude7a. Private group. \udb81\udf8b. 12K members \u00b7 Join group ... NO pongan precio a sus fotos. 4. Prohibida a venta de animales silvestres o en peligro",
        "htmlSnippet": "<b>PARAGUAY</b> y otros    . \udb85\ude7a. Private group. \udb81\udf8b. 12K members &middot; Join group ... NO pongan precio a sus fotos. 4. Prohibida a <b>venta</b> de <b>animales silvestres</b> o en peligro",
        "cacheId": "fG30Ajm4BqsJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/brahmaparaguay/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/brahma<b>paraguay</b>/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR9WxAU41JgcC8FZVHJ5U5wwO-COe36QmoYX57-0A5-dnmRFVq11kvu0f2i",
                    "width": "183",
                    "height": "275"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=3783824171628279",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3492799237466285",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=3783824171628279",
                    "og:description": "REGLAS DEL GRUPO. \n1. Al publicar sus productos sea accesorios solo es valido foto, lugar y n\u00famero de tel\u00e9fono. cualquier otra cosa al privado. por pol\u00edticas de Facebook\n2.No faltarse el respeto...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3492799237466285",
                    "twitter:image:alt": "GALLINAS BRAHMA PARAGUAY y otros\ud83d\udc13\ud83e\udd70 | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "application-name": "Facebook Groups",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "GALLINAS BRAHMA PARAGUAY y otros\ud83d\udc13\ud83e\udd70 | Facebook",
                    "twitter:title": "GALLINAS BRAHMA PARAGUAY y otros\ud83d\udc13\ud83e\udd70 | Facebook",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "GALLINAS BRAHMA PARAGUAY y otros\ud83d\udc13\ud83e\udd70 | Facebook",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://group/3783824171628279",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "REGLAS DEL GRUPO. \n1. Al publicar sus productos sea accesorios solo es valido foto, lugar y n\u00famero de tel\u00e9fono. cualquier otra cosa al privado. por pol\u00edticas de Facebook\n2.No faltarse el respeto...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "398.0.0.0.19:2421",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/brahmaparaguay/",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3492799237466285"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9989604949951172
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "PARAGUAY",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "12",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "K",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Join",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "4.",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    }
]