[
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "COENDU: Conservaci\u00f3n de Especies Nativas del Uruguay - Son ...",
        "htmlTitle": "COENDU: Conservaci\u00f3n de Especies Nativas del <b>Uruguay</b> - Son ...",
        "link": "https://m.facebook.com/CoenduOng/photos/a.902682046426944/3844245078937278/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Oct 21, 2020 ... ... venta de aves y otros animales, tanto en redes sociales como en ... los ve, ellos tambi\u00e9n). Por suerte la tenencia de animales silvestres en",
        "htmlSnippet": "Oct 21, 2020 <b>...</b> ... <b>venta</b> de aves y otros <b>animales</b>, tanto en redes sociales como en ... los ve, ellos tambi\u00e9n). Por suerte la tenencia de <b>animales silvestres</b> en",
        "cacheId": "5d1O7rj53zAJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/CoenduOng/photos/a.../3844245078937278/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/CoenduOng/photos/a.../3844245078937278/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRqDdRg1SNNUmgiLuDND7Ito59h3bN5TiZzBZ3JDYIXDnrOh4Rp9AOCcIzZ",
                    "width": "245",
                    "height": "206"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3844245078937278",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "COENDU: Conservaci\u00f3n de Especies Nativas del Uruguay - Son muchos los...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "COENDU: Conservaci\u00f3n de Especies Nativas del Uruguay - Son muchos los mensajes y llamadas que recibimos de personas que nos cuentan casos de venta de aves y otros animales, tanto en redes sociales como en ferias barriales.  Cuesta creer que cazadores y vendedores de fauna nativa operen tan tranquilamente, en sitios p\u00fablicos, bajo la mirada pasiva de las autoridades (si la gente los ve, ellos tambi\u00e9n).  Por suerte la tenencia de animales silvestres en cautiverio est\u00e1 siendo mayoritariamente rechazada a nivel mundial, lo cual ayuda a una reducci\u00f3n de la demanda, ya que con precios accesibles y ausencia de fiscalizaci\u00f3n (sea por falta de recursos u otros motivos) un aumento del mercado de fauna silvestre como mascota ser\u00eda algo muy grave.  #NoALasJaulas #NoSonMascotas #SilvestresEnSuLugar #sincompradoresnohayvendedores #FaunaLibre #ElCautiverioMata | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Son muchos los mensajes y llamadas que recibimos de personas que nos cuentan casos de venta de aves y otros animales, tanto en redes sociales como en...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3844245078937278",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Son muchos los mensajes y llamadas que recibimos de personas que nos cuentan casos de venta de aves y otros animales, tanto en redes sociales como en...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=3844245078937278&id=895442193817596&set=a.902682046426944",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3844245078937278"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.7719558477401733
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "2020",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "tanto",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "los ve",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "ellos tambi\u00e9n",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "la tenencia de animales",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Karumb\u00e9 - Es ilegal la venta y compra de tortugas en Uruguay ...",
        "htmlTitle": "Karumb\u00e9 - Es ilegal la <b>venta</b> y compra de tortugas en <b>Uruguay</b> ...",
        "link": "https://www.facebook.com/karumbe.org/photos/a.69578287639/10158781123977640/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Sep 14, 2020 ... Es ilegal la venta y compra de tortugas en Uruguay ... No compres animales silvestres en ning\u00fan lugar, no te sumes al\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Sep 14, 2020 <b>...</b> Es ilegal la <b>venta</b> y compra de tortugas en <b>Uruguay</b> ... No compres <b>animales silvestres</b> en ning\u00fan lugar, no te sumes al&nbsp;...",
        "cacheId": "qvwiDwu3l_oJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/karumbe.org/photos/a.../10158781123977640/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/karumbe.org/photos/a.../10158781123977640/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRByiGIN0soMN5pGdoiLu8NsG7hktMvd7BpvMz70hHI1ffqMflDcWeL1jQ",
                    "width": "273",
                    "height": "184"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10158781123977640",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Karumb\u00e9 - Es ilegal la venta y compra de tortugas en Uruguay. | Facebook",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Karumb\u00e9 - Es ilegal la venta y compra de tortugas en Uruguay. | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Es ilegal la venta y compra de tortugas en Uruguay.",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10158781123977640",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "Es ilegal la venta y compra de tortugas en Uruguay.",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "393.0.0.0.5:2398",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/karumbe.org/photos/a.69578287639/10158781123977640/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10158781123977640"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.7857947945594788
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "14, 2020",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "la venta",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "Uruguay",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "SO.CO.BIO.MA - Esta info tiene varios errores. La familia de la ...",
        "htmlTitle": "SO.CO.BIO.MA - Esta info tiene varios errores. La familia de la ...",
        "link": "https://m.facebook.com/photo.php?fbid=2338826376171117&id=187701487950294&set=a.555596871160752",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "... animales es ilegal, al igual que su venta. Es por eso que estamos pidiendo que la venta de fauna se penalice. Por cierto el criadero de tortugas en Uruguay\u00a0...",
        "htmlSnippet": "... <b>animales</b> es ilegal, al igual que su <b>venta</b>. Es por eso que estamos pidiendo que la <b>venta</b> de fauna se penalice. Por cierto el criadero de tortugas en <b>Uruguay</b>&nbsp;...",
        "cacheId": "U7iMIGdBXhsJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/photo.php?fbid=2338826376171117&id...a...",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/photo.php?fbid=2338826376171117&amp;id...a...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS6tb5NoMiuxX-dXW5E3pe3B0FYellZwE5wg82hyhklGx_vRTBNywEdGiI",
                    "width": "188",
                    "height": "267"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2338826376171117",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "SO.CO.BIO.MA - Esta info tiene varios errores. La familia de la...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "SO.CO.BIO.MA - Esta info tiene varios errores. La familia de la morrocoyo son otras morrocoyos. Si bien pueden ser solitarias. No es timida con la gente. Es silvestre y no le gusta la presencia humana. Lo del cambio de escamas quiza habla de un problema de salud. Y por \u00faltimo la tenencia de estos animales es ilegal, al igual que su venta. Es por eso que estamos pidiendo que la venta de fauna se penalice. Por cierto el criadero de tortugas en Uruguay no vende para Uruguay por lo que como sea es ilegal.  Seamos humanos y mostremos nuestra mejor caracter\u00edstica, la empat\u00eda. Lo que no te gusta para ti no se lo hagas a otro. Quitar la libertad por ejemplo | Facebook",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Esta info tiene varios errores. La familia de la morrocoyo son otras morrocoyos. Si bien pueden ser solitarias. No es timida con la gente. Es silvestre y...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2338826376171117",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Esta info tiene varios errores. La familia de la morrocoyo son otras morrocoyos. Si bien pueden ser solitarias. No es timida con la gente. Es silvestre y...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.24:2415",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/socobioma.org/photos/a.555596871160752/2338826376171117/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2338826376171117"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.8016600608825684
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "al igual que su venta",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "estamos pidiendo que",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "la venta de fauna se",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Uruguay",
                    "GPE"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Divisi\u00f3n de Ambiente y Cambio Clim\u00e1tico-IDR - Facebook",
        "htmlTitle": "Divisi\u00f3n de Ambiente y Cambio Clim\u00e1tico-IDR - Facebook",
        "link": "https://m.facebook.com/Div.Ambiente/photos/zorrita-es-rescatada-de-un-domicilio-ofrecida-a-la-venta-y-entregada-al-parque-s/965062411925086/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Nov 22, 2023 ... silvestre aut\u00f3ctona. Asimismo, el Decreto 17/009 regula la tenencia de animales silvestres en cautiverio. ... EL URUGUAY SUBMARINO DESCONOCIDO A\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Nov 22, 2023 <b>...</b> <b>silvestre</b> aut\u00f3ctona. Asimismo, el Decreto 17/009 regula la tenencia de <b>animales silvestres</b> en cautiverio. ... EL <b>URUGUAY</b> SUBMARINO DESCONOCIDO A&nbsp;...",
        "cacheId": "rHBbqygXbKwJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/Div.../zorrita...venta.../965062411925086/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/Div.../zorrita...<b>venta</b>.../965062411925086/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS5kDazjUaBrWPkN4_dggGgX03vwSlgA9v7kppAuADCP26t8SDP5qrTm2kl",
                    "width": "194",
                    "height": "259"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=965062411925086",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Divisi\u00f3n de Ambiente y Cambio Clim\u00e1tico-IDR - ZORRITA ES RESCATADA DE...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Divisi\u00f3n de Ambiente y Cambio Clim\u00e1tico-IDR - ZORRITA ES RESCATADA DE UN DOMICILIO OFRECIDA A LA VENTA Y ENTREGADA AL PARQUE SANTA TERESA.  El Director de la Direcci\u00f3n de Ambiente y Cambio Clim\u00e1tico de la IDR y el Coordinador de \u00c1reas Protegidas de Rocha, pusieron en conocimiento a la Polic\u00eda de Castillos, que por denuncia de vecinos de la zona, habr\u00edan tomado cuenta que una zorrita se encontrar\u00eda en cautiverio en dicha ciudad.  Ante ello efectivos del \u00c1rea de Investigaciones lograron establecer donde se encontrar\u00eda dicho animal y lo rescataron, gracias a que la persona lo entregara.  Se realizaron coordinaciones con autoridades del Parque Nacional de Santa Teresa, a donde se envi\u00f3 el animal, para su cuidado en la reserva, donde tambi\u00e9n existen servicios veterinarios para su valoraci\u00f3n y mantenimiento sanitario.  Fue enterada la Fiscal\u00eda correspondiente quien libr\u00f3 disposiciones alusivas. Nuestro especial agradecimiento a Fiscal\u00eda, al apoyo policial de la comisar\u00eda de Castillos y al director ",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "ZORRITA ES RESCATADA DE UN DOMICILIO OFRECIDA A LA VENTA Y ENTREGADA AL PARQUE SANTA TERESA.\n\nEl Director de la Direcci\u00f3n de Ambiente y Cambio Clim\u00e1tico...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=965062411925086",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "ZORRITA ES RESCATADA DE UN DOMICILIO OFRECIDA A LA VENTA Y ENTREGADA AL PARQUE SANTA TERESA.\n\nEl Director de la Direcci\u00f3n de Ambiente y Cambio Clim\u00e1tico...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=965062411925086&id=100052640086693&set=a.567652364999428",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=965062411925086"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.8134792447090149
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Nov 22, 2023",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Asimismo",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "Decreto",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "17/009",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "la tenencia de",
                    "FAC"
                ],
                [
                    "EL URUGUAY",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "SOLO AVES de GRANJA URUGUAY | Facebook",
        "htmlTitle": "SOLO AVES de GRANJA <b>URUGUAY</b> | Facebook",
        "link": "https://www.facebook.com/groups/758038888224441/?locale=es_LA",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "permiten otros animales, aves o animales silvestres y mucho menos algo que ... Venta de palomas est\u00e1 en Montevideo. 2 d\udb81\udf8b\udb85\udfe0. Buenos D\u00edas\u00a0...",
        "htmlSnippet": "permiten otros <b>animales</b>, aves o <b>animales silvestres</b> y mucho menos algo que ... <b>Venta</b> de palomas est\u00e1 en Montevideo. 2 d\udb81\udf8b\udb85\udfe0. Buenos D\u00edas&nbsp;...",
        "cacheId": "GX0F2WBjpHcJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/758038888224441/?locale=es_LA",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/groups/758038888224441/?locale=es_LA",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTsaCTEv8hkqU82BRK6deVsci37YK6XVx_AGz0bkKO2sG1M7Z_dIk9Xuth6",
                    "width": "269",
                    "height": "187"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=fb://group/?id=758038888224441",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2953999251410111",
                    "twitter:card": "summary",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "al:ios:url": "fb://group/?id=758038888224441",
                    "og:description": "Este es un grupo para aves de granja.  Tambi\u00e9n podemos encontrar, huevos, alimentos, insumos, incubadoras y todo lo referente a las aves. No se permiten otros animales, aves o animales silvestres y...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2953999251410111",
                    "twitter:image:alt": "SOLO AVES de GRANJA URUGUAY | Facebook",
                    "twitter:site": "@facebookapp",
                    "application-name": "Grupos de Facebook",
                    "og:type": "video.other",
                    "og:image:alt": "SOLO AVES de GRANJA URUGUAY | Facebook",
                    "twitter:title": "SOLO AVES de GRANJA URUGUAY | Facebook",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "application-url": "https://www.facebook.com/groups/",
                    "og:title": "SOLO AVES de GRANJA URUGUAY | Facebook",
                    "google": "notranslate",
                    "al:android:url": "fb://group/758038888224441",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Este es un grupo para aves de granja.  Tambi\u00e9n podemos encontrar, huevos, alimentos, insumos, incubadoras y todo lo referente a las aves. No se permiten otros animales, aves o animales silvestres y...",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/groups/758038888224441/?locale=es_LA",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2953999251410111"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.8635593056678772
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Venta de",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "2",
                    "CARDINAL"
                ],
                [
                    "Buenos D\u00edas",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "COENDU: Conservaci\u00f3n de Especies Nativas del Uruguay - Ante un ...",
        "htmlTitle": "COENDU: Conservaci\u00f3n de Especies Nativas del <b>Uruguay</b> - Ante un ...",
        "link": "https://www.facebook.com/CoenduOng/photos/a.902682046426944/2002624389766032/?type=3&locale=es_LA",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Apr 19, 2018 ... ejemplares silvestres (animales y plantas). En cuanto al tr\u00e1fico de ... puestos de venta de animales!!! Quien controla todos los domingos?? 6\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Apr 19, 2018 <b>...</b> ejemplares <b>silvestres</b> (<b>animales</b> y plantas). En cuanto al tr\u00e1fico de ... puestos de <b>venta</b> de <b>animales</b>!!! Quien controla todos los domingos?? 6&nbsp;...",
        "cacheId": "uQ1LZ_VBAzYJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/CoenduOng/.../a.../2002624389766032/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/CoenduOng/.../a.../2002624389766032/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTvOk9Ytg8grzzAo4di977hEbJThdmtiyWdMeBrOnHWDe4iMXv5KoSi5o9u",
                    "width": "259",
                    "height": "194"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2002624389766032",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "COENDU: Conservaci\u00f3n de Especies Nativas del Uruguay - Ante un evento...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "COENDU: Conservaci\u00f3n de Especies Nativas del Uruguay - Ante un evento ocurrido el pasado martes, donde DINAMA procedi\u00f3 a incautar dos ejemplares de loro amaz\u00f3nico (Amazona aestiva) y un ejemplar de Guacamayo azul y amarillo (Ara ararauna), hecho que gener\u00f3 pol\u00e9mica en las redes sociales, COENDU expresa su apoyo a las autoridades por el procedimiento y les solicita no bajar los brazos en la lucha contra el tr\u00e1fico de fauna, donde entendemos debe haber mayor investigaci\u00f3n de parte de las autoridades para dar con quienes introducen estas especies a nuestro pa\u00eds. Tambi\u00e9n expresamos nuestro apoyo al denunciante an\u00f3nimo por no hacer vista al costado ante la situaci\u00f3n, e invitamos a seguir denunciando todo acto que atente contra la biodiversidad a nivel local o global.  TRAFICO El tr\u00e1fico de especies silvestres es el tercer negocio il\u00edcito m\u00e1s lucrativo, luego del tr\u00e1fico de drogas y armas.  Nuestro pa\u00eds no es ajeno, siendo exportador e importador (de manera clandestina) de miles de ejemplares silves",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "Ante un evento ocurrido el pasado martes, donde DINAMA procedi\u00f3 a incautar dos ejemplares de loro amaz\u00f3nico (Amazona aestiva) y un ejemplar de Guacamayo...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2002624389766032",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "Ante un evento ocurrido el pasado martes, donde DINAMA procedi\u00f3 a incautar dos ejemplares de loro amaz\u00f3nico (Amazona aestiva) y un ejemplar de Guacamayo...",
                    "og:locale": "es_LA",
                    "fb-version": "395.0.0.0.53:2407",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/CoenduOng/photos/a.902682046426944/2002624389766032/?type=3&locale=es_LA",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2002624389766032"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9927768707275391
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "19, 2018",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "al tr\u00e1fico de ... puestos de venta de",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Quien controla",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "los domingos",
                    "GPE"
                ],
                [
                    "6",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Grupo Fauna UNRC - El Cardenal Amarillo _(Gubernatrix cristata)_ ...",
        "htmlTitle": "Grupo Fauna UNRC - El Cardenal Amarillo _(Gubernatrix cristata)_ ...",
        "link": "https://www.facebook.com/grupofauna.unrc/photos/a.1638605076376444/2315010998735845/?type=3",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "Apr 15, 2019 ... ... Uruguay, donde habita bosques abiertos y matorrales. Dentro de las ... Grupo Medicina de Animales Silvestres. \udb85\ude76. Follow \u00b7 Departamento de\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Apr 15, 2019 <b>...</b> ... <b>Uruguay</b>, donde habita bosques abiertos y matorrales. Dentro de las ... Grupo Medicina de <b>Animales Silvestres</b>. \udb85\ude76. Follow &middot; Departamento de&nbsp;...",
        "cacheId": "k6yOBAyGPUQJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/grupofauna.unrc/.../a.../2315010998735845/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/grupofauna.unrc/.../a.../2315010998735845/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR2-z0XmFoxlwyWiV9Jjvb4Vyxmwtjafdj9NhP1_nh45b50zKGOwexyJNn0",
                    "width": "275",
                    "height": "183"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2315010998735845",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Grupo Fauna UNRC - El Cardenal Amarillo _(Gubernatrix cristata)_ es...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Grupo Fauna UNRC - El Cardenal Amarillo _(Gubernatrix cristata)_ es un ave que habita exclusivamente en Am\u00e9rica del Sur, desde el sur de Brasil hasta el centro de Argentina y Uruguay, donde habita bosques abiertos y matorrales. Dentro de las amenazas que enfrenta, por su vistoso plumaje y canto melodioso, ha sufrido hist\u00f3ricamente una fuerte presi\u00f3n de captura para abastecer comercio interno ilegal como ave de jaula. Es capturado, en la mayor\u00eda de los casos con jaulas trampa. Otro m\u00e9todo, bastante cruel, es el llamado \"pega pega\", el cual implica el uso de un pegamento que se pone en los alambrados o donde las aves se posan y quedan pegados,  se lastiman y muchos se mueren all\u00ed mismo porque si est\u00e1n mucho tiempo terminan siendo presa de otros animales.  Seg\u00fan encuestas y entrevistas realizadas, se comercializa tanto para puntos de venta en ferias locales como sitios de internet, es de las especies m\u00e1s buscadas y una de las m\u00e1s valuadas por los comerciantes de p\u00e1jaros silvestres. El cardenal *macho*",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "El Cardenal Amarillo _(Gubernatrix cristata)_ es un ave que habita exclusivamente en Am\u00e9rica del Sur, desde el sur de Brasil hasta el centro de Argentina...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2315010998735845",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "El Cardenal Amarillo _(Gubernatrix cristata)_ es un ave que habita exclusivamente en Am\u00e9rica del Sur, desde el sur de Brasil hasta el centro de Argentina...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/grupofauna.unrc/photos/a.1638605076376444/2315010998735845/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2315010998735845"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9938271641731262
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "15, 2019",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "Dentro de las",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "\udb85\ude76. Follow",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "Departamento de\u00a0...",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Alternatus Uruguay. (Criadero de reptiles.) - En Uruguay, se permite ...",
        "htmlTitle": "Alternatus <b>Uruguay</b>. (Criadero de reptiles.) - En <b>Uruguay</b>, se permite ...",
        "link": "https://www.facebook.com/CriaderoDeReptiles/photos/en-uruguay-se-permite-adquirir-y-mantener-reptiles-como-mascota-o-animales-de-co/3820816234655028/",
        "displayLink": "www.facebook.com",
        "snippet": "May 26, 2020 ... ... SILVESTRE EN REGIMEN DE CAUTIVERIO <<Se considera \u201cnecesario fomentar la ... de venta de animales silvestres no paran de facturar... 4 yrs.",
        "htmlSnippet": "May 26, 2020 <b>...</b> ... <b>SILVESTRE</b> EN REGIMEN DE CAUTIVERIO &lt;&lt;Se considera \u201cnecesario fomentar la ... de <b>venta</b> de <b>animales silvestres</b> no paran de facturar... 4 yrs.",
        "cacheId": "n3p6iFtY6MIJ",
        "formattedUrl": "https://www.facebook.com/...uruguay...animales.../3820816234655028/",
        "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/...<b>uruguay</b>...<b>animales</b>.../3820816234655028/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ9tytp7APJuzoaiq5k9w_g9rq_cdsAwYqe679B6zF9Lj2Rc0N2tF_njLty",
                    "width": "214",
                    "height": "235"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3820816234655028",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Alternatus Uruguay. (Criadero de reptiles.) - En Uruguay, se permite...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Alternatus Uruguay. (Criadero de reptiles.) - En Uruguay, se permite adquirir y mantener reptiles como \"mascota\" o \"animales de compa\u00f1\u00eda\" a trav\u00e9s de criaderos habilitados, de esta manera y mediante la tenencia responsable se garantiza que no se impacta negativamente al medio ambiente.  Mantener reptiles como mascota est\u00e1 reconocido como un DERECHO pues legislaci\u00f3n lo ampara y como tal, DEBE SER RESPETADO. Denuncia ante las autoridades competentes el acoso y discriminaci\u00f3n que sufras por este motivo.  DECRETO N\u00b0 186/002 INSTALACION DE CRIADEROS DE ESPECIES ANIMALES DE LA FAUNA SILVESTRE EN REGIMEN DE CAUTIVERIO  <<Se considera \u201cnecesario fomentar la cr\u00eda en cautividad de especies silvestres como una de las v\u00edas para la conservaci\u00f3n de las mismas; siendo pertinente brindar al sector privado m\u00e1s facilidades para la actividad, sin desmerecer el contralor que ejerce el Estado sobre la misma.\u201d>>  https://www.impo.com.uy/bases/decretos/186-2002  Dentro del mismo decreto tenemos:  Art\u00edculo 3\u00ba  \"Auto",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "En Uruguay, se permite adquirir y mantener reptiles como \"mascota\" o \"animales de compa\u00f1\u00eda\" a trav\u00e9s de criaderos habilitados, de esta manera y mediante...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3820816234655028",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "En Uruguay, se permite adquirir y mantener reptiles como \"mascota\" o \"animales de compa\u00f1\u00eda\" a trav\u00e9s de criaderos habilitados, de esta manera y mediante...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "393.0.0.0.5:2398",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/CriaderoDeReptiles/photos/a.1163774617025883/3820816234655028/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3820816234655028"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Negativo",
                    "score": 0.9942250847816467
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "May 26, 2020",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "REGIMEN DE",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "de venta de",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "paran de",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "4",
                    "CARDINAL"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Wild Gang Uruguay - La venta de animales en las ferias de nuestro ...",
        "htmlTitle": "Wild Gang <b>Uruguay</b> - La <b>venta</b> de <b>animales</b> en las ferias de nuestro ...",
        "link": "https://hi-in.facebook.com/wildganguruguay/photos/a.658083441215905/1037600573264188/?type=3",
        "displayLink": "hi-in.facebook.com",
        "snippet": "Dec 23, 2019 ... ... animales silvestres ... Wild Gang Uruguay - La venta de animales en las ferias de nuestro\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Dec 23, 2019 <b>...</b> ... <b>animales silvestres</b> ... Wild Gang <b>Uruguay</b> - La <b>venta</b> de <b>animales</b> en las ferias de nuestro&nbsp;...",
        "cacheId": "TzIDSvswGV0J",
        "formattedUrl": "https://hi-in.facebook.com/wildganguruguay/.../a.../1037600573264188/?...",
        "htmlFormattedUrl": "https://hi-in.facebook.com/wildgang<b>uruguay</b>/.../a.../1037600573264188/?...",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSt6xjZmuXbzFVbgVZ9eQZtwsPpb7PAQKNYGq5GzhxW7Hz7BgbkK8IPOK99",
                    "width": "299",
                    "height": "168"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1037600573264188",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Wild Gang Uruguay - La venta de animales en las ferias de nuestro...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Wild Gang Uruguay - La venta de animales en las ferias de nuestro pa\u00eds viola el reglamento de ferias, que proh\u00edbe expresamente la comercializaci\u00f3n de animales silvestres. (Lamentablemente e incomprensiblemente las cotorras no est\u00e1n incluidas) Estaremos realizando inspecciones en todas las ferias, especialmente nos concentraremos en estos d\u00edas pre malditas \"fiestas\" En el d\u00eda de ayer una c\u00e9lula de nuestra cuadrilla recorri\u00f3 la fer\u00eda de piedras blancas, Montevideo. Esto fue lo que secedi\u00f3: Se encontr\u00f3 un individuo ubicado en las calles Jos\u00e9 Belloni y Dunat el cu\u00e1l se encontraba vendiendo una mulita y una tortuga morrocoyo. Ninguna de las dos especies se pueden comercializar.  Es ilegal, por lo que se le advirti\u00f3 al hombre que entregara a los animales. El hombre que primero enojado argument\u00f3 que lo hac\u00eda para alimentar a su familia, termin\u00f3 d\u00e1ndole la tortuga al individuo de la foto,qui\u00e9n la guard\u00f3 en una bolsa de red verde y la meti\u00f3 en una cubeta junto con la mulita. Tanto la tortuga como ",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "La venta de animales en las ferias de nuestro pa\u00eds viola el reglamento de ferias, que proh\u00edbe expresamente la comercializaci\u00f3n de animales silvestres....",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1037600573264188",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0, user-scalable=no",
                    "twitter:description": "La venta de animales en las ferias de nuestro pa\u00eds viola el reglamento de ferias, que proh\u00edbe expresamente la comercializaci\u00f3n de animales silvestres....",
                    "og:locale": "hi_IN",
                    "og:url": "https://hi-in.facebook.com/wildganguruguay/photos/a.658083441215905/1037600573264188/?type=3",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1037600573264188"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9957007765769958
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Dec 23, 2019",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "las ferias de nuestro",
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    },
    {
        "kind": "customsearch#result",
        "title": "Alternatus Uruguay. (Criadero de reptiles.) - Facebook",
        "htmlTitle": "Alternatus <b>Uruguay</b>. (Criadero de reptiles.) - Facebook",
        "link": "https://m.facebook.com/CriaderoDeReptiles/photos/en-alternatus-nos-dedicamos-a-promover-la-tenencia-responsable-de-todas-las-masc/648538660634914/",
        "displayLink": "m.facebook.com",
        "snippet": "Jun 30, 2023 ... ... silvestre y la difusi\u00f3n de informaci\u00f3n ver\u00eddica y buenas pr\u00e1cticas ... animales de compa\u00f1\u00eda. Esta es una realidad, despu\u00e9s est\u00e1n las\u00a0...",
        "htmlSnippet": "Jun 30, 2023 <b>...</b> ... <b>silvestre</b> y la difusi\u00f3n de informaci\u00f3n ver\u00eddica y buenas pr\u00e1cticas ... <b>animales</b> de compa\u00f1\u00eda. Esta es una realidad, despu\u00e9s est\u00e1n las&nbsp;...",
        "cacheId": "Qu1hJS5hYCoJ",
        "formattedUrl": "https://m.facebook.com/CriaderoDeReptiles/.../648538660634914/",
        "htmlFormattedUrl": "https://m.facebook.com/CriaderoDeReptiles/.../648538660634914/",
        "pagemap": {
            "cse_thumbnail": [
                {
                    "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRy74PEG9YBb2jKXSZc-s5FJFCzjRdqTXFVFU78KZC5vIPJECS5AK-Jv3g",
                    "width": "225",
                    "height": "225"
                }
            ],
            "metatags": [
                {
                    "apple-itunes-app": "app-id=284882215, app-argument=app-id=284882215",
                    "og:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=648538660634914",
                    "og:type": "article",
                    "twitter:card": "summary",
                    "twitter:title": "Alternatus Uruguay. (Criadero de reptiles.) - \ud83d\udd25En Alternatus nos...",
                    "theme-color": "#FFFFFF",
                    "al:ios:app_name": "Facebook",
                    "og:title": "Alternatus Uruguay. (Criadero de reptiles.) - \ud83d\udd25En Alternatus nos dedicamos a promover la tenencia responsable de todas las mascotas, hacemos activismo ocup\u00e1ndonos de la conservaci\u00f3n de la fauna en su estado silvestre y la difusi\u00f3n de informaci\u00f3n ver\u00eddica y buenas pr\u00e1cticas de convivencia, hoy vamos a compartirles algunos datos que ayudar\u00e1n a desmitificar la des/informaci\u00f3n que circula en internet y otros medios respecto a la comercializaci\u00f3n y tenencia de esta especie.  \ud83d\udc22 Antes que nada tengamos en cuenta que, desde siempre, esta es una de las especies que m\u00e1s se han mantenido bajo cuidado humano en ambientes dom\u00e9sticos en Uruguay. Muchas personas las consideran parte de su familia/mascotas/animales de compa\u00f1\u00eda. Esta es una realidad, despu\u00e9s est\u00e1n las opiniones (respetables).  \ud83d\udcdc Hasta hace muy poco se ignoraba (y muchas personas a\u00fan hoy) lo que hay detr\u00e1s del mercado negro o tr\u00e1fico ilegal y cuando se tom\u00f3 mayor conciencia empezaron a surgir propuestas para mitigar el da\u00f1o que se ",
                    "al:android:package": "com.facebook.katana",
                    "google": "notranslate",
                    "al:ios:url": "app-id=284882215",
                    "og:description": "\ud83d\udd25En Alternatus nos dedicamos a promover la tenencia responsable de todas las mascotas, hacemos activismo ocup\u00e1ndonos de la conservaci\u00f3n de la fauna en su...",
                    "al:ios:app_store_id": "284882215",
                    "twitter:image": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=648538660634914",
                    "al:android:url": "app-id=284882215",
                    "referrer": "origin-when-crossorigin",
                    "viewport": "width=device-width, initial-scale=1",
                    "twitter:description": "\ud83d\udd25En Alternatus nos dedicamos a promover la tenencia responsable de todas las mascotas, hacemos activismo ocup\u00e1ndonos de la conservaci\u00f3n de la fauna en su...",
                    "og:locale": "en_US",
                    "fb-version": "397.0.0.0.106:2419",
                    "og:url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=648538660634914&id=100064363585085&set=a.550192473802867",
                    "al:android:app_name": "Facebook"
                }
            ],
            "cse_image": [
                {
                    "src": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=648538660634914"
                }
            ]
        },
        "nlp_analysis": {
            "sentiment": [
                {
                    "label": "Positivo",
                    "score": 0.9975736737251282
                }
            ],
            "entities": [
                [
                    "Jun",
                    "PERSON"
                ],
                [
                    "30, 2023",
                    "DATE"
                ],
                [
                    "la difusi\u00f3n de informaci\u00f3n ver\u00eddica",
                    "FAC"
                ],
                [
                    "buenas pr\u00e1cticas",
                    "ORG"
                ],
                [
                    "animales de compa\u00f1\u00eda",
                    "PERSON"
                ]
            ]
        }
    }
]